<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!-- unit 10103 -->
    <string name="unit10103_name">Agni de feu</string>
    <string name="unit10103_description">Chef de l\'armée impériale d\'Agni et frère de l\'empereur. On dit qu\'il se battit en première ligne lors de l\'invasion des dieux. Étant l\'un des deux personnages les plus populaires de l\'empire, de nombreuses pièces de théâtre le mettent en scène. Des rumeurs sur sa mort suggèrent son assassinat par l\'empereur jaloux, ou sa mort lors d\'un coup d\'état manqué.</string>

    <!-- unit 10104 -->
    <string name="unit10104_name">Agni de magma</string>
    <string name="unit10104_description">Chef de l\'armée impériale d\'Agni et frère de l\'empereur. Il était en première ligne lors de l\'invasion des dieux. Mais alors qu\'il se rendait au combat, l\'empereur lui ordonna de rebrousser chemin. À son retour, il fit son frère prendre la fuite. Depuis, plus personne ne l\'a jamais revu.</string>

    <!-- unit 50171 -->
    <string name="unit50171_name">Al-mi\'raj</string>
    <string name="unit50171_description">Lapin cornu habitant une petite contrée Grande Gaïa. Herbivores mais territoriaux, ils attaquent ceux qui traversent leur territoire : ils se jettent sur leur cible, propulsés par leurs pattes postérieures. Parfois, on en voit se débattre pour se dégager après avoir coincé leur corne quelque part. Le cri d\'un Al-mi\'raj est assez traumatisant.</string>

    <!-- unit 60112 -->
    <string name="unit60112_name">Alice</string>
    <string name="unit60112_description">Huitième princesse de l\'empire dévasté de Bariura, armée d\'une faux. Elle fut contrainte à s\'entraîner au combat dès son plus jeune âge, au vu de son talent pour la magie. L\'entraînement oblitéra en elle le concept de liberté, faisant du succès militaire le but de sa vie. Sa faux était imprégnée de sa magie et elle souriait juste avant de tuer ses ennemis.</string>

    <!-- unit 60115 -->
    <string name="unit60115_name">Alice des Enfers</string>
    <string name="unit60115_description">Alice perdit la vie en combattant les dieux. On dit cependant qu\'elle fut aperçue ensuite. On dit aussi qu\'elle s\'attaquait aux humains plutôt qu\'aux dieux. Deux théories existent. La première est qu\'elle serait contrôlée par les dieux. La seconde est qu\'en ressuscitant, son esprit s\'est corrompu. Quoi qu\'il en soit, son pouvoir a décuplé depuis.</string>

    <!-- unit 30112 -->
    <string name="unit30112_name">Alneu Grand\'arbre</string>
    <string name="unit30112_description">Arbre géant doté d\'un esprit volontaire et pouvant se déplacer. Il peut aussi parler, mais comme il tire son énergie de la photosynthèse, on le définit comme une plante. Les fruits d\'Alneu contiennent un stimulant qui éloigne la fatigue, et il en offre souvent aux humains. Malgré sa taille, il aime tout ce qui est petit et mignon, surtout les enfants humains.</string>

    <!-- unit 30113 -->
    <string name="unit30113_name">Altro Arbremonde</string>
    <string name="unit30113_description">Quand Alneu atteint l\'âge de 10 000 ans, il devient un Arbremonde appelé Altro. Altro, arbre immortel remontant aux origines du monde, est l\'être le plus vieux existant. Des hommes partent à sa recherche dans l\'espoir de résoudre les grands problèmes du monde, mais comme il vit au cœur d\'un domaine isolé, la plupart d\'entre eux se découragent en chemin.</string>

    <!-- unit 750113 -->
    <string name="unit750113_name">Alvitr</string>
    <string name="unit750113_description">Quelques-uns des courageux guerriers venus des territoires les plus froids de Grande Gaïa. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux cotés des dieux. Alvitr est un esprit simple, honnête et intelligent, au combat comme ailleurs. Elle choisit ses guerriers selon la force, mais leur beauté et la grâce de leur technique de combat jouent souvent une grande importance pour elle.</string>

    <!-- unit 750114 -->
    <string name="unit750114_name">Alvitr sacrée</string>
    <string name="unit750114_description">Quelques-uns des courageux guerriers venus des territoires les plus froids de Grande Gaïa. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux cotés des dieux. Ayant observé les techniques des meilleurs combattants toute sa vie, ses sens et ses pouvoirs sont plus puissant que jamais. Elle a un jour décidé de protéger une de ses collègues qui ne faisait pas son travail correctement. A la différence des autres, ce fardeau ne l\'affecte pas et elle devient toujours plus forte.</string>

    <!-- unit 40212 -->
    <string name="unit40212_name">Amy Éclair</string>
    <string name="unit40212_description">Fille ainée d\'une famille d\'aristocrates de Palmyna dotée d\'un sens aigu de la justice, prête à résoudre les problèmes munie de sa chère hallebarde. Ses parents ont bien tenté de la calmer mais son jugement était si apprécié du peuple qu\'ils n\'eurent pas le choix. Sans pitié, elle fauchait les criminels de sa "lance du jugement".</string>

    <!-- unit 50050 -->
    <string name="unit50050_name">Ange</string>
    <string name="unit50050_description">Humanoïde pourvue d\'ailes blanches. L\'ange est tellement soumise aux dieux qu\'elle n\'a quasiment pas d\'individualité. Elle passe son temps à vénérer les dieux, sans être pacifiste pour autant. Elle affrontera sans relâche quiconque se dresse contre les dieux. Elle est aussi complètement dévoué à ses amis, ce qui fait d\'elle une alliée très loyale.</string>

    <!-- unit 40273 -->
    <string name="unit40273_name">Ange Kushra</string>
    <string name="unit40273_description">L\'ange qui jugeait ceux qui défiaient les dieux. Les pouvoir de Kushra dépassaient de loin ceux de tout le monde et on ignore combien de créatures magiques elle emprisonna. Sa magnifique danse et ses attaques à deux lames étaient un cauchemar pour ceux qui trahissaient les dieux. Un jour, elle rencontra la bête de flammes et fut captivée par son pouvoir.</string>

    <!-- unit 50072 -->
    <string name="unit50072_name">Ange Maria</string>
    <string name="unit50072_description">Prêtresse prêchant pour les dieux dans la république dévastée de La Veda. Aidant la population grâce à ses supposés miracles, elle continua à prêcher les enseignements des dieux et on la surnomma l\'Ange. Mais lorsque la guerre commença, elle s\'inquiéta du jugement des dieux. Elle conserva sa foi et supplia les dieux pour connaître leurs intentions.</string>

    <!-- unit 850005 -->
    <string name="unit850005_name">Ange Vanila</string>
    <string name="unit850005_description">La quasi-mort de Vanila lui conféra de nouvelles compétences, des talents sacrés qu\'elle transmit à son mech. Depuis, elle défend les peuples de Grande Gaïa. Récemment, elle entendit parler d\'un autre pilote de mech, un ange noir qui affronta les dieux en solitaire. Intriguée, Vanila convoqua les Dames de bataille pour retourner au combat à nouveau.</string>

    <!-- unit 20030 -->
    <string name="unit20030_name">Aqueux</string>
    <string name="unit20030_description">Démon issu des gouttes d\'une chute d\'eau géante. Il fait partie des monstres les plus faibles. Il vit en bande et apprécie les zones humides, mais il n\'est pas courageux et évite les humains. Cependant, il peut parfois se montrer violent et se jeter à la tête d\'un ennemi. On dit qu\'il n\'est pas potable, mais personne ne s\'est jamais risqué à le boire.</string>

    <!-- unit 30115 -->
    <string name="unit30115_name">Arbre alpha Altri</string>
    <string name="unit30115_description">Eltri, le père de tous les arbres, a accumulé la connaissance de millénaires et de personnalités innombrables. On raconte que ses personnalités peuvent débattre entre elles et qu\'elles habiteraient dans une enveloppe extérieure. Les visages visibles sur son écorce représenteraient ses personnalités principales, lesquelles sont en conversation constante.</string>

    <!-- unit 50051 -->
    <string name="unit50051_name">Archange</string>
    <string name="unit50051_description">Humanoïde pourvue de grandes ailes blanches. Un ange qui a gagné de nombreuses batailles et qui est capable de mener des troupes devient archange. Ceux qui reçoivent sa protection divine et son extrême dévotion voient leurs blessures mineures se refermer en un instant. Elle est absolument impitoyable et n\'hésite pas à anéantir ses ennemis.</string>

    <!-- unit 40164 -->
    <string name="unit40164_name">Archer divin Loch</string>
    <string name="unit40164_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Lors de la confrontation finale contre les dieux, c\'est lui qui porta le coup final contre le commandant des dieux. Malheureusement, Édéa fut blessée en protégeant Loch au combat. D\'après la légende, dans une crise de rage, Loch lança un assaut qui fit trembler le monde.</string>

    <!-- unit 30021 -->
    <string name="unit30021_name">Archer Lario</string>
    <string name="unit30021_description">Chasseur vivant dans la forêt qui borde la principauté de Vriksha. Célèbre dans la région pour ses talents d\'archer, les gens venaient de loin pour observer ses compétences. Il aimait se donner en spectacle et était toujours ravi de montrer son savoir-faire. Un jour, il fut invité au palais de la principauté. Cet événement changea son destin.</string>

    <!-- unit 40163 -->
    <string name="unit40163_name">Archer Loch</string>
    <string name="unit40163_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Toujours à la recherche de la princesse Édéa, Loch affina sa maîtrise de l\'arc afin de la rejoindre dans sa lutte. Il la retrouva mais fut déçu de voir Dean plaisanter avec elle. Les flèches de Loch visaient les dieux, sa jalousie faillit lui donner une autre cible...</string>

    <!-- unit 30122 -->
    <string name="unit30122_name">Artilleur Douglas</string>
    <string name="unit30122_description">Mitrailleur de la principauté de Vriksha. Amnésique, on le considérait comme un visiteur venu d\'ailleurs. Sa mitrailleuse pouvait détruire des régiments lourdement armés, mais comme Vriksha ne produisait pas de munitions, il était employé uniquement pour les batailles les plus importantes. Cela lui déplaisait et il passait son temps à faire des recherches.</string>

    <!-- unit 60152 -->
    <string name="unit60152_name">Assassin Oboro</string>
    <string name="unit60152_description">Ninja qui vécut dans l\'empire dévasté de Bariura. À peine avait-on cessé de parler d\'Oboro qu\'un membre de la famille impériale fut assassiné après avoir réclamé la paix. On dit que l\'assassin était vêtu de noir, mais étonnamment personne ne mentionna le nom d\'Oboro. C\'était comme si on avait effacé tout indice qui aurait pu l\'impliquer dans le meurtre.</string>

    <!-- unit 50015 -->
    <string name="unit50015_name">Atro divin</string>
    <string name="unit50015_description">Un chevalier de la république de La Veda qui devint par la suite l\'un des Six Héros. Après la destruction de son monastère, Atro combattit furieusement et l\'épée Urias fut brisée. Atro comprit à quel point il était immature et jura qu\'il ne porterait cette épée que pour protéger son peuple. Urias se reforgea alors, plus belle que jamais.</string>

    <!-- unit 50142 -->
    <string name="unit50142_name">Aventurière Alma</string>
    <string name="unit50142_description">Escrimeuse de la république dévastée de La Veda, décrite comme une aventurière explorant les ruines à la recherche de ses parents. Ses aventures, comme sa victoire sur un esprit maléfique et ses expéditions dans les forêts vierges, étaient son inspiration. Elle n\'avait que faire de la gloire, elle voulait simplement retrouver ses parents.</string>

    <!-- unit 40051 -->
    <string name="unit40051_name">Aéro</string>
    <string name="unit40051_description">Monstre mi-femme, mi-oiseau de la tribu des hommes-oiseaux. Lorsqu\'une harpie gagne de l\'expérience au combat, sa magie est libérée et elle se transforme en aéro. Naturellement, sa puissance et son charme ne font que grandir et elle continue à séduire pour se rassasier. Mieux vaut ne pas plaire à l\'aéro, qui a un faible pour les humains appétissants.</string>

    <!-- unit 50103 -->
    <string name="unit50103_name">Bahamut</string>
    <string name="unit50103_description">De tous les dragons, le Bahamut est l\'un des plus puissants. Il fond sur ses cibles pour régler les conflits entre dragons. Son jugement est toujours juste, personne ne s\'y oppose jamais. Quand quelqu\'un porte préjudice à la nature, le Bahamut lui inflige un châtiment divin au nom de tous les dragons.</string>

    <!-- unit 30061 -->
    <string name="unit30061_name">Bandit Zazou</string>
    <string name="unit30061_description">Bandit de la montagne boisée qui borde la principauté dévastée de Vriksha. Homme désagréable qualifié de malpoli, vulgaire et méchant par les habitants de Vriksha, son maniement de la hache était explosif et l\'on raconte qu\'il pouvait abattre un arbre d\'un seul coup. Ses nombreux admirateurs lui apportaient de la nourriture volée aux riches.</string>

    <!-- unit 830004 -->
    <string name="unit830004_name">Bayley Nyan</string>
    <string name="unit830004_description">Adepte du Nyan-jutsu, elle trompa la mort en sacrifiant une de ses neufs vies, échappant à la colère des dieux après l\'attaque des Dames de bataille. Elle s\'enfuit ensuite pour les montagnes où elle s\'entraîna jour et nuit dans le but d\'atteindre son plein potentiel.</string>

    <!-- unit 830005 -->
    <string name="unit830005_name">Bayley sauvage</string>
    <string name="unit830005_description">Adepte du Nyan-jutsu, elle atteignit son plein potentiel et acquit un meilleur contrôle de son fusil Liebe après avoir connu la rudesse d\'un entraînement en solitaire dans les montagnes. Avec une motivation renouvelée, elle retrouva les Dames de bataille et partit pour un voyage épique.</string>

    <!-- unit 840004 -->
    <string name="unit840004_name">Bombe Fennia</string>
    <string name="unit840004_description">Sa mémoire endommagée par la bataille légendaire contre les dieux, Fennia aurait été sauvée par un mysérieux guerrier armé d\'un marteau. Ses pouvoirs cachés apparurent alors. Toujours positive, elle entreprit de retrouver ses souvenirs perdus, renoua des liens avec d\'anciens amis et s\'en fit de nouveaux.</string>

    <!-- unit 30141 -->
    <string name="unit30141_name">Boxeuse Némia</string>
    <string name="unit30141_description">Boxeuse qui étudia les arts martiaux au dojo Tolteïa de Sama. Bébé, le maître du dojo la découvrit abandonnée aux portes de son école. Formée au combat dès son plus jeune âge, sa grande beauté dissimulait la force de ses poings. À 16 ans, son maître lui donna une lettre de ses parents. Voulant les retrouver, elle partit alors pour la principauté de Vriksha.</string>

    <!-- unit 10030 -->
    <string name="unit10030_name">Brûleux</string>
    <string name="unit10030_description">De la chaleur émane de ce démon liquide que l\'on dit né de la lave. Peu puissant, il fait un partenaire d\'entraînement idéal pour les jeunes invocateurs. Il n\'a pas d\'habitat spécifique, mais il apprécie les endroits enflammés. Lorsqu\'il apparaît, il provoque un incendie, perturbant ceux qui croisent son chemin. Son physique charmant plaît souvent aux invocateurs.</string>

    <!-- unit 40112 -->
    <string name="unit40112_name">Béhémoth</string>
    <string name="unit40112_description">Monstre que l\'on reconnaît à son corps musclé et ses cornes géantes. En plus d\'être un monstre puissant, le béhémoth sait aussi contrôler la foudre. Ses cornes immenses brisent les os et il peut paralyser ses adversaires d\'un éclair. Lorsqu\'il charge de toutes ses forces, il est capable d\'anéantir tout un bataillon.</string>

    <!-- unit 40114 -->
    <string name="unit40114_name">Béhémoth Alpha</string>
    <string name="unit40114_description">Monstre que l\'on reconnaît à son corps musclé et ses cornes géantes. Cette forme évoluée du béhémoth maîtrise un pouvoir bien plus grand que tout autre béhémoth de Grande Gaïa.  Tout ce qui se dresse sur son chemin est anéanti dans l\'instant. Les légendes parlent de montagnes pulvérisées en grains de sable par ce monstre mythique.</string>

    <!-- unit 40115 -->
    <string name="unit40115_name">Béhémoth Omega</string>
    <string name="unit40115_description">Behemoth est né dans un environnement envahi par la puissance d\'un autre monde. Sa volonté de devenir toujours plus puissant est ce qui le distingue des autres bêtes. Le pouvoir qu\'il renferme évolue également, et dans ce processus, la plus grande partie de son corps se détruit. À pleine puissance, on raconte qu\'il peut détruire des continents entiers.</string>

    <!-- unit 10021 -->
    <string name="unit10021_name">Bête Zegar</string>
    <string name="unit10021_description">Garçon trouvé dans une jungle immense de l\'empire dévasté d\'Agni. Totalement sauvage, il ne comprenait même pas le langage humain. Cependant, ses capacités physiques étaient telles qu\'il parvint à repousser l\'attaque d\'un chevalier sans la moindre blessure. Le mystère entoure Zegar, car son enfance dans la jungle ne suffit pas à expliquer ses griffes.</string>

    <!-- unit 50172 -->
    <string name="unit50172_name">Cait Sith</string>
    <string name="unit50172_description">Monstre félin à trois cornes. Cet al-mi\'raj mutant ressemble à un chat mais sa personnalité est très agressive. Même dompté, il est difficile à contrôler. Il déchire ses adversaires de ses griffes et de ses cornes. Qualifié de boule de poils griffue, il est parfois dressé pour capturer les lutins et les incubes.</string>

    <!-- unit 20122 -->
    <string name="unit20122_name">Capitaine Méga</string>
    <string name="unit20122_description">Pirate originaire des mers bordant le royaume dévasté de Sama. Il fut élevé par Vérico qui le trouva dans une épave après un naufrage dont il fut le seul survivant. Lorsque Méga hérita du poste de capitaine de Vérico, il gagna la confiance de l\'équipage et des pirates des environs par sa bonne humeur et son maniement de la hache. Il devint le Capitaine.</string>

    <!-- unit 50274 -->
    <string name="unit50274_name">Caporal Melchio</string>
    <string name="unit50274_description">Une silhouette ailée qui tourmenta les habitants de Lizeria avant la guerre contre les dieux. On ne connaît pas sa véritable identité mais on pense que c\'est là la première attaque des dieux. Après avoir rasé quelques villages, il fut vaincu par un étrange bataillon. Son corps et son armure disparurent ensuite. Cette créature était-elle réelle ?</string>

    <!-- unit 50383 -->
    <string name="unit50383_name">Cavalier Sodis</string>
    <string name="unit50383_description">Chef des 12 Gardiens des dieux, protecteurs de la terre des dieux. Aussi fort qu\'ouvert d\'esprit, il était très admiré de ses camarades. Son attitude solenelle perturbait grandement son entourage cependant. Il tentait bien de détendre l\'atmosphère avec un peu d\'humour, mais sans succès. Laris, cependant, trouvait cela très amusant.</string>

    <!-- unit 810004 -->
    <string name="unit810004_name">Cayena fusée</string>
    <string name="unit810004_description">Combattante venue d\'un autre monde, Cayena ne se battait que pour des causes justes. Elle rejoignit les Dames de bataille pour affronter les dieux. Mais elle comprit vite que sa force était insuffisante face à la puissance infinie des dieux. Elle quitta alors les Dames de bataille pour avoir recours à davantage de puissance.</string>

    <!-- unit 810005 -->
    <string name="unit810005_name">Cayena missile</string>
    <string name="unit810005_description">Combattante venue d\'un autre monde, Cayena ne se battait que pour des causes justes. Enragée par sa défaite face aux dieux, elle fut sauvée par une autre dame de bataille, Serin. Comprenant que la véritable force vient d\'un coeur qui cherche la justice, Cayena décida de continuer à affronter les dieux.</string>

    <!-- unit 10072 -->
    <string name="unit10072_name">Cerbère</string>
    <string name="unit10072_description">Monstre à trois têtes, chien de garde d\'Hadès. On le retrouve souvent dans les récits épiques. Avec ses crocs tranchants, il peut déchirer les armures comme la chair. L\'âme de ceux qui subissent ses attaques est irrémédiablement endommagée. Aucun Cerbère n\'a été repéré en Grande Gaïa, mais son existence inquiète tout de même les humains. Seuls ceux qui ont sombré dans les enfers ont eu la malchance d\'en rencontrer.</string>

    <!-- unit 50153 -->
    <string name="unit50153_name">Champion Aem</string>
    <string name="unit50153_description">Épéiste devenu chevalier dans les pas de son héros, Will de la république de La Veda. Disciple le plus loyal de Will, Aem ne supportait pas de voir Will et Atro considérés comme égaux par leurs pairs. Convaincu de la supériorité de Will, Aem défia Atro. L\'affrontement fut annulé avant de toucher à sa fin, mais Aem y gagna sa réputation.</string>

    <!-- unit 30313 -->
    <string name="unit30313_name">Chaotique Luly</string>
    <string name="unit30313_description">L\'un des 12 Gardiens des dieux. Dotée de grands pouvoirs magiques, ses parents voulaient lui apprendre à les utiliser avec discernement. Mais elle était mentalement instable et agissait souvent de manière incompréhensible. Ceci ne s\'améliora pas lorsqu\'elle rejoignit les Gardiens : Laris lui faisait souvent des remontrances.</string>

    <!-- unit 10212 -->
    <string name="unit10212_name">Chef dragon Aisha</string>
    <string name="unit10212_description">Originaire de Julep, petit village d\'Amdahl, elle trouva un dragon de feu blessé près de chez elle étant jeune et le soigna jusqu\'à gagner sa confiance. Elle décida d\'apprendre les techniques des dragonniers afin de le protéger. Le dragon refusa d\'abord sa présence mais finit par céder à son enthousiasme et lui permit d\'accéder à toutes ses connaissances.</string>

    <!-- unit 40062 -->
    <string name="unit40062_name">Chef Grafl</string>
    <string name="unit40062_description">Pirate de l\'air muni d\'un pistolet venu d\'un autre monde, célèbre dans la république dévastée d\'Atharva. À bord de son vaisseau volant, il affronta un soldat de la république, Falma. Impressionné, Grafl lui proposa de rejoindre son équipage mais Falma refusa. Cependant, ils devinrent amis et combattirent côte à côte lors de maintes batailles.</string>

    <!-- unit 10154 -->
    <string name="unit10154_name">Chef Lancia</string>
    <string name="unit10154_description">Jeune fille, propriétaire du Lan-Lan, restaurant célèbre de l\'empire d\'Agni. Dans sa quête du plat ultime, Lancia trouva l\'ingrédient ultime grâce à Ramsa, le dieu phénix. Vaincu, Ramsa offrit une partie de sa chair à Lancia. Le plat qu\'en tira Lancia fut réputé comme le summum des délices. Sans cet ingrédient spécial, personne n\'a réussi à le reproduire.</string>

    <!-- unit 20103 -->
    <string name="unit20103_name">Chef Sergio</string>
    <string name="unit20103_description">Chevalier du royaume dévasté de Sama. Commandant de l\'unité commando de la cavalerie de Sama, il quitta son poste pour affronter les dieux seul au début de la guerre. Certains l\'admiraient et essayèrent de le suivre, mais Sergio les en empêcha. Il était distant même avec ses admirateurs. Cela lui valut le titre de Chef de glace.</string>

    <!-- unit 10062 -->
    <string name="unit10062_name">Chef voleur Léon</string>
    <string name="unit10062_description">Tenant à écraser l\'oppresseur pour aider l\'opprimé, il prit la tête d\'une grande bande de voleurs qui sévissaient autour de l\'empire dévasté d\'Agni. Il troqua ses poignards contre des épées lors de la guerre des dieux, il se battit pour le peuple. Hélas, les représentants qu\'il avait blessés intervinrent. Il se retrouva encerclé par les dieux et l\'empire mais parvint à mourir en héros.</string>

    <!-- unit 30062 -->
    <string name="unit30062_name">Chef Zazou</string>
    <string name="unit30062_description">Chef des bandits de la montagne boisée bordant la principauté dévastée de Vriksha. Zazou poursuivit sa carrière de pilleur et ses admirateurs firent de lui le chef des bandits. Il voulut refuser ce titre pour éviter les ennuis, mais quand les dieux tuèrent certains de ses sous-fifres, il partit les affronter avec sa hache.</string>

    <!-- unit 50013 -->
    <string name="unit50013_name">Chev. sacré Atro</string>
    <string name="unit50013_description">Escrimeur de la république dévastée de La Veda, devenu l\'un des Six Héros. Il reçut la légendaire épée de lumière Urias, jamais dégainée auparavant et qui dormait dans un lieu sacré, lui conférant un pouvoir inégalé. Urias, forgée par les dieux, était extrêmement puissante. On dit qu\'Atro ne la dégaina jamais lors de combats contre des escrimeurs qui cherchaient la gloire.</string>

    <!-- unit 50152 -->
    <string name="unit50152_name">Chevalier Aem</string>
    <string name="unit50152_description">Épéiste devenu chevalier dans les pas de son héros, Will de la république de La Veda. Apprenti, Aem s\'entraînait pour devenir aussi vif et agile que Will. C\'est Will qui lui suggéra d\'utiliser une épée longue, ce qui lui offrit de nouvelles possibilités. Aem donnait plus de dix mille coups d\'épée par jour et fut rapidement reconnu comme un véritable talent.</string>

    <!-- unit 10102 -->
    <string name="unit10102_name">Chevalier Agni</string>
    <string name="unit10102_description">Chef de l\'armée impériale d\'Agni et frère de l\'empereur. Son talent pour la littérature et l\'art militaire, ainsi que son impartialité, lui ont valu la confiance de nombreux soldats. Il était même plus populaire que son frère. Craignant ce succès, il dissimulait son visage sous un masque de fer en signe de loyauté. Sa véritable identité attise les rumeurs.</string>

    <!-- unit 50012 -->
    <string name="unit50012_name">Chevalier Atro</string>
    <string name="unit50012_description">Escrimeur de la république dévastée de La Veda, devenu l\'un des Six Héros. Sur les conseils du Frère qui l\'avait élevé, Atro s\'entraîna et devint rapidement un escrimeur de talent. Sa technique était remarquable, et son enfance au monastère lui avait appris l\'intégrité. On l\'appela Saint à l\'épée. Atro, qui ignorait ce surnom, poursuivit son entraînement quotidien.</string>

    <!-- unit 40102 -->
    <string name="unit40102_name">Chevalier Falma</string>
    <string name="unit40102_description">Chevalier de la république dévastée d\'Atharva. Son style de combat aérien lui valut le nom de Chevalier du ciel. Très loyal, Falma suivait sans hésiter les ordres de son chef et s\'efforçait de mener ses missions à bien. Grand ami du Chef Grafl, on dit que leur amitié se fonda sur leurs différences.</string>

    <!-- unit 20233 -->
    <string name="unit20233_name">Chevalier Karl</string>
    <string name="unit20233_description">Unité inspirée de Karl, un invocateur d\'Akras, commandant de la 24e division des tueurs de démons, "Lance rebelle", connue également sous le nom de Nyonne. Nyonne faisait partie de l\'élite des tueurs de démons et Karl était réputé pour sa force et pour avoir vaincu le dragon Zagamlung. On dit que l\'un de ses vieux amis est toujours en activité.</string>

    <!-- unit 10123 -->
    <string name="unit10123_name">Chevalier Lave</string>
    <string name="unit10123_description">Escrimeuse d\'élite, fruit d\'un projet confidentiel dans l\'empire dévasté d\'Agni. Son entraînement extrême la conduisit à détester le contact avec autrui. Cependant, la joie qu\'elle ressentit lors de sa victoire sur Vargas, étoile montante de l\'ordre, l\'incita à se rapprocher des plus forts. Les chevaliers de l\'époque étaient honorés lorsqu\'elle les saluait.</string>

    <!-- unit 40314 -->
    <string name="unit40314_name">Chevalier Rina</string>
    <string name="unit40314_description">Un des 12 Gardiens des dieux. Elle pourchassait les traîtres armée de sa lance. Elle entra dans une rage folle à la trahison de Sodis. Elle ne comprenait pas ses motivations : ce n\'était pas un simple membre des Gardiens, c\'était leur chef ! Rina n\'avait aucun doute, elle devait vaincre Sodis et tous ceux qui l\'avaient suivi.</string>

    <!-- unit 20102 -->
    <string name="unit20102_name">Chevalier Sergio</string>
    <string name="unit20102_description">Chevalier du royaume dévasté de Sama. Sergio fut isolé pour s\'être entraîné seul dans la cavalerie, dont l\'objectif était le combat en groupe. Ses compétences dépassant largement celles de ses semblables, il fut nommé chef d\'une unité commando. Sa propre unité le surnommait le Chevalier de glace pour la froideur avec laquelle il anéantissait ses ennemis.</string>

    <!-- unit 50112 -->
    <string name="unit50112_name">Chevalier Will</string>
    <string name="unit50112_description">Chevalier de la république dévastée de La Veda. Les livres d\'histoire disent qu\'il s\'est battu seul contre la destruction du monde jusqu\'à la fin. C\'était le plus puissant guerrier de la cavalerie de La Veda. On se demandait s\'il était plus fort qu\'Atro, mais d\'après la légende, il ne s\'en souciait pas, disant même : « qu\'est-ce que cela changerait ? ».</string>

    <!-- unit 20022 -->
    <string name="unit20022_name">Chevalier Zephu</string>
    <string name="unit20022_description">Chevaucheur de dragons de l\'empire dévasté de Sama. Son espoir de devenir commandant s\'envola lorsqu\'il exécuta des ordres qu\'il croyait émaner du roi. Même assigné à résidence, sa loyauté ne faiblit pas. Il passa son temps à s\'entraîner. On l\'appelait le Chevalier draconique de glace, car il maniait une lance sculptée dans la glace magique de son royaume.</string>

    <!-- unit 30163 -->
    <string name="unit30163_name">Chevalier Édéa</string>
    <string name="unit30163_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. On dit que c\'était princesse de Palmyna. Son lien avec ses compagnons d\'arme éveilla son vrai potentiel. Son armure d\'émeraude légendaire était en fait une épée longue changée en armure complète par une incantation magique. On dit qu\'elle tirait ses pouvoirs de la terre.</string>

    <!-- unit 40213 -->
    <string name="unit40213_name">Chevalière Amy</string>
    <string name="unit40213_description">Fille ainée d\'une famille d\'aristocrates de Palmyna, elle fut invitée par le roi qui avait entendu parler de son sens de la justice et de sa hallebarde. Son père l\'encouragea à rester humble mais elle ne suivit pas son conseil : elle provoquait les chevaliers en duel pour tester ses compétences. Elle devint très populaire dans la capitale.</string>

    <!-- unit 30042 -->
    <string name="unit30042_name">Chronomage Clara</string>
    <string name="unit30042_description">Géomancienne de la principauté dévastée de Vriksha. On ne possède que peu de traces de sa capacité à manipuler le temps, à part dans le journal d\'une petite fille habitant un village perdu. Elle y raconte que son pouvoir était celui d\'une déesse. "C\'est comme si elle avait eu ce pouvoir en elle toute sa vie."</string>

    <!-- unit 10142 -->
    <string name="unit10142_name">Colosse Galant</string>
    <string name="unit10142_description">Ancien forgeron de l\'empire dévasté d\'Agni. Jeune et rebelle, la mort de son grand-père le remit sur la bonne voie et il décida de devenir forgeron. Il se perfectionna et répétait les paroles de son grand-père : « le métier de forgeron n\'est pas seulement de renforcer armes et armures, mais aussi d\'améliorer la volonté de ceux qui les manient. »</string>

    <!-- unit 50384 -->
    <string name="unit50384_name">Combattant Sodis</string>
    <string name="unit50384_description">Ancien chef des 12 Gardiens des dieux qui devint rebelle. Sa trahison scinda les Gardiens en deux camps qui s\'affrontèrent. On raconte que cette scission déplut fortement aux dieux et qu\'elle aurait joué un rôle dans leur décision de détruire les humains. On dit aussi que Sodis se serait rebellé en apprenant le projet des dieux de détruire l\'humanité.</string>

    <!-- unit 20124 -->
    <string name="unit20124_name">Commandant Méga</string>
    <string name="unit20124_description">Grand commandant de la flotte du royaume dévasté de Sama. Ayant d\'abord pris son poste d\'amiral à la légère, sa force d\'âme se révéla lorsqu\'il apprit qu\'il était le descendant du précédent amiral. Il affronta les dieux pour libérer les mers tout en réhabilitant la flotte longtemps corrompue. À titre de récompense, il reçut la précieuse hache Poséidon.</string>

    <!-- unit 40023 -->
    <string name="unit40023_name">Commandant Weiss</string>
    <string name="unit40023_description">Tacticien de la république dévastée d\'Atharva. Grâce à son talent de stratège, il perçut non seulement sa défaite imminente, mais aussi la volonté de certains dieux de sauver l\'humanité. Sa prévoyance l\'incita à se concentrer sur la survie et non sur la victoire. De nombreux soldats le qualifièrent de faible, mais il sauva bien des vies.</string>

    <!-- unit 40021 -->
    <string name="unit40021_name">Conseiller Weiss</string>
    <string name="unit40021_description">Tacticien de la république dévastée d\'Atharva, il dirigea la république avec une stratégie et une magie incomparable, mais refusa de devenir commandant. Ce n\'était pas par lâcheté, mais parce qu\'il pensait avoir un rôle plus important à jouer. Il écrivit bien des livres sur ses théories, qui sont toujours des références pour les tacticiens modernes.</string>

    <!-- unit 40083 -->
    <string name="unit40083_name">Corbeau tengu</string>
    <string name="unit40083_description">Un esprit mutant qui contrôle le vent, né de la fusion d\'un Djinn et d\'un esprit venu d\'un autre monde. Ces esprits s\'intéressent surtout à gagner de la puissance. Ils sont très matures pour leur jeune âge, probablement un vestige du monde d\'où ils viennent. Ils aiment faire la leçon aux autres et font preuve d\'une grande sociabilité.</string>

    <!-- unit 50144 -->
    <string name="unit50144_name">Courageuse Alma</string>
    <string name="unit50144_description">Escrimeuse de la république de La Veda. Après avoir sauvé ses parents, tous revinrent dans sa ville natale. Mais le calme prit fin avec l\'invasion des dieux et ils décidèrent de protéger la population. Pendant le combat, Alma et ses parents firent preuve d\'une grande maîtrise de leurs techniques. Alma, d\'abord surprise par cela, eut ensuite un grand sourire.</string>

    <!-- unit 20334 -->
    <string name="unit20334_name">Cristal d\'eau</string>
    <string name="unit20334_description">Cette créature magique conserverait toutes les connaissances relatives à l\'eau. Elles sont toujours de mauvaise humeur, sans qu\'on sache au juste pourquoi. Si on leur demande, on se fait insulter d\'avantage. Quand elles comprennent que personnes ne les écoute, elles se vexent et partent sans dire un mot.</string>

    <!-- unit 10344 -->
    <string name="unit10344_name">Cristal de feu</string>
    <string name="unit10344_description">Cette créature magique conserverait toutes les connaissances relatives au feu. Elle semble paisible mais ne fait que critiquer tout le monde. Même les esprits de feu, fort cyniques, sont bluffés par tant de verve. Mais si on écoute attentivement leur reproches, ces créatures donnent de très bon conseils.</string>

    <!-- 40324 -->
    <string name="unit40324_name">Cristal de foudre</string>
    <string name="unit40324_description">On dit que cette créature magique renferme toutes les connaissances au sujet de la foudre. Elles savent écouter, ce qui les rend très appréciées parmi les créatures de métal. Quelques heures après une conversation, elles semblent l\'avoir totalement oublié. Leur manque de mémoire fait qu\'elles sont incapables de tenir leurs promesses.</string>

    <!-- 50364 -->
    <string name="unit50364_name">Cristal de lumière</string>
    <string name="unit50364_description">Cette créature magique renferme toute la connaissance de la lumière. Les dieux de cristal sont plus rares encore que les dieux de métal et leur existance était jusqu\'à récemment remise en question. Malgré leur apparence semblable, ce sont deux espèces différentes. Les dieux de cristal analysent les connaissances des dieux de métal pour ensuite les affiner.</string>

    <!-- 30324 -->
    <string name="unit30324_name">Cristal de terre</string>
    <string name="unit30324_description">On raconte que cette créature magique rassemble toutes les connaissances relatives à la terre. Ces créatures communiquent avec les esprits de la terre, connus pour leur mutisme, grâce au regard. Ainsi, elles communiquent parfois avec d\'autres : "C\'est bon, tu n\'as pas besoin de parler", disent-elles. Elles émettent une impression positive et bienveillante.</string>

    <!-- 60334 -->
    <string name="unit60334_name">Cristal de ténèbres</string>
    <string name="unit60334_description">Cette créature magique contient toutes les connaissances relatives aux ténèbres. Un chercheur a estimé que leur mémoire n\'était pas supérieure à celle d\'un dieu de métal, mais ses capacités de traitement sont bien supérieures. La densité d\'informations explique l\'expérience qu\'elles donnent, même si leurs capacités sont par ailleurs similaires.</string>

    <!-- 10153 -->
    <string name="unit10153_name">Cuistot Lancia</string>
    <string name="unit10153_description">Jeune fille, propriétaire du Lan-Lan, restaurant célèbre de l\'empire d\'Agni. Pendant son voyage à la recherche d\'ingrédients, Lancia traversa un village terrorisé par le dragon d\'eau Legtos.  Pour aider les villageois, Lancia défia et vainquit Legtos après un combat mémorable. On dit que les villageois adorèrent sont plat de la victoire, du Legtos grillé.</string>

    <!-- 40072 -->
    <string name="unit40072_name">Cyclope</string>
    <string name="unit40072_description">Monstre extrêmement puissant de la tribu des géants. Très belliqueux, il adore affronter des adversaires puissants. Plus intelligent qu\'il n\'y paraît, sa philosophie est : « se battre pour manger, c\'est la chasse, pas la guerre ». C\'est pourquoi il ne pille pas, mais capture des humains et en fait des esclaves qui lui procurent de la nourriture.</string>

    <!-- 10094 -->
    <string name="unit10094_name">Dalimaone</string>
    <string name="unit10094_description">Membre d\'une espèce de dragon que l\'on pensait la plus ancienne de tous les dragons de feu. Son pouvoir est si puissant que les autres dragons de feu passent pour de pâles copies. Leur tempérament les rend très difficiles à dompter et on a envisagé de les élever. Cette technique donne des dragons certes plus dociles, mais moins puissants.</string>

    <!-- 40040 -->
    <string name="unit40040_name">Danseuse May</string>
    <string name="unit40040_description">Danseuse magnifique, très célèbre dans la république dévastée d\'Atharva. Sa danse fascinait, tantôt violente, tantôt ensorcelante. De nombreux témoignages indiquent que sa danse peut soigner les corps et les esprits. Bien qu\'il ait été prouvé que son pourvoir magique était lié à la nature démoniaque de sa danse, sa popularité ne déclina jamais.</string>

    <!-- 20162 -->
    <string name="unit20162_name">Dean</string>
    <string name="unit20162_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Haut-prêtre et mage de glace, son insoumission causa son exil dans les terres sauvages. Désespéré et n\'ayant nulle part où aller, il reçut un jour la visite d\'une femme chevalier et d\'un vieil homme, l\'invitant à les rejoindre pour vaincre les dieux.</string>

    <!-- 860003 -->
    <string name="unit860003_name">Demoiselle Lico</string>
    <string name="unit860003_description">Fille d\'un seigneur noir, c\'est une princesse mi démon qui aime causer la mort et la destruction grâce à son arme. Elle a un jour entendu parler d\'un escadron, les Dames de bataille, qui serait venu du monde de sa mère. Intriguée par leur réputation, elle décida de les rejoindre dans leur combat contre les dieux.</string>

    <!-- 50014 -->
    <string name="unit50014_name">Dieu Atro</string>
    <string name="unit50014_description">Escrimeur de la république dévastée de La Veda. Devenu l\'un des Six Héros, il se lança dans la bataille contre les dieux, l\'épée de lumière Urias à la main. Il hésita d\'abord à affronter les dieux, mais se décida lorsqu\'ils détruisirent le monastère de son enfance. Il les combattit avec rage, écorchant sa réputation d\'escrimeur gracieux.</string>

    <!-- 50133 -->
    <string name="unit50133_name">Dieu Bijou</string>
    <string name="unit50133_description">Monstre Bijou encore plus grand et vorace que le Roi Bijou. Non seulement il conserve les gemmes qu\'il mange dans son corps, mais les gemmes en question fusionnent et produisent des joyaux encore plus précieux. Bien entendu, de nombreux délits sont liés aux Dieux Bijoux, que ce soit des contrefaçons, des enlèvements ou des escroqueries.</string>

    <!-- 20204 -->
    <string name="unit20204_name">Dieu d\'eau</string>
    <string name="unit20204_description">Cette sous-espèce de Dieu de Métal connaît bien le monde. Malgré leur corps bleuté qui pourrait faire penser à une affinité avec la glace, ils ne sont pas si froids au toucher. Ils aiment voir l\'expression que prennent les gens quand ils les touchent. En raison de leur rareté, quand ils disent à un invocateur "viens me toucher", peu refusent.</string>

    <!-- 10204 -->
    <string name="unit10204_name">Dieu de feu</string>
    <string name="unit10204_description">Cette sous-espèce de Dieu de Métal contient dans son énorme corps un grand nombre d\'informations sur le monde connu. On dit que si on la fixe dans les yeux, on voit un feu ardent brûler dans ses pupilles, mais ce n\'est peut-être qu\'une rumeur. Très rares, ces créatures se promènent avec nonchalance en méditant sur le temps qu\'il fait.</string>

    <!-- 40204 -->
    <string name="unit40204_name">Dieu de foudre</string>
    <string name="unit40204_description">Cette sous-espèce de Dieu de Métal possède une grande connaissance du monde. Ils adorent montrer leur savoir et parler même quand on ne leur demande pas leur avis, ce qui les rend assez insupportables. Lorsque quelqu\'un semble s\'intéresser à eux, ils se taisent aussitôt, puis reprennent bien vite leur conversation comme si de rien n\'était.</string>

    <!-- 50204 -->
    <string name="unit50204_name">Dieu de lumière</string>
    <string name="unit50204_description">Cette sous-espèce de Dieu de Métal possède une connaissance étendue du monde. Très calmes, ils sont considérés comme la sous-espèce du métal la plus ancienne. Leurs connaissances sont très diversifiées et leur permettent d\'améliorer leur existence mais aussi celle des humains, ce qui contribue à leur bonne réputation.</string>

    <!-- 60134 -->
    <string name="unit60134_name">Dieu de Métal</string>
    <string name="unit60134_description">Le plus grand et le plus rare des êtres métalliques. Il existe depuis que les dieux ont créé le monde. Il est beaucoup plus grand qu\'un roi métal. On imagine que son corps dissimule une quantité incroyable d\'expérience. Il est si rare que l\'on dit que les invocateurs qui le croisent en Grande Gaïa ont déjà épuisé toute leur chance.</string>

    <!-- 30204 -->
    <string name="unit30204_name">Dieu de terre</string>
    <string name="unit30204_description">Cette sous-espèce de Dieu de Métal, celui-ci possède une voix magnifique qui fascine les invocateurs. Certains parlent même de chants très anciens...</string>

    <!-- 30124 -->
    <string name="unit30124_name">Dieu Douglas</string>
    <string name="unit30124_description">Mitrailleur de la principauté de Vriksha.  On dit qu\'il vient d\'ailleurs. Il affronta les dieux avec sa mitrailleuse, améliorant sa magie pour rendre ses tirs plus puissants. Il n\'avait aucune stratégie car il ne craignait pas le combat. Seul, il combattit des milliers d\'adversaires jusqu\'à sa dernière étincelle d\'énergie, qu\'il utilisa pour terrasser le général ennemi.</string>

    <!-- 40014 -->
    <string name="unit40014_name">Dieu Eze</string>
    <string name="unit40014_description">Guerrier de la république dévastée d\'Atharva. Il est l\'un des Six Héros et on raconte qu\'il a combattu les dieux avec Batootha, l\'épée de foudre. Au cours de la grande guerre des dieux, il décimait ses ennemis à la vitesse de l\'éclair malgré ses piètres chances de victoire. Aujourd\'hui encore, on raconte son épopée pour sauver la déesse Emilia.</string>

    <!-- 60234 -->
    <string name="unit60234_name">Dieu fou Zebra</string>
    <string name="unit60234_description">Zebra, disciple de Cardes le Malveillant, dans sa forme véritable. Ses attaques terrifient ses victimes. On le prend souvent pour un dieu de la mort car il récolte les âmes de ses victimes après les avoir tuées, mais il déteste cela et ceux qui osent lui parler rencontrent une fin tragique.</string>

    <!-- 50094 -->
    <string name="unit50094_name">Dieu Heidt</string>
    <string name="unit50094_description">Pistolero d\'un autre monde apparu près de la république dévastée de La Veda. Alors que la guerre faisait rage, Heidt disparu quelques temps pour revenir armé d\'un énorme pistolet et d\'un sourire excessivement confiant. On dit que personne n\'a pu rivaliser avec ses compétences exceptionnelles de tireur.</string>

    <!-- 30014 -->
    <string name="unit30014_name">Dieu Lancelot</string>
    <string name="unit30014_description">Fantassin de la principauté dévastée de Vriksha devenu l\'un des Six Héros. Après la libération de l\'Arbremonde, personne ne le revit jusqu\'à ce que la guerre des dieux éclate. Sa lance démoniaque Drevas s\'était éveillée et sa lame détenait désormais la force de l\'Arbremonde. Il affronta les dieux seul, refusant de s\'allier à toute entité militaire.</string>

    <!-- 30024 -->
    <string name="unit30024_name">Dieu Lario</string>
    <string name="unit30024_description">Archer célèbre, commandant de la garde la seconde princesse de Vriksha. Lario abandonna le château aux dieux, emportant la princesse avec lui. Mais les dieux le rattrapèrent. La princesse, se pensant un fardeau, voulut se livrer aux dieux. Mais Lario refusa, des ailes lui poussèrent dans le dos et il emporta la princesse en sécurité.</string>

    <!-- 40254 -->
    <string name="unit40254_name">Dieu Lodin</string>
    <string name="unit40254_description">Un mystérieux chevalier de la république de La Veda. Confronté au puissant Melchio qui avait décidé de réduire l\'humanité en esclavage, il décida de ne plus combattre seul et demanda l\'aide de ses amis. On dit que ceux qui combattirent à ses côtés reçurent le pouvoir de la foudre émise par son épée.</string>

    <!-- 60104 -->
    <string name="unit60104_name">Dieu Logada</string>
    <string name="unit60104_description">Dieu de la mort. Logada n\'accorde pas la mort, il est la mort. Il n\'est visible qu\'à l\'approche de la mort, et ceux qui le voient savent qu\'ils doivent se préparer. Certains le trouvent bienveillant car qu\'il apparaît devant ses victimes et leur permet de mettre leurs affaires en ordre. Ces personnes sont majoritairement considérées comme étranges.</string>

    <!-- 750204 -->
    <string name="unit750204_name">Dieu lumineu de Noël</string>
    <string name="unit750204_description">Cette sous-espèce de Dieu de Métal possède une connaissance étendue du monde. Très calmes, ils sont considérés comme la sous-espèce du métal la plus ancienne. Leurs connaissances sont très diversifiées et leur permettent d\'améliorer leur existence mais aussi celle des humains, ce qui contribue à leur bonne réputation.</string>

    <!-- 60023 -->
    <string name="unit60023_name">Dieu Mifune</string>
    <string name="unit60023_description">Samouraï venu d\'un autre monde, apparu dans l\'empire dévasté de Bariura. Son talent se développa à chaque combat contre les dieux. À un cheveu de la mort, il parvint même à tuer un dragon géant. Il accueillit la mort avec sérénité. Vargas, qui avait croisé le fer avec lui par le passé, déclara qu\'il avait eu la mort qu\'il désirait.</string>

    <!-- 10114 -->
    <string name="unit10114_name">Dieu Phénix</string>
    <string name="unit10114_description">Oiseau sacré né d\'un volcan tous les millénaires. C\'est le dieu des rares oiseaux sacrés. Lorsqu\'il est en colère, sa température monte à plusieurs milliers de degrés et il consume ses ennemis. Son intelligence et son sens de la justice laissent supposer qu\'il est l\'avatar d\'un dieu. Il est dit que tous ceux qu\'il a vaincus ont été punis par les dieux.</string>

    <!-- 10014 -->
    <string name="unit10014_name">Dieu Vargas</string>
    <string name="unit10014_description">Escrimeur de l\'empire dévasté d\'Agni. Lorsque le combat contre les dieux commença, il était en première ligne.  Sa présence encourageait les guerriers terrifiés par la force des dieux, offrant aux humains une chance de contre-attaquer. Vargas, toujours à la tête du combat et craint par les dieux eux-mêmes, fut considéré comme l\'un des Six Héros.</string>

    <!-- 50114 -->
    <string name="unit50114_name">Dieu Will</string>
    <string name="unit50114_description">Chevalier de la république dévastée de La Veda, qui survécut à la destruction du monde jusqu\'à la toute fin. Il anticipa la défaite humaine et, pour la retarder, mit en œuvre une tactique consistant à utiliser de petites troupes pour vaincre de grandes armées. Will lutta jusqu\'à la fin, sachant que l\'humanité courait à sa perte.</string>

    <!-- 60105 -->
    <string name="unit60105_name">Dilias des Enfers</string>
    <string name="unit60105_description">Logada, dieu de la mort, et Lemia, gardien des âmes, s\'affrontèrent longtemps. Un jour, Logada se transforma et Lemia, sous les assauts de cette nouvelle forme, sentit la peur naître en elle. Dilias voulait la battre afin de l\'absorer et de finaliser son évolution.</string>

    <!-- 30284 -->
    <string name="unit30284_name">Dilma boxeur</string>
    <string name="unit30284_description">Un combattant de l\'école Toltya. En route vers l\'empire Bariura, il rencontra une femme dont il tomba instantanément amoureux. Elle avait beau lui dire qu\'elle n\'était qu\'une poupée mécanique, Dilma ne changea pas d\'avis. Son amour pour elle transcendait ses talents de combattant et le poussait à toujours se perfectionner afin de lui plaire.</string>

    <!-- 730284 -->
    <string name="unit730284_name">Dilma Poing de l\'Hiver</string>
    <string name="unit730284_description">Un combattant de l\'école Toltya. En route vers l\'empire Bariura, il rencontra une femme dont il tomba instantanément amoureux. Elle avait beau lui dire qu\'elle n\'était qu\'une poupée mécanique, Dilma ne changea pas d\'avis. Son amour pour elle transcendait ses talents de combattant et le poussait à toujours se perfectionner afin de lui plaire.</string>

    <!-- 30283 -->
    <string name="unit30283_name">Dilma pugiliste</string>
    <string name="unit30283_description">Un combattant de l\'école Toltya, située dans le royaume de Sama. En plus des techniques innombrables qu\'il maîtrisait à la perfection, il pouvait manipuler la vitalité de ses adversaires. Il partit un jour à la recherche d\'un adversaire à sa hauteur, il chemina vers l\'empire Bariura, il fit une rencontre qui allait changer sa vie à tout jamais.</string>

    <!-- 60233 -->
    <string name="unit60233_name">Disciple Zebra</string>
    <string name="unit60233_description">Un disciple de Cardes le Malveillant. Depuis l\'emprisonnement de son chef, il ne peut pas utiliser tous ses pouvoirs mais sa puissance est telle que la plupart des invocateurs n\'ont aucune chance contre lui. Versé dans les arts de la dissimulation et de l\'assassinat, il parvient à duper même les dieux. Quand vous voyez ses lames, il est déjà trop tard.</string>

    <!-- 10143 -->
    <string name="unit10143_name">Divin Galant</string>
    <string name="unit10143_description">Ancien forgeron de l\'empire dévasté d\'Agni. Galant, motivé par son grand-père, il s\'entraîna pour devenir un forgeron hors pair. Lors d\'un de ses voyages pour se procurer des matériaux, il trouva un fragment issu des cieux. On ignore les méthodes qu\'il employa pour l\'obtenir, mais le casque qu\'il façonna avec ce fragment reste un objet légendaire.</string>

    <!-- 40082 -->
    <string name="unit40082_name">Djinn</string>
    <string name="unit40082_description">Esprit puissant capable de contrôler le vent. Sa magie est plus forte que celle des sylphides et elle est optimiste et amicale, bien que très capricieuse, ce qui lui porte chance. On dit que se lier d\'amitié avec une djinn porte bonheur. De nos jours, les djinns passent leur temps à se cacher et à souffler dans le dos des voyageurs.</string>

    <!-- 20273 -->
    <string name="unit20273_name">Donjon Copra</string>
    <string name="unit20273_description">Une arme de glace créée par les dieux pour emprisonner une bête de flammes. Sa véritable puissance venait de sa possibilité de reconfigurer son armement par la glace. Copra devint si puissant que ses capacités dépassèrent les prévisions des dieux.</string>

    <!-- 730125 -->
    <string name="unit730125_name">Douglas Le Blanc</string>
    <string name="unit730125_description">Mitrailleur de la principauté de Vriksha. Les textes historiques disent qu\'il a défié des dizaines de milliers de dieux avant de succomber à une blessure fatale. Mais certains documents parlent d\'actions accomplies par la suite. Il semble avoir disparu dans un portail interdimensionnel avant de mourir. Aujourd\'hui, Douglas et sa mitrailleuse sont de retour.</string>

    <!-- 30125 -->
    <string name="unit30125_name">Douglas sacré</string>
    <string name="unit30125_description">Mitrailleur de la principauté de Vriksha. Les textes historiques disent qu\'il a défié des dizaines de milliers de dieux avant de succomber à une blessure fatale. Mais certains documents parlent d\'actions accomplies par la suite. Il semble avoir disparu dans un portail interdimensionnel avant de mourir. Aujourd\'hui, Douglas et sa mitrailleuse sont de retour.</string>

    <!-- 10092 -->
    <string name="unit10092_name">Dragofeu</string>
    <string name="unit10092_description">Dragon de feu des les volcans d\'Agni. C\'est le seul dragon de feu capable de voler. Il crache du feu et attise ses flammes en battant des ailes. Bien qu\'il comprenne le langage humain, son intelligence hors du commun le rend dédaigneux vis-à-vis des hommes. Il est donc difficile d\'en faire un allié. Il ne coopère qu\'avec ceux qui éveillent sa forte curiosité.</string>

    <!-- 10093 -->
    <string name="unit10093_name">Dragofour</string>
    <string name="unit10093_description">Dragon de feu des volcans d\'Agni. Lorsqu\'un dragofeu atteint un âge très respectable, il se transforme en dragofour. Il a une confiance absolue en sa force, qu\'il cherche toujours à développer. Il méprise les humains mais est capable d\'aider ceux qu\'il juge dignes de lui. Cependant, bien des humains ont été réduits en cendres après avoir demandé son aide.</string>

    <!-- 20023 -->
    <string name="unit20023_name">Dragon Zephu</string>
    <string name="unit20023_description">Chevaucheur de dragons de l\'empire dévasté de Sama. Après son assignation à résidence, il rejoignit le corps des chevaucheurs de dragons lors de l\'invasion des dieux. Son désir de tuer lui permettait d\'évacuer sa colère. Il gagna le titre de Roi draconique de glace. Resté fidèle à la famille royale, il lui offrit sa protection quand les dieux attaquèrent.</string>

    <!-- 30092 -->
    <string name="unit30092_name">Dryade</string>
    <string name="unit30092_description">Puissant esprit des forêts. Extrêmement timide, la dryade vit dans les grands arbres millénaires. Elle n\'aime pas les combats et excelle dans la magie. Parfois, pour plaisanter, elle asservit des humains et les force à accomplir ses ordres. Depuis des siècles, on pense que les jeunes gens qui disparaissent dans la forêt deviennent les esclaves des dryades.</string>

    <!-- 60253 -->
    <string name="unit60253_name">Duel-GX</string>
    <string name="unit60253_description">Un étrange automate venu d\'un autre monde. On ne sait pas qui l\'a fabriqué ni où, mais il semble avoir un but. Duel-GX a été créé pour vaincre celui qui a causé la destruction de son monde et pour cela, il a besoin d\'aide. Son premier partenaire fut une jeune fille égocentrique avec une hache dans chaque main. Elle l\'a baptisé "Crabe".</string>

    <!-- 60254 -->
    <string name="unit60254_name">Duel-GX II</string>
    <string name="unit60254_description">Un automate apparu en Grande Gaïa pour vaincre celui qui a causé la destruction de son monde. Michele l\'a aidé la première et l\'a baptisé "Crabe". De nature peu émotive, il réagit cependant violemment lorsque ses amis sont en danger. Voyant cela, Michele a déclaré en souriant : "Tu étais plus mignon en crabe, désormais tu seras Scorpion !"</string>

    <!-- 50105 -->
    <string name="unit50105_name">Duelmex</string>
    <string name="unit50105_description">Rameldria était, selon les légendes, l\'un des dragons les plus puissants. Mais la légende ne disait pas que cela. On raconte que Rameldria, que l\'on pensait invisible, fut vaincu par un humain. Plutôt que d\'en avoir honte, il témoigna du respect envers l\'humain. Accepté par eux, il évolua en une nouvelle forme, Duelmex.</string>

    <!-- 60114 -->
    <string name="unit60114_name">Déesse Alice</string>
    <string name="unit60114_description">Huitième princesse démente de l\'empire dévasté de Bariura, armée d\'une faux. Pendant la guerre, elle fut réprimandée pour avoir laissé son équipe périr. Elle alla alors au front en se justifiant : « ils étaient sur mon chemin ». Plus personne ne put alors l\'empêcher de se battre. On raconte qu\'elle tua d\'innombrables dieux avec le sourire jusqu\'à sa mort.</string>

    <!-- 40214 -->
    <string name="unit40214_name">Déesse Amy</string>
    <string name="unit40214_description">Fille ainée d\'une famille d\'aristocrates de Palmyna, elle implora le roi de la laisser partir sauver son père, mais il refusa et la contraignit à le protéger lui. Les dieux détruisirent sa demeure et ses parents disparurent. Elle rentra ensuite chez elle le cœur lourd d\'avoir cédé aux lumières de la capitale au lieu de protéger ses parents.</string>

    <!-- 40124 -->
    <string name="unit40124_name">Déesse Emilia</string>
    <string name="unit40124_description">Général à armes doubles de la république dévastée d\'Atharva. Elle se battit au front, même pendant la guerre des dieux. À Atharva, elle atteint le même niveau que le Commandant Weiss. On raconte qu\'ils étaient amants, mais elle a toujours démenti la rumeur. Elle vécut sa courte vie seule, suivant sa devise « je vis pour mon épée, pas pour l\'amour ».</string>

    <!-- 10124 -->
    <string name="unit10124_name">Déesse Lave</string>
    <string name="unit10124_description">Escrimeuse d\'élite, fruit d\'un projet confidentiel dans l\'empire dévasté d\'Agni. Ses nombreux duels lui donnèrent la force d\'une déesse du feu. Pendant la guerre des dieux, elle utilisa sa force et reçut le soutien de tous ceux qui avaient besoin d\'elle pour défendre l\'empire. Mais la rumeur dit qu\'elle désirait par-dessus tout affronter à nouveau Vargas.</string>

    <!-- 10234 -->
    <string name="unit10234_name">Déesse Seria</string>
    <string name="unit10234_description">Unité basée sur Seria, une invocatrice membre des invocateurs d\'Akras. Ses compétences sont vantées même par ses supérieurs, mais on dit qu\'elle a arrêté de progresser depuis l\'incident dans lequel elle fut impliquée il y a longtemps. Si elle pouvait surmonter cet obstacle, sa puissance ne connaîtrait pas de limite. Elle est d\'humeur taciturne.</string>

    <!-- 20014 -->
    <string name="unit20014_name">Déesse Séléna</string>
    <string name="unit20014_description">Escrimeuse de l\'empire dévasté de Sama. Elle était la sauveuse de son royaume et l\'un des six Héros. Pendant la grande guerre, elle rejeta l\'appel du royaume de Sama et mena le peuple Savat pour sauver la population. Son épée, Lexida, dévoila son véritable pouvoir entre ses mains, fauchant dieu après dieu. Elle redonna courage au peuple et terrifia les dieux.</string>

    <!-- 860005 -->
    <string name="unit860005_name">Démone Lico</string>
    <string name="unit860005_description">Puisant dans son héritage démoniaque, Lico parvint à renforcer les pouvoirs de sa terrifiante lame noire. Convaincue que ses anciennes camarades de combat étaient devenues plus puissantes depuis leur défaite, elle retourna au sein des Dames de bataille et affronta les dieux à nouveau dans la bataille la plus épique de toute sa vie.</string>

    <!-- 10283 -->
    <string name="unit10283_name">Démon Vishra</string>
    <string name="unit10283_description">Un démon sévissant dans l\'empire Bariura. Jadis au service de l\'empire, sa vie changea lorsqu\'il reçut une armure du nom de Vishra, laquelle effaçait la mémoire de son porteur, le condamnant à combattre pour l\'éternité. Nombreux étaient ceux qui craignaient ce combattant, mais aucun ne savait que l\'homme emprisonné dans cette armure souffrait.</string>

    <!-- 730113 -->
    <string name="unit730113_name">Eir</string>
    <string name="unit730113_description">Les guerriers vivant dans les territoires les plus froids de Grande Gaïa ont leur propre Panthéon. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Eir est la plus gentille de toutes. Elle préfère guérir plutôt que tuer. Des guerriers mourants, après avoir traversé de vastes forêts, en sont sortis en pleine santé. Certains qui avaient des membres coupés les ont même retrouvés !</string>

    <!-- 730114 -->
    <string name="unit730114_name">Eir sacrée</string>
    <string name="unit730114_description">Les guerriers vivant dans les territoires les plus froids de Grande Gaïa ont leur propre Panthéon. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Après des années de guerre, Eir a sauvé plus d\'âmes qu\'elle en a emporté au ciel. Le peuple reconnaissant a édifié des autels en son nom et les bardes la chantent dans leurs chansons. Ils sont la source de son pouvoir nouvellement acquis.</string>

    <!-- 20243 -->
    <string name="unit20243_name">Eliza</string>
    <string name="unit20243_description">Cadette des six soeurs Sybille, elle affronta les dieux. Fière mais juste, elle était plus négative que ses soeurs et, lorsque la guerre éclata, accompagna sa soeur Sola sauver les humains. Elle allait également découvrir tout le mal dont ils étaient capables.</string>

    <!-- 30114 -->
    <string name="unit30114_name">Eltri Arbredieu</string>
    <string name="unit30114_description">Eltri est l\'ancêtre de tous les arbres de Grande Gaïa. Immense et capable de flotter dans l\'air, les hommes le prennent parfois pour une île volante. S\'il flotte au même endroit pendant de nombreuses années, une forêt peut surgir du sol à proximité. Il est vénéré sous le nom d\'Arbredieu car il peut insuffler la vie à tout ce qui l\'entoure.</string>

    <!-- 40122 -->
    <string name="unit40122_name">Emilia</string>
    <string name="unit40122_description">Général à armes doubles de la république dévastée d\'Atharva. Elle se distingua au combat grâce à une technique de son invention. Les ménestrels de son temps chantèrent son ascension au rang de général. Aimée du peuple, les chants la décrivaient ainsi : « furieuse comme le tonnerre, elle se bat en dansant ». Cela lui valut le surnom de Danseuse de la foudre.</string>

    <!-- 40063 -->
    <string name="unit40063_name">Empereur Grafl</string>
    <string name="unit40063_description">Pirate de l\'air muni d\'un pistolet venu d\'un autre monde, célèbre dans la république dévastée d\'Atharva. À bord de son vaisseau volant, il combattait les dieux. Après avoir aidé son ami Falma l\'appela Empereur en remerciement.</string>

    <!-- 40171 -->
    <string name="unit40171_name">Empusa</string>
    <string name="unit40171_description">Une démone griffue de la même race que Lilin, mais son amour des métaux et des pierres précieuses la transforma en quelque chose d\'entièrement nouveau. Elle est facile à contrôler mais si quelqu\'un envisage de la voler, elle peut devenir très farouche. Les garçons semblent ne pas vraiment l\'intéresser.</string>

    <!-- 30082 -->
    <string name="unit30082_name">Ent</string>
    <string name="unit30082_description">Arbre monstrueux millénaire. Un trent devient un ent après des siècles de magie. Totalement narcissique, l\'ent ne s\'inquiéterait même pas de voir sa forêt brûler ou son espèce disparaître. Tout ce qui l\'intéresse, c\'est de grandir. Il attaque tous ceux qui se dressent sur son chemin.</string>

    <!-- 10011 -->
    <string name="unit10011_name">Escrimeur Vargas</string>
    <string name="unit10011_description">Escrimeur de l\'empire dévasté d\'Agni, devenu l\'un des Six Héros. Fier de son défunt père qui était chevalier de l\'ordre d\'Agni, il a appris à manier l\'épée et est devenu un chevalier redoutable. Bien qu\'il soit connu pour ses innombrables victoires sur d\'autres guerriers, il se considère toujours comme inexpérimenté et s\'entraîne sans répit.</string>

    <!-- 10233 -->
    <string name="unit10233_name">Escrimeuse Seria</string>
    <string name="unit10233_description">Unité basée sur Seria, une invocatrice membre des invocateurs d\'Akras. La puissance de cette combattante d\'arène suffit à abattre ses ennemis d\'un seul coup. Elle manie son épée avec élégance, mais quand elle ouvre la bouche, elle est aussi grossière que la véritable Seria et des rumeurs se répandent à son sujet dans tout Elgaïa.</string>

    <!-- 20131 -->
    <string name="unit20131_name">Esprit d\'eau</string>
    <string name="unit20131_description">Esprit qui contrôle l\'eau, l\'un des six éléments créés par les dieux. Détestant les pollueurs de l\'océan, il prétendra être un enfant pour duper les humains se reposant en bord de mer. De nature docile, il offre de l\'eau aux vertus thérapeutiques aux voyageurs épuisés. On dit aussi qu\'il peut accorder un grand pouvoir à celui qui serait prêt à l\'accepter.</string>

    <!-- 10131 -->
    <string name="unit10131_name">Esprit de feu</string>
    <string name="unit10131_description">Esprit qui contrôle le feu, l\'un des six éléments créés par les dieux. On dit que le feu sur sa tête guide les âmes perdues et qu\'il protège les voyageurs. Inversement, comme il apparaît souvent près des incendies, certains le considèrent comme un mauvais présage. La légende parle aussi de sa capacité à éveiller les pouvoirs qui sommeillent en chacun.</string>

    <!-- 40131 -->
    <string name="unit40131_name">Esprit de foudre</string>
    <string name="unit40131_description">Esprit qui contrôle la foudre, l\'un des six éléments créés par les dieux. Ses décharges électriques constantes le rendent difficile à approcher. Les invocateurs pensent qu\'il peut éveiller la magie qui est en eux, mais ont du mal à contrer l\'électricité qui jaillit de son corps. Il n\'est pas hostile mais il est incapable de contrôler sa conductivité.</string>

    <!-- 50121 -->
    <string name="unit50121_name">Esprit de lumière</string>
    <string name="unit50121_description">Esprit qui contrôle la lumière, l\'un des six éléments créés par les dieux. La lumière qui émane de son corps éclaire les endroits les plus sombres. Elle est si forte qu\'il est difficile de fixer l\'esprit trop longtemps du regard. C\'est un problème qui l\'agace beaucoup. La légende dit que l\'esprit de lumière peut éveiller les pouvoirs cachés des humains.</string>

    <!-- 30131 -->
    <string name="unit30131_name">Esprit de terre</string>
    <string name="unit30131_description">Esprit qui contrôle la terre, l\'un des six éléments créés par les dieux. Les feuilles qui poussent sur sa tête et sa queue pourraient guérir les plantes blessées. C\'est un être encore plus agaçant qu\'une nymphe de terre. Il aime les humains, surtout lorsqu\'ils sont énervés. Les invocateurs le le croient capable d\'éveiller en eux certains pouvoirs.</string>

    <!-- 60121 -->
    <string name="unit60121_name">Esprit Ténèbres</string>
    <string name="unit60121_description">Esprit qui contrôle les ténèbres, l\'un des six éléments créés par les dieux. Très poli, il est difficile à cerner car il cache ses émotions. Il donne l\'impression d\'être obéissant, mais il peut faire l\'inverse de ce qu\'on lui demande. Comme les légendes parlent de sa capacité à éveiller le potentiel des humains, il est recherché par les invocateurs.</string>

    <!-- 10312 -->
    <string name="unit10312_name">Explonouille</string>
    <string name="unit10312_description">Une légende d\'Elgaïa parle d\'une grenouille vorace. Cette grenouille mangeait tous ceux qui l\'entouraient afin de devenir reine. Mais elle devint rapidement la cible de ceux qui en voulaient à sa couronne. On croise très rarement cette grenouille vorace en Grande Gaïa. La fusionner avec d\'autres créatures pourrait renforcer certaines compétences...</string>

    <!-- 60094 -->
    <string name="unit60094_name">Exécuteur Shida</string>
    <string name="unit60094_description">Chef des magiciens de l\'empire dévasté de Bariura. Alors que son empire allait s\'effondrer, il présenta les résultats de ses recherches. Il pouvait désormais sublimer les êtres vivants et les transformer en serviteurs excessivement puissants. On dit que ses recherches ont mené à d\'autres découvertes, dont aucune ne semble avoir été consignée.</string>

    <!-- 40012 -->
    <string name="unit40012_name">Eze de foudre</string>
    <string name="unit40012_description">Guerrier de la république dévastée d\'Atharva devenu l\'un des Six Héros. Il s\'entraîna jusqu\'à penser pouvoir vaincre de grands démons seul. Mais quand il vit la princesse Emilia affronter un démon, il réalisa combien il manquait d\'expérience. Par la suite, Eze chercha à s\'entraîner avec d\'autres maîtres, espérant développer ses propres pouvoirs cachés.</string>

    <!-- 40015 -->
    <string name="unit40015_name">Eze Sainte Foudre</string>
    <string name="unit40015_description">Guerrier de la république dévastée d\'Atharva devenu l\'un des Six Héros. Ce fut Eze qui sauva la générale Emilia au cours de la guerre contre les dieux. Eze était alors en pleine ascension lorsqu\'Emilia lui parla. Par la suite, Eze se vanta de ce qu\'elle lui aurait dit : "Tu es un imbécile, mais un imbécile qui mérite le respect."</string>

    <!-- 50131 -->
    <string name="unit50131_name">Fantôme Bijou</string>
    <string name="unit50131_description">Monstre dont le corps brille de mille feux. Il aime manger des gemmes, mais comme il ne peut les digérer, il les conserve dans son corps. On le considère souvent comme un coffre au trésor mobile. Bien des invocateurs tente de le capturer, mais il est rapide et plutôt rare. Il faut être très expérimenté pour le trouver et le capturer. Comme le Roi Bijou et le Dieu Bijou, il est classé parmi les bijoux.</string>

    <!-- 20202 -->
    <string name="unit20202_name">Fantôme d\'eau</string>
    <string name="unit20202_description">Cette sous-espèce de Fantôme de Métal connaît bien l\'élément de l\'eau. Ils se plaignent tout le temps : "J\'aime les endroits frais mais je déteste le froid", ou bien "Je n\'aime pas manger trop chaud ou trop froid". L\'élément eau est très puissant chez eux. Fusionnés à d\'autres unités d\'eau, ils donnent davantage d\'expérience.</string>

    <!-- 10202 -->
    <string name="unit10202_name">Fantôme de feu</string>
    <string name="unit10202_description">Cette sous-espèce de Fantôme de Métal est experte en feu. Son fort penchant pour les insultes et sa rareté en font une rencontre difficile à oublier. L\'élément de feu est bien plus puissant chez ces créatures que chez n\'importe quel esprit de métal. On dit que leur fusion avec d\'autres types de feu donne davantage d\'expérience.</string>

    <!-- 40202 -->
    <string name="unit40202_name">Fantôme de foudre</string>
    <string name="unit40202_description">Cette sous-espèce de Fantôme de Métal possède une grande connaissance de la foudre. Étonnamment, ils sont de tempérament calme et s\'expriment posément, ce qui perturbe tellement certains invocateurs qu\'ils prennent la fuite. La foudre en eux est très puissante on dit que leur fusion avec d\'autres unités de foudre apporte davantage d\'expérience.</string>

    <!-- 50202 -->
    <string name="unit50202_name">Fantôme de lumière</string>
    <string name="unit50202_description">Cette sous-espèce de Fantôme de Métal possède une connaissance étendue de la lumière. C\'est l\'espèce la plus malchanceuse en raison de tout ce qui sort de sa bouche de manière incontrôlée. L\'élément de lumière est très puissant dans cette créature et la fusionner avec d\'autres unités de lumière donne davantage d\'expérience.</string>

    <!-- 60132 -->
    <string name="unit60132_name">Fantôme de Métal</string>
    <string name="unit60132_description">Un être rare et magique qui existe depuis que les dieux ont créé le monde. Comme les autres monstres de métal, il fait partie des espèces métalliques. Il est très recherché par les invocateurs car il récompense son propriétaire par de l\'expérience. Alors en plus d\'être rare, la concurrence pour en trouver fait rage, ce qui le rend encore plus inaccessible.</string>

    <!-- 30202 -->
    <string name="unit30202_name">Fantôme de terre</string>
    <string name="unit30202_description">Cette sous-espèce de Fantôme de Métal possède une connaissance accrue de la terre. C\'est une sous-espèce particulièrement réticente au contact, ce qui perturbe les invocateurs. On peut facilement lire un fort mécontentement dans leur regard, mais personne n\'a pu savoir ce qu\'ils pensaient vraiment.</string>

    <!-- 750202 -->
    <string name="unit750202_name">Fantôme lumineu de Noël</string>
    <string name="unit750202_description">Cette sous-espèce de Fantôme de Métal possède une connaissance étendue de la lumière. C\'est l\'espèce la plus malchanceuse en raison de tout ce qui sort de sa bouche de manière incontrôlée. L\'élément de lumière est très puissant dans cette créature et la fusionner avec d\'autres unités de lumière donne davantage d\'expérience.</string>

    <!-- 10334 -->
    <string name="unit10334_name">Farlon escrimeur</string>
    <string name="unit10334_description">Armé de sa lame enflammée, il traqua Sodis, celui qui avait trahi les Gardiens. Il alla l\'affronter, écartant celle qui l\'aimait et tentait de le retenir, mais fut vaincu. Sodis aurait retenu son dernier coup afin de ne pas le tuer. Humilié, fou de rage, il décida de consacrer son existence à le vaincre.</string>

    <!-- 10333 -->
    <string name="unit10333_name">Farlon tranchant</string>
    <string name="unit10333_description">Les 12 Gardiens des dieux étaient les plus talentueux combattants de tous les pays. L\'un d\'eux, Farlon, croyait pleinement en ses compétences. Jeune homme réservé, il changeait radicaement au combat. On dit qu\'il ne se confia à personne d\'autre que celle qu\'il aimait. On dit aussi qu\'il vouait une haine féroce envers le chef des Gardiens.</string>

    <!-- 60113 -->
    <string name="unit60113_name">Faucheuse Alice</string>
    <string name="unit60113_description">Huitième princesse de l\'empire dévasté de Bariura, armée d\'une faux. À force de combattre avec sa faux, elle finit par sombrer dans la folie. Elle continua à tuer, mais la culpabilité commença à l\'envahir. L\'empereur s\'en aperçut et l\'attira plus profondément encore dans les ténèbres, dans l\'espoir qu\'elle devienne une arme pour l\'empire.</string>

    <!-- 30023 -->
    <string name="unit30023_name">Faucon Lario</string>
    <string name="unit30023_description">Ancien chasseur et archer hors pair, Lario était premier archer des gardes du corps de la seconde princesse de la principauté de Vriksha. On le soupçonnait d\'être l\'amant de la princesse, mais il ne rêvait que de reprendre sa vie de chasseur insouciant. Son souhait ne fut jamais exaucé et il continua de protéger la princesse jusqu\'au grand effondrement.</string>

    <!-- 20115 -->
    <string name="unit20115_name">Felneus</string>
    <string name="unit20115_description">Le nom de Felneus est longtemps resté une légende. Une de ces légendes parlait d\'un dragon qui purifiait l\'eau au fond des mers. On disait aussi que toutes les âmes retournaient à Felneus. Le jour où on découvrit enfin qu\'il était bien réel, on put entendre partout que le monde avait perdu un autre de ses secrets.</string>

    <!-- 10141 -->
    <string name="unit10141_name">Forgeron Galant</string>
    <string name="unit10141_description">Ancien forgeron de l\'empire dévasté d\'Agni, Galant descend d\'une lignée de forgerons. Il s\'entraîna pour reprendre l\'entreprise familiale, devenant un forgeron hors pair. Adolescent, il connut une période rebelle, ce qui ne l\'empêchait pas de s\'emporter s\'il surprenait quelqu\'un qui négligeait ses armes, ce qui lui valut le surnom de Ferrailleur.</string>

    <!-- 10243 -->
    <string name="unit10243_name">Freya</string>
    <string name="unit10243_description">Troisième des soeurs Sibylle, elle aimait les humains dans toute leur maladresse et leur honnêteté. Elle en sauva un grand nombre en compagnie de sa soeur Sola. Sa personnalité radieuse et sociable en réjouit plus d\'un. On dit qu\'elle aimait beaucoup ses soeurs, mais dans la seconde moitié de la guerre, elle affronta sa soeur Madia.</string>

    <!-- 10244 -->
    <string name="unit10244_name">Freya de feu</string>
    <string name="unit10244_description">Troisième des soeurs Sibylle. Lorsque Madia et ses soeurs décidèrent de s\'en prendre aux humains, Sola, l\'aînée des six soeurs, dirigea la résistance contre eux. Freya continua à sauver des gens avec la même passion mais finit par être confrontée à sa soeur Eliza. Cette dernière lui arracha l\'âme d\'un profond coup de sa lame.</string>

    <!-- 30071 -->
    <string name="unit30071_name">Fée</string>
    <string name="unit30071_description">Cette créature vit au cœur des forêts. Elle a de fines ailes et tient au creux de la main. Elle apprécie les humains et n\'hésite pas à aider les aventuriers égarés. Elle agit comme bon lui semble et propose sa compagnie à ceux qui lui plaisent. C\'est d\'ailleurs plus un ordre qu\'une proposition. Elle vous suivra même si vous refusez.</string>

    <!-- 50344 -->
    <string name="unit50344_name">Gardien Gilnea</string>
    <string name="unit50344_description">Vieux technicien considéré comme un proscrit chez lui en république de La Veda. Plus jeune, il apprit la magie de la lumière et avant de disparaître brutalement. Il réapparut ensuite, une clé géante en main. Il maîtrisait désormais la magie des ténèbres et on pense que cette clé était celle de la porte des enfers.</string>

    <!-- 50115 -->
    <string name="unit50115_name">Gardien Will</string>
    <string name="unit50115_description">Chevalier de la république de La Veda qui combattit jusqu\'à son dernier souffle pour empêcher la destruction du monde. Il décida d\'abandonner ses fonctions, de devenir un chevalier solitaire et d\'affronter les dieux sans aide. Libéré de ses responsabilités, Will, accompagné de soldats qui voulurent le suivre malgré tout, tua d\'innombrables dieux.</string>

    <!-- 760113 -->
    <string name="unit760113_name">Geirdriful</string>
    <string name="unit760113_description">Les guerriers vivant dans les territoires les plus froids de Grande Gaïa ont leur propre Panthéon. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Geirdriful possède une forte affinité avec la guerre et la magie noire. C\'est elle qui décide du destin des chefs, généraux et sorciers vaincus.</string>

    <!-- 760114 -->
    <string name="unit760114_name">Geirdriful sacrée</string>
    <string name="unit760114_description">Les guerriers vivant dans les territoires les plus froids de Grande Gaïa ont leur propre Panthéon. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Même si le destin des chefs de guerre et des magiciens est sa spécialité, Geirdriful doit également prendre soin des autres héros tombés au combat afin de compenser le manque d\'implication de sa collègue. Sa colère et sa puissance augmentent constamment.</string>

    <!-- 10050 -->
    <string name="unit10050_name">Gobelin</string>
    <string name="unit10050_description">On dit que les gobelins étaient autrefois des fées qui, possédées par des esprits maléfiques, devinrent d\'horribles démons. L\'espièglerie de leurs cœurs de fées les pousse à ennuyer les humains. Peu nuisible individuellement, le gobelin vit en meute, se reproduit rapidement et maîtrise les armes, ce qui en fait une nuisance perpétuelle pour les humains à travers le monde.</string>

    <!-- 30273 -->
    <string name="unit30273_name">Golem</string>
    <string name="unit30273_description">Marionnette enchantée dotée d\'un immense pouvoir magique. Un homme la créa pour protéger sa fille, sentant que sa propre fin était proche. Une fois Golem à ses côtés, personne n\'osa causer de tort à la fille. S\'il était conçu uniquement pour suivre les ordres, on raconte que ses actions suggéraient une véritable volonté de la protéger.</string>

    <!-- 40172 -->
    <string name="unit40172_name">Gorgone</string>
    <string name="unit40172_description">Forme évolue d\'Empusa, plus puissante. On dit qu\'elle fige ceux qu\'elle regarde. Sa fascination pour les métaux précieux est plus forte que jamais, mais cela ne la rend pas nécessairement plus puissante. Elle aime en porter, mais aussi les collectionner. Les serpents d\'or qui entourent sa tête sont ce dont elle est le plus fière.</string>

    <!-- 40093 -->
    <string name="unit40093_name">Grand faucon Ziz</string>
    <string name="unit40093_description">Oiseau-foudre mutant. Plus grand que l\'oiseau-foudre, il est si imposant que l\'on raconte qu\'il éclipse le soleil lorsqu\'il déploie ses ailes Ses attaques foudroyantes sont beaucoup plus puissantes que celles de l\'oiseau-foudre ; ceux qui les subissent sont instantanément électrocutés. Les invocateurs qui le croisent ne pensent qu\'à une chose : survivre.</string>

    <!-- 30274 -->
    <string name="unit30274_name">Grand Golem</string>
    <string name="unit30274_description">Marionnette enchantée dotée d\'un immense pouvoir magique. Elle fut créée pour protéger Lira, une fille d\'ascendance humaine et magique. Golem la protégeait depuis qu\'elle était bébé. Un jour, il émit une forte lumière et sembla doté d\'un nouveau pouvoir. On raconte que ce serait le pouvoir du père de Lira qui vivrait dans Golem.</string>

    <!-- 50042 -->
    <string name="unit50042_name">Grand Sage Mimir</string>
    <string name="unit50042_description">Magicienne blanche de la république dévastée de La Veda. Au début de la guerre contre les dieux, ses pouvoirs de guérisseuse gagnèrent en puissance et elle sauva un nombre incalculable de gens qui en firent une sainte, ce qui la fit sourire. Elle refusait d\'être payée pour ses services mais n\'était pas contre de petits cadeaux.</string>

    <!-- 840005 -->
    <string name="unit840005_name">Grenade Fennia</string>
    <string name="unit840005_description">Découverte par les Dames de bataille lors de son périple, elle était terrifiée par ses souvenirs qui revenaient. À cet instant, une prophétie fut révélée, elle prédit la chute des dieux. Elle jura alors que plus jamais elle ne laisserait quelqu\'un contrôler ses pouvoirs.</string>

    <!-- 30143 -->
    <string name="unit30143_name">Gros bras Némia</string>
    <string name="unit30143_description">Boxeuse qui étudia les arts martiaux au dojo Tolteïa de Sama. En arrivant à Vriksha pour trouver ses vrais parents, sa réputation la précédait et on voulut la défier. Cet entraînement lui permit de perfectionner une technique secrète de son père adoptif apprise dans sa jeunesse. La légende raconte que tout éclatait en mille morceaux au contact de son poing.</string>

    <!-- 40011 -->
    <string name="unit40011_name">Guerrier Eze</string>
    <string name="unit40011_description">Guerrier de la république dévastée d\'Atharva devenu l\'un des Six Héros. Élevé dans une vieille mine, il commença à travailler enfant. Un jour, il devint chasseur de démons. Son habileté à l\'épée renforcée par son dur labeur de mineur, il pouvait détruire un démon d\'un seul coup. Il employait un langage cru, mais il était toujours poli avec les femmes.</string>

    <!-- 20234 -->
    <string name="unit20234_name">Guerrier Karl</string>
    <string name="unit20234_description">Unité inspirée de Karl, un invocateur d\'Akras. Considéré comme l\'un des plus puissants, sa naissance est un mystère et il ignore d\'où il vient, mais on dit qu\'il provient de l\'élite des invocateurs... Certains parlent même de rois, de dieux... On dit aussi qu\'il vient de Grande Gaïa. Quand on évoque toutes ces hypothèses, Karl se contente de sourire.</string>

    <!-- 20123 -->
    <string name="unit20123_name">Guerrier Méga</string>
    <string name="unit20123_description">Capitaine pirate originaire des mers bordant le royaume dévasté de Sama. Méga commandait de main de maître son équipage lorsqu\'un beau jour, la flotte du royaume de Sama apparut. On lui proposa un poste d\'amiral pour réorganiser la flotte. Il avait toujours détesté la marine corrompue, mais accepta leurs conditions et s\'efforça de redorer leur réputation.</string>

    <!-- 40313 -->
    <string name="unit40313_name">Guerrière Rina</string>
    <string name="unit40313_description">Un des 12 Gardiens des dieux. Ils étaient chargés de protéger le territoire des dieux et avant la guerre, les humains les respectaient beaucoup. Rina, célèbre pour sa lance et pour sa piété, était très appréciée. Un jour, Sodis lui demanda de se détendre un peu. Elle entreprit très sérieusement des recherches pour savoir ce qu\'il avait voulu dire par là.</string>

    <!-- 30214 -->
    <string name="unit30214_name">Gémeaux Il &amp; Mina</string>
    <string name="unit30214_description">Les princesses jumelles Il et Mina, filles du dernier empereur de l\'empire Amdahl. Lorsque les dieux attaquèrent Palmyna, elles tirèrent parti de la confusion pour reprendre Amdahl. Mais les pertes étaient bien trop grandes et elles décidèrent d\'affronter les dieux. En les voyant combattre, les citoyens d\'Amdahl pleurèrent de joie.</string>

    <!-- 20154 -->
    <string name="unit20154_name">Génie Élimie</string>
    <string name="unit20154_description">Fille d\'une famille aristocratique du royaume de Sama. Voyageuse, Élimie arriva à la terre des dieux où elle découvrit qu\'ils étaient les auteurs du livre. Impressionnés, ils l\'invitèrent à les rejoindre, mais elle refusa. Élimie passa ensuite son temps à errer de toutes parts, afin de transmettre la sagesse des dieux à quiconque voulait bien l\'écouter.</string>

    <!-- 40024 -->
    <string name="unit40024_name">Général Weiss</string>
    <string name="unit40024_description">Tacticien de la république dévastée d\'Atharva. Alors que Lucius demandait de l\'aide, Weiss mit à exécution sa stratégie : leurrer l\'ennemi pour permettre aux autres de fuir. Sans espoir d\'obtenir des renforts, ses hommes obéirent au moindre de ses ordres. Se sachant sur le point de perdre la bataille, il aurait dit : "En fin de compte, c\'est gagné."</string>

    <!-- 30040 -->
    <string name="unit30040_name">Géomanc. Clara</string>
    <string name="unit30040_description">Géomancienne de la principauté dévastée de Vriksha. Issue d\'une tribu nomade, on sait peu de choses sur sa jeunesse. Une géomancienne déchiffre et manipule la nature. Clara restait rarement au même endroit très longtemps, mais elle passa 10 ans à Vriksha. On ignore pourquoi, mais la rumeur dit qu\'elle cherchait un trésor enterré ou qu\'elle avait un amant.</string>

    <!-- 40050 -->
    <string name="unit40050_name">Harpie</string>
    <string name="unit40050_description">Monstre mi-femme, mi-oiseau de la tribu des hommes-oiseaux. Sa nature puissante séduit les jeunes hommes. Ceux qui acceptent ses avances, charmés par sa sensualité, sont conduits à son nid pour être dévorés par ses petits. Cependant, le refus n\'est pas une solution. Celui qui ose refuser sa demande est réduit en pièces sur-le-champ par ses griffes acérées.</string>

    <!-- 30093 -->
    <string name="unit30093_name">Haute elfe</string>
    <string name="unit30093_description">Elfe puissante qui vit au cœur des forêts. Cette gardienne de la forêt ne vieillit pas et sa beauté n\'a d\'égal que sa vie éternelle. Elle n\'aime pas se battre et emploie sa magie extrêmement puissante pour se défendre plutôt que pour attaquer. Très casanière, sa curiosité peut parfois la pousser à quitter la forêt avec un humain qui lui plaît.</string>

    <!-- 20164 -->
    <string name="unit20164_name">Haut mage Dean</string>
    <string name="unit20164_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Dès le départ, le pouvoir de Dean était déjà supérieur à celui d\'un dieu normal. Lors de l\'ultime confrontation, il utilisa toute sa puissance pour geler ses ennemis et permettre à Loch pour porter le coup final avec son arc de Zeus. Ensuite, on perdit sa trace.</string>

    <!-- 10273 -->
    <string name="unit10273_name">Homusubi</string>
    <string name="unit10273_description">Une bête terrifiante qui menaçait le royaume Sama. Même les plus puissants châteaux ne lui résistaient pas. Pour l\'empêcher de détruire le monde, les dieux utilisèrent une arme de glace qui gela une grande partie de sa puissante. Mais même ensuite, la menace n\'était pas vaincue et le chaos allait continuer à se répandre dans un grand nombre de royaumes.</string>

    <!-- 20172 -->
    <string name="unit20172_name">Hrungnir</string>
    <string name="unit20172_description">Un monstre qui gagne les connaissances de ceux qu\'il dévore. Ils portent des armures volées à leurs victimes. On les trouve rarement en groupe. Ils communiquent entre eux par des gestes et un langage rudimentaire. On les a parfois vu se regrouper pour se venger d\'humains ayant attaqué l\'habitat de l\'un d\'entre eux.</string>

    <!-- 20024 -->
    <string name="unit20024_name">Héros Zephu</string>
    <string name="unit20024_description">Chevaucheur de dragons de l\'empire dévasté de Sama. Lors de l\'invasion des dieux, il protégea la famille royale et fut mortellement blessé à cette occasion. Sur le point de perdre conscience, il sentit son âme et celle de son dragon fusionner. Lorsqu\'il se réveilla, il était habité du pouvoir de son dragon, lequel gisait, immobile, à ses côtés.</string>

    <!-- 50143 -->
    <string name="unit50143_name">Héroïne Alma</string>
    <string name="unit50143_description">Escrimeuse de la république dévastée de La Veda. Elle trouva ses parents dans des ruines antiques. Ils s\'étaient liés aux vieilles pierres pour en bloquer les pouvoirs destructeurs. Refusant de les laisser se sacrifier, elle parvint à anéantir les ruines. Elle fut accueillie en héroïne pour avoir évité une catastrophe et sauvé ses parents.</string>

    <!-- 50083 -->
    <string name="unit50083_name">Héroïne Athéna</string>
    <string name="unit50083_description">Déesse de la guerre qui maniait l\'épée au nom de la justice divine. Sa mission : détruire le mal. On l\'appelait déesse de la victoire car elle gagnait tous ses combats avec la bénédiction des dieux. Bien des soldats l\'imploraient avant la bataille, malgré sa neutralité pendant la guerre. Elle continue à aider les invocateurs sans que l\'on sache pourquoi.</string>

    <!-- 20132 -->
    <string name="unit20132_name">Idole d\'eau</string>
    <string name="unit20132_description">Les fidèles du dieu de l\'eau ont insufflé la vie à cette idole par la magie de leurs prières. Longtemps considérée comme une simple légende d\'Elgaïa, son existence fut découverte par un invocateur en Grande Gaïa. Bien qu\'ayant blessé ce dernier, cette statue est vénérée par ceux qui croient qu\'elle détient un grand pouvoir, comme le dit la légende.</string>

    <!-- 750122 -->
    <string name="unit750122_name">Idole des Scandinaves</string>
    <string name="unit750122_description">Les adeptes des dieux du Valhalla ont insufflé la vie dans cette idole par la magie de leurs prières. On a pu confirmer son existence que récemment, mais l\'histoire nous dit que ce phénomène pourrait être lié au retour de héros légendaires venus du passé.</string>

    <!-- 10132 -->
    <string name="unit10132_name">Idole de feu</string>
    <string name="unit10132_description">Les fidèles du dieu du feu ont insufflé la vie à cette idole par leurs prières. Relique légendaire, son existence s\'est confirmée après la découverte du portail de Lucius. Elle se déplace lentement, mais le feu qu\'elle crache réduit en cendres toutes les attaques des invocateurs. On dit que son pouvoir sacré peut accorder des pouvoirs mystérieux aux humains.</string>

    <!-- 40132 -->
    <string name="unit40132_name">Idole de foudre</string>
    <string name="unit40132_description">Les fidèles de la foudre ont insufflé la vie à cette idole miraculeuse par la magie de leurs prières. C\'est un élément fréquent des histoires populaires. Les explorateurs sont souvent bloqués par l\'électricité émise par cette idole. Aujourd\'hui encore, elle continue à freiner les désirs des invocateurs cherchant un moyen d\'éveiller leurs pouvoirs inhérents.</string>

    <!-- 50122 -->
    <string name="unit50122_name">Idole de lumière</string>
    <string name="unit50122_description">Les fidèles de la lumière ont insufflé la vie à cette idole de pierre par leurs prières. Le pouvoir sacré qu\'elle renferme éveillerait des pouvoirs mystérieux chez toute forme de vie. Attiré par son aura divine, celui qui l\'a découvert s\'est approché et a été blessé. On l\'appelle le géant à barbe de lumière car des rayons de lumière jaillissent de sa bouche.</string>

    <!-- 30132 -->
    <string name="unit30132_name">Idole de terre</string>
    <string name="unit30132_description">Les fidèles de la terre ont insufflé la vie à cette idole de pierre miraculeuse par la magie de leurs prières. On a signalé sa présence dans les ruines de la jungle de Grande Gaïa. L\'invocateur qui la découvrit fut attaqué et faillit mourir à son retour en Elgaïa. D\'autres invocateurs partirent à sa recherche, pensant qu\'elle pouvait éveiller un mystérieux pouvoir.</string>

    <!-- 60122 -->
    <string name="unit60122_name">Idole de Ténèbres</string>
    <string name="unit60122_description">Les fidèles des ténèbres ont insufflé la vie à cette idole de pierre miraculeuse par leurs prières. Connue sous le nom d\'idole du diable, on la dit maudite et quiconque l\'aperçoit ou s\'en approche risque de subir un malheur. Le pouvoir de la statue renforce la malédiction au fil du temps, mais elle peut éveiller un grand pouvoir chez ceux qui s\'en libèrent.</string>

    <!-- 60174 -->
    <string name="unit60174_name">Idole Kikuri</string>
    <string name="unit60174_description">Danseuse venue d\'un autre monde. Elle changea radicalement lorsque la guerre contre les dieux éclata : elle décida de ne s\'en prendre qu\'aux dieux. La raison de ce changement demeure un mystère mais on sait que ses lames sont devenues encore plus acérées suite à cette décision. Ce fut un véritable massacre.</string>

    <!-- 10082 -->
    <string name="unit10082_name">Ifrit</string>
    <string name="unit10082_description">Esprit de feu de haut niveau, surnommé Roi des flammes. Son nom est légendaire mais on en sait peu sur lui. On dit qu\'il change de forme à volonté tel le feu. Les invocateurs le connaissent sous sa forme de dragon, fréquente en Grande Gaïa. Intelligent, il comprend le langage humain mais déteste faire des rencontres. Il est rare qu\'il s\'adresse aux inconnus.</string>

    <!-- 30213 -->
    <string name="unit30213_name">Il &amp; Mina de terre</string>
    <string name="unit30213_description">Les princesses jumelles Il et Mina, filles du dernier empereur de l\'empire Amdahl. Il l\'escrimeuse et Mina la magicienne, désirant se venger de Palmyna, s\'entraînaient. Souvent la cible d\'assassins, elles attiraient leurs assaillants dans les bois pour les achever. Elles donnaient du fil à retordre aux armées qu\'elles avaient fuies plus jeunes.</string>

    <!-- 60144 -->
    <string name="unit60144_name">Imitacof. dragon</string>
    <string name="unit60144_description">Monstre qui imite un coffre au trésor. Ses entrailles ressemblent à celles d\'un dragon. C\'est un imitacoffre extrêmement rare et son existence n\'a jamais été prouvée. Il est bien plus puissant que les autres imitacoffres et une rencontre avec un de ces spécimens signifie un combat sans pitié.</string>

    <!-- 60142 -->
    <string name="unit60142_name">Imitacoffre</string>
    <string name="unit60142_description">Monstre qui imite un coffre au trésor. Très puissant, il est toujours à l\'affût de nourriture. Il n\'est pas difficile et les invocateurs qui en souffrent le plus sont ceux qui baissent leur garde. Il trompe ceux qui ne sont pas préparés, mais certains Imitacoffres agressifs vont jusqu\'à interpeller les gens pour attirer leur attention.</string>

    <!-- 60143 -->
    <string name="unit60143_name">Imitacoffre ailé</string>
    <string name="unit60143_description">Monstre qui imite un coffre au trésor. On ignore comment il plie et dissimule ses ailes lors de ses imitations. On dit qu\'un Imitacoffre se transforme en Imitacoffre ailé après avoir ingéré une grande quantité d\'aliments, organiques ou autres. Lors d\'une fusion, un Imitacoffre ailé peut avoir un effet beaucoup plus puissant qu\'un Imitacoffre de base.</string>

    <!-- 30104 -->
    <string name="unit30104_name">Impératr. Lidith</string>
    <string name="unit30104_description">Princesse de la principauté dévastée de Vriksha et combattante hors pair. Ses actions apportèrent la paix mais cela ne dura pas. Alors qu\'elle se préparait à mourir pour son peuple, un miracle se produisit : quelque chose entra dans son corps et lui donna une force gigantesque. Mais qu\'avait-t-elle sacrifié pour obtenir cette puissance ?</string>

    <!-- 50024 -->
    <string name="unit50024_name">Impératrice Luna</string>
    <string name="unit50024_description">Une femme aux cheveux étincelants qui apparut dans la république de La Veda au commencement de la guerre contre les dieux. Elle parlait et combattait sans pitié, mais ses actions après la guerre furent déroutantes : elle se mit à décorer son armure et à pourchasser les dieux. Ses actions redonnèrent le sourire et le courage aux soldats.</string>

    <!-- 60182 -->
    <string name="unit60182_name">Incube</string>
    <string name="unit60182_description">Des monstres qui vivent dans les ruines. Les lutins deviennent des incubes après un certain temps. Leur réputation de grossiers personnages n\'est plus à faire et ils considèrent les humaines comme leurs ennemis naturels. Mais ils attaquent également d\'autres démons et même au sein de leur race, leur réputation est désastreuse.</string>

    <!-- 830003 -->
    <string name="unit830003_name">Jeune Bayley</string>
    <string name="unit830003_description">Adepte du Nyan-jutsu, un art martial. Née dans la jungle, elle rejoignit les Dames de bataille afin d\'en apprendre davantage sur son passé obscur. Malgré les difficultés qu\'elle rencontra, elle avait toujours le sourire aux lèvres. On lui donna le fusil légendaire "Liebe", mais elle préférait l\'utiliser comme arme de corps-à-corps.</string>

    <!-- 810003 -->
    <string name="unit810003_name">Jeune Cayena</string>
    <string name="unit810003_description">Mercenaire venue d\'un autre monde, elle descend d\'une famille de soldats qui ne se battaient que pour des causes justes. Son lance-roquettes, Feurig, lui fut donné par ses supérieurs pour faire respecter la justice. Apprenant l\'invasion des dieux en Grande Gaïa, elle rejoignit les Dames de bataille pour mettre fin à leur règne.</string>

    <!-- 840003 -->
    <string name="unit840003_name">Jeune Fennia</string>
    <string name="unit840003_description">Une sorcière au joyeux tempérament qui se spécialise dans une combinaison de vaudou et de sorts de foudre. Fenna utilise ses pouvoir pour prédire le danger. Alors que le chaos s\'abattait sur le monde, elle offrit ses compétences aux Dames de bataille dans le but de changer le destin. Elle ne savait pas que ce faisant, elle manipulait la trame du temps...</string>

    <!-- 820003 -->
    <string name="unit820003_name">Jeune Serin</string>
    <string name="unit820003_description">On la dit fille de nobles. Elle demeurait excessivement calme lorsqu\'elle tuait ses ennemis. On sait peu de ses origines, si ce n\'est qu\'elle ne vient pas de ce monde. Son énorme canon est lui aussi un mystère. Comment pouvait-elle transporter une si grosse arme ?</string>

    <!-- 850003 -->
    <string name="unit850003_name">Jeune Vanila</string>
    <string name="unit850003_description">On sait peu de choses de Vanila, si ce n\'est qu\'elle est orpheline et qu\'elle a été formée à piloter des robots. On dit qu\'elle est la première des Dames de bataille, un paladin d\'un autre monde. On dit aussi que c\'est un esprit double qui possède un jumeau obscur. Elle refuse de parler de tout cela, et ne cherche que l\'apaisement dans les combats.</string>

    <!-- 50084 -->
    <string name="unit50084_name">Jonas légendaire</string>
    <string name="unit50084_description">Une déesse qui tenta de sauver les humains lors de l\'invasion des dieux. Elle prit leur parti non par compassion mais parce qu\'elle savait que là était le plus grand défi. Elle consigna de nombreuses notes sur les dieux, les humains et les monstres les plus puissants, mais on ignore ce que ces documents sont devenus.</string>

    <!-- 30212 -->
    <string name="unit30212_name">Jumelles Il &amp; Mina</string>
    <string name="unit30212_description">Les princesses jumelles Il et Mina, filles du dernier empereur de l\'empire Amdahl. Le génie énergique d\'Il et la douceur de la magicienne Mina étaient réputés dans tout l\'empire alors qu\'elles n\'avaient que 10 ans. Lorsqu\'elles eurent 12 ans, la nation alliée de Palmyna attaqua et les deux princesses fuirent le château.</string>

    <!-- 10274 -->
    <string name="unit10274_name">Kagutsuchi</string>
    <string name="unit10274_description">Une bête terrifiante qui menaçait le royaume Sama. Il fut à nouveau libéré par Elsel, l\'ange qui se rebella contre les dieux. La bête dont la puissance était désormais celle d\'un soleil s\'employa à détruire l\'ordre mis en place par les dieux. De nombreuses cités furent réduites en cendres. Il fut alors vaincu par une magicienne et son compagnon.</string>

    <!-- 60172 -->
    <string name="unit60172_name">Kikuri</string>
    <string name="unit60172_description">Danseuse venue d\'un autre monde. On raconte que quand elle danse, une brume rouge l\'entoure. Ceux qui la voient danser le paient de leur vie. On raconte qu\'elle a abandonné son lieu de naissance pour venir vivre en Grande Gaïa. Quand on lui demande pourquoi, elle répond en riant : "Parce que tout le monde est mort là-bas !". Après quoi, elle attaque.</string>

    <!-- 60173 -->
    <string name="unit60173_name">Kikuri gothique</string>
    <string name="unit60173_description">Danseuse venue d\'un autre monde. Fascinée par le sang, elle a vraiment sa place sur un champ de bataille. Sa lame tachée du sang de ses ennemis et de ses alliés se trouva un jour contrée par Mifune, venu du même monde qu\'elle. Elle lui dit alors ces mots : "Il n\'y a que moi qui suis en danger ? Nous sommes tous les deux des démons, n\'est-ce pas ?</string>

    <!-- 30013 -->
    <string name="unit30013_name">Lancelot de terre</string>
    <string name="unit30013_description">Fantassin de la principauté dévastée de Vriksha muni de Drevas, la lance démoniaque. Il devint l\'un des Six Héros. Au cours de ses voyages, il parvint à libérer Altro Arbremonde. Bien qu\'il ne l\'ait jamais dit, on aime à penser que la libération d\'Altro était son objectif depuis le début.</string>

    <!-- 30012 -->
    <string name="unit30012_name">Lancelot nature</string>
    <string name="unit30012_description">Fantassin de la principauté dévastée de Vriksha, il devint l\'un des Six Héros. Ceux qui affrontèrent Lancelot à l\'entraînement furent non seulement témoins du pouvoir de Drevas, mais aussi de la technique extraordinaire du soldat. Une telle prouesse de la part d\'un fantassin inexpérimenté le fit passer pour un génie, mais il détestait qu\'on l\'appelle ainsi.</string>

    <!-- 10152 -->
    <string name="unit10152_name">Lancia</string>
    <string name="unit10152_description">Jeune fille, propriétaire du Lan-Lan, restaurant célèbre de l\'empire d\'Agni. Par ses plats bien préparés et généreux, Lan-Lan connut un succès immédiat. Ne se reposant pas sur ses lauriers, Lancia partit chercher de nouveaux ingrédients à ajouter à son menu. Si elle croise des monstres, elle fredonne en s\'armant tranquillement de sa poêle.</string>

    <!-- 710014 -->
    <string name="unit710014_name">Lancier Jack</string>
    <string name="unit710014_description">La légende raconte qu\'après avoir été rejeté de l\'enfer et du paradis, il a été renvoyé dans la nuit noire avec un morceau de charbon brulant pour éclairer son chemin. Quand il ne pu plus endurer cette vie dans les limbes, il fit un pacte avec un démon : il échangea sa conscience contre le retour de son cheval bien aimé, Boris.</string>

    <!-- 10125 -->
    <string name="unit10125_name">Lava sacré</string>
    <string name="unit10125_description">Escrimeuse d\'élite, fruit d\'un projet confidentiel dans l\'empire dévasté d\'Agni. Grièvement blessée en combattant les dieux, elle reçut des ailes de la part de l\'empereur. Alors qu\'elle se reposait, un feu se mit à brûler en elle. Son énergie revint et la poussa à se battre à nouveau.</string>

    <!-- 10122 -->
    <string name="unit10122_name">Lave</string>
    <string name="unit10122_description">Escrimeuse d\'élite, fruit d\'un projet confidentiel dans l\'empire dévasté d\'Agni. Dès sa naissance, elle se plia à un entraînement intense conçu pour faire d\'elle la guerrière ultime. À 14 ans, elle était déjà la meilleure de son ordre. Hélas, cette éducation lui causa des troubles mentaux. Ses communications se limitant à des ordres, elle fut tenue à l\'écart.</string>

    <!-- 50303 -->
    <string name="unit50303_name">Lebra blanc</string>
    <string name="unit50303_description">Monstre blanc qui maintenait l\'ordre et la paix, et dispensait la justice. Un jour, une jeune fille l\'attaqua. Voyant son coeur troublé, la bête lui conseilla de s\'occuper de ses problèmes et de se prendre en main, puis décida de cheminer avec elle pour la protéger.</string>

    <!-- 20083 -->
    <string name="unit20083_name">Legnaura</string>
    <string name="unit20083_description">Un dragon d\'eau apparu pour éliminer la pollution des océans. L\'eau pure qui coulait de son corps pouvait soigner toutes les maladies. Mais il s\'affaiblissait vite et finit par mourir. On pense que cela était dû à toutes les toxines qu\'il absorbait.</string>

    <!-- 20082 -->
    <string name="unit20082_name">Legtos</string>
    <string name="unit20082_description">Dragon d\'eau originaire des océans de Grande Gaïa. On le vénère dans certaines régions pour sa taille imposante. Comme le rantoul, il serait l\'avatar d\'un puissant dieu marin. On le dit responsable de la pureté des océans. Ses pouvoirs sont bien plus puissants que ceux du rantoul et les explorateurs lui font des offrandes avant de quitter la terre ferme.</string>

    <!-- 30094 -->
    <string name="unit30094_name">Lemenara</string>
    <string name="unit30094_description">Après une éternité de vie, les hauts-elfes évoluent en protecteurs des créatures de la forêt. Lemenara a protégé sa forêt durant la guerre contre les dieux mais celle-ci n\'a pas résisté à leurs attaques. La voyant brûler, elle jura de se venger des dieux. Dans le combat qui suivit, son foulard blanc se tacha du sang des dieux.</string>

    <!-- 60083 -->
    <string name="unit60083_name">Liche</string>
    <string name="unit60083_description">Un être qui possède plus de pouvoirs magiques que tous les autres démons nocturnes. Son étude approfondie de la magie lui a permis de vaincre la mort : il peut ressusciter à chaque fois qu\'il meurt. D\'après un prêtre qui avait tenté de l\'anéantir, il ne ressuscite pas vraiment, mais vit tout en étant mort. Ce prêtre a perdu la vie face au Liche.</string>

    <!-- 50060 -->
    <string name="unit50060_name">Licorne</string>
    <string name="unit50060_description">Créature mythique dotée d\'une grande corne sur le front. Elle ressemble à un beau cheval blanc et approche rarement les humains. Elle n\'ouvre son cœur qu\'aux âmes pures. Sa télépathie lui permet de ressentir immédiatement les arrière-pensées. Bien des hommes tentent de la capturer pour sa corne aux vertus médicinales, mais ils finissent en général empalés.</string>

    <!-- 60071 -->
    <string name="unit60071_name">Lilin</string>
    <string name="unit60071_description">Démon femelle nocturne qui se nourrit principalement d\'âmes humaines. Elle aime l\'énergie créée quand une âme saine sombre dans les ténèbres, c\'est pourquoi elle multiplie les stratagèmes pour piéger les humains. Pour le clergé, prononcer son nom est un péché et les religieux ont ordre de la ligoter dès qu\'elle apparaît. Malgré tout, Lilin continue à nuire.</string>

    <!-- 50313 -->
    <string name="unit50313_name">Lilith Cyborg</string>
    <string name="unit50313_description">Une arme d\'apparence humaine venue d\'un autre monde. Elle perdit son combat contre l\'arme que son maître avait par accident déclenchée. Elle se souvenait de son maître vaincu et d\'une porte vers l\'autre monde, ouverte lors du combat. Ouvrant les yeux, elle vit un homme aux cheveux longs qui la regardait. Mais sa priorité demeurait de retrouver son maître.</string>

    <!-- 50314 -->
    <string name="unit50314_name">Lilith Cyborg II</string>
    <string name="unit50314_description">Une arme d\'apparence humaine venue d\'un autre monde. Elle parcourait de nouvelles contrées à la recherche de son ennemi juré en compagnie d\'un maître de la foudre qui ne cherchait qu\'à l\'étudier et d\'un autre homme aux avances plus qu\'insistantes, elle parvint cependant à utiliser une nouvelle arme grâce à la technologie de Grande Gaïa.</string>

    <!-- 750314 -->
    <string name="unit750314_name">Lilith II Cyborg de Noël</string>
    <string name="unit750314_description">Une arme d\'apparence humaine venue d\'un autre monde. Elle parcourait de nouvelles contrées à la recherche de son ennemi juré en compagnie d\'un maître de la foudre qui ne cherchait qu\'à l\'étudier et d\'un autre homme aux avances plus qu\'insistantes, elle parvint cependant à utiliser une nouvelle arme grâce à la technologie de Grande Gaïa.</string>

    <!-- 20323 -->
    <string name="unit20323_name">Lionceau Signas</string>
    <string name="unit20323_description">Un des 12 gardiens des dieux. Signas grandit seule dans les montagnes glacées. Elle ne s\'ouvrit qu\'à Sodis, qui la fit rejoindre les 12 gardiens et qui seul la comprenait. Il lui permit de suivre sa propre volonté plutôt que celle du groupe. Elle était différente des autres gardiens, préférant son libre-arbitre aux instructions des dieux.</string>

    <!-- 20324 -->
    <string name="unit20324_name">Lion Signas</string>
    <string name="unit20324_description">Ancien gardien qui s\'est retourné contre les dieux. Dès qu\'elle apprit la sédition de Sodis, elle le rejoignit. On dit que par la suite, elle crut plus en lui qu\'elle n\'avait jamais cru en les dieux. Elle était décidée à le suivre partout, quoi qu\'il fasse.</string>

    <!-- 60274 -->
    <string name="unit60274_name">Lira Magistra</string>
    <string name="unit60274_description">Née d\'une humaine et d\'un démon, Lira défia le Monstre blanc mais ne put faire abstraction de son côté humain. Perdue et sans but, elle discuta avec le monstre qui lui demanda de l\'aider à vaincre une terrifiante créature. Avec Golem, un cadeau de son père, elle accepta, voyant là une chance de racheter ses péchés.</string>

    <!-- 60273 -->
    <string name="unit60273_name">Lira Sang Mêlé</string>
    <string name="unit60273_description">Née d\'une humaine et d\'un démon, Lira perdit ses parents jeune et vécut dans un village de démons qui ne l\'acceptait pas. Un jour, on lui confia une mission : vaincre le Monstre blanc. Lira partit avec Golem, un cadeau de son père, affronter la créature.</string>

    <!-- 40162 -->
    <string name="unit40162_name">Loch</string>
    <string name="unit40162_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Fils d\'un instructeur épéiste travaillant pour la famille royale de Palmyna, Loch ,déçu par son manque de talent à l\'épée, s\'enfuit. Il développa pour survivre un don pour le maniement de l\'arc.  Apprenant que la princesse Édéa combattait les dieux, il retourna chez lui.</string>

    <!-- 20113 -->
    <string name="unit20113_name">Loch Ness</string>
    <string name="unit20113_description">Le plus puissant des dragons de mer géants. Il glace le sang des hommes. Extrêmement intelligent, il n\'attaque pas sans provocation. Ses capacités dépassent largement celles des dragons de mer communs, si bien que des tempêtes se lèvent lorsqu\'il apparaît. Loch Ness, chef des fiers dragons de mer, est très impressionnant et certains marins le vénèrent.</string>

    <!-- 40253 -->
    <string name="unit40253_name">Lodin le Dragon</string>
    <string name="unit40253_description">Lizeria, capitale de la république de La Veda, abritait autrefois un mystérieux chevalier. Lodin le Dragon faisait son travail de soldat dans la paisible La Veda. Il aimait combattre les dragons et affrontait des ennemis toujours plus puissants. Il n\'aimait combattre que seul mais un jour il tomba sur un adversaire trop fort pour lui seul.</string>

    <!-- 760284 -->
    <string name="unit760284_name">Logan aux Lames gelées</string>
    <string name="unit760284_description">Un combattant à deux épées transformé par le magicien Shida. Sur ses ordres, il allait enquêter sur l\'apparition d\'un démon lorsqu\'il tomba sur une femme cyborg et un maître des arts martiaux, eux aussi sur les traces du monstre. Le trouvant enfin, il sortit ses deux épées et, désireux de tenir sa promesse, il se lança à l\'attaque.</string>

    <!-- 60284 -->
    <string name="unit60284_name">Logan démoniaque</string>
    <string name="unit60284_description">Un combattant à deux épées transformé par le magicien Shida. Sur ses ordres, il allait enquêter sur l\'apparition d\'un démon lorsqu\'il tomba sur une femme cyborg et un maître des arts martiaux, eux aussi sur les traces du monstre. Le trouvant enfin, il sortit ses deux épées et, désireux de tenir sa promesse, il se lança à l\'attaque.</string>

    <!-- 60283 -->
    <string name="unit60283_name">Logan épéiste</string>
    <string name="unit60283_description">Un combattant à deux épées, loyal à l\'empire Bariura. Chevalier sans grande valeur, son dévouement lui fit accepter la requête de Shida, et il s\'en trouva transformé. Il acquit une force colossale et rejoignit l\'armée de Shida. Il résolut alors de tenir la promesse qu\'il avait fait à un ami de devenir le meilleur épéiste de l\'empire.</string>

    <!-- 10162 -->
    <string name="unit10162_name">Lorand</string>
    <string name="unit10162_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Professeur à Palmyna, Lorand fut recruté par Édéa pour rejoindre son expédition lors de l\'assaut des dieux sur Palmyna. Intimidant, Lorand était cependant aimé et respecté de ses élèves. Dans sa jeunesse, il se faisait appeler « Gladiateur infernal ».</string>

    <!-- 50304 -->
    <string name="unit50304_name">Lubradine</string>
    <string name="unit50304_description">Monstre blanc qui maintenait l\'ordre et la paix. Il alla se battre en compagnie de Lira et Golem. Elsel les attendait de pied ferme, cependant. Le monstre fut le premier à affronter l\'ange rebelle. Voyant qu\'elle ne maîtrisait pas ses nouveaux pouvoirs, le monstre tenta de la persuader de baisser les armes.</string>

    <!-- 30233 -->
    <string name="unit30233_name">Lugina</string>
    <string name="unit30233_description">Une unité inspirée de Lugina, un invocateur d\'Akras. Le véritable Lugina est le commandant de la 23e division des tueurs de démons. Il était très imbu de sa personne et sa rivalité avec Karl semblait étrange à beaucoup. Invocateur très puissant et calculateur, sa conduite et ses paroles lui ont souvent attiré des ennuis.</string>

    <!-- 30234 -->
    <string name="unit30234_name">Lugina de Gaïa</string>
    <string name="unit30234_description">Une unité inspirée de Lugina, un invocateur d\'Akras. Souvent pénalisé par sa conduite erratique, c\'est l\'un des plus puissants invocateurs d\'Akras. Son combat contre un puissant dieu maléfique aurait fait trembler Grande Gaïa, mais comme cet affrontement n\'avait pas de témoin, il est possible que l\'histoire ait été tout simplement enjolivée.</string>

    <!-- 50030 -->
    <string name="unit50030_name">Lumineux</string>
    <string name="unit50030_description">Gluant au corps étincelant. C\'est une créature très commune aux origines inconnues. On dit qu\'il a été conçu lors de la création du monde et qu\'il s\'est beaucoup reproduit depuis. Il est gentil, en général. Lorsqu\'il croise un voyageur dans la nuit, il propose de l\'éclairer. L\'espèce est si répandue que certains Lumineux sont devenus violents.</string>

    <!-- 50021 -->
    <string name="unit50021_name">Luna</string>
    <string name="unit50021_description">Femme aux cheveux étincelants arrivée dans la république de La Veda à l\'aube de la guerre des dieux. Elle combattit les dieux de sa lance géante. Son héroïsme et ses origines mystérieuses poussa certains à la vénérer. Mais pas longtemps : très grossière, ses paroles étaient si choquantes qu\'elles ne sont pas citées dans les livres d\'histoire.</string>

    <!-- 60313 -->
    <string name="unit60313_name">Lunaris charmante</string>
    <string name="unit60313_description">Un des 12 Gardiens des dieux, protecteurs de la terre des dieux. Amie de Sodis et de son jeune frère depuis l\'enfance, on pense qu\'elle avait plus que de l\'affection pour Sodis. Lorsqu\'il entra dans les Gardiens, elle tenta sa chance également. Appréciée pour ses grands talents de combattante, c\'était aussi une figure maternelle pour les Gardiens.</string>

    <!-- 60314 -->
    <string name="unit60314_name">Lunaris maudite</string>
    <string name="unit60314_description">Un des 12 Gardiens, armée d\'une lance et du pouvoir de manipuler les ombres. Pensant à une incompréhension, elle analysa calmement la trahison de Sodis. Voyant Farlon blessé et apprenant les multiples désertions, elle comprit l\'ampleur de l\'insurrection. Voyant que Sodis ne l\'avait pas prévenue de ses projets, elle décida de combattre les traîtres.</string>

    <!-- 60181 -->
    <string name="unit60181_name">Lutin</string>
    <string name="unit60181_description">Des monstres grossiers qui vivent dans les ruines. Ce sont des démons faibles mais ils adorent combattre. Ils gagnent leur lance en naissant et elle grandit en même temps qu\'eux. On les décrit comme espiègles, mais de l\'avis des voyageurs qui se sont retrouvés pris à leurs pièges, le terme est un peu faible.</string>

    <!-- 30142 -->
    <string name="unit30142_name">Lutteuse Némia</string>
    <string name="unit30142_description">Boxeuse qui étudia les arts martiaux au dojo Tolteïa de Sama. Entourée dès l\'enfance par des hommes forts et puissants, Némia était consciente de ses manières masculines. À la recherche de ses parents, elle subit de nombreuses blagues cruelles à ce sujet. Bientôt, les railleries de ses accusateurs devinrent des hurlements. Son passage marqua les esprits.</string>

    <!-- 40104 -->
    <string name="unit40104_name">Légende Falma</string>
    <string name="unit40104_description">Puissant chevalier à armes doubles de la république dévastée d\'Atharva. À bord du vaisseau volant de son ami Grafl, il combattait les dieux. L\'un d\'eux attaqua le navire pendant que Falma était absent. Alors, sa colère ne connut plus de limites et il s\'élança, des éclairs jaillissant de ses épées : "Mes amis sont ici, avec moi, dans mes lames !"</string>

    <!-- 60084 -->
    <string name="unit60084_name">Légion</string>
    <string name="unit60084_description">Le roi immortel aux pouvoirs plus puissants même que ceux de Liche. Pour beaucoup, il n\'est qu\'une enveloppe vide créée par Liche, son corps existerait ailleurs. Un livre interdit explique qu\'une fois son corps et son âme réunis, son pouvoir dépasserait même celui des dieux et que le monde ne serait plus que cendres.</string>

    <!-- 60162 -->
    <string name="unit60162_name">Lémia</string>
    <string name="unit60162_description">Sorcière nécromante. Destinée à un avenir brillant de Sorcière de l\'empire de Bariura, une expérience magique ratée emporta la vie de son bien-aimé. Dans une tentative désespérée de le ressusciter, Lémia se tourna vers la pratique illégale de la nécromancie, ce qui l\'écarta de ses collègues. Malgré cela, elle continua d\'étudier en secret la nécromancie.</string>

    <!-- 20112 -->
    <string name="unit20112_name">Léviathan</string>
    <string name="unit20112_description">Diable des mers, craint par les marins depuis la nuit des temps. Féroce et violent, il est également très intelligent et capable de parler aux humains. Mais il considère les hommes comme des pollueurs d\'eau et les navires qu\'il croise finissent au fond de l\'océan. Les marins terrifiés prient pour lui échapper et font des sacrifices avant de prendre la mer.</string>

    <!-- 60243 -->
    <string name="unit60243_name">Madia</string>
    <string name="unit60243_description">Cadette des soeurs Sibylle qui combattit les dieux pour sauver les humains. Elle le fit par amour pour sa soeur Sola. Mais Madia était une idéaliste et pour elle, les combats de sa soeur devaient en valoir la peine. Voyant les humains commettre de nombreuses atrocités, elle finit par reprocher son choix à sa soeur.</string>

    <!-- 20163 -->
    <string name="unit20163_name">Mage Dean</string>
    <string name="unit20163_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Prêtre, Dean eut du mal à accepter l\'idée d\'affronter les dieux. Mais cela changea lorsqu\'il vit le carnage auquel ils se livraient. Sa magie gelait ses ennemis sur place. Bien que bagarreur et grossier, il distrayait les trois autres guerriers par ses plaisanteries.</string>

    <!-- 10042 -->
    <string name="unit10042_name">Mage de feu Liza</string>
    <string name="unit10042_description">Magicienne de l\'empire dévasté d\'Agni. Pensant avoir atteint ses limites, elle demanda à tous les magiciens de l\'empire de l\'aider à progresser, mais tous refusèrent. Tout changea lorsqu\'elle reçut un jour un grimoire de magie. Celui-ci contenait des sorts de feu secrets qu\'elle apprit pour progresser. Mais qui a cherché à l\'aider ainsi?</string>

    <!-- 30041 -->
    <string name="unit30041_name">Magicienne Clara</string>
    <string name="unit30041_description">Géomancienne de la principauté dévastée de Vriksha. Quand la guerre des dieux éclata, elle révéla sa capacité à manipuler le temps. On en sait peu sur les magiciens du temps et la façon dont elle acquit ce pouvoir fait encore l\'objet de recherches. Selon une théorie, la chronomancie est un pouvoir naturel très destructeur, mais rien ne le prouve.</string>

    <!-- 60041 -->
    <string name="unit60041_name">Magicienne Lily</string>
    <string name="unit60041_description">Sorcière de l\'empire dévasté de Bariura. Sa sorcellerie était enseignée à Bariura. À l\'origine, cet art servait à dire la bonne aventure, mais Lily lui donna une nouvelle dimension. Sa technique associait efficacement la magie et les forces cosmiques. Comme son chemin s\'éloignait de la sorcellerie, on finit par la considérer comme une magicienne.</string>

    <!-- 10041 -->
    <string name="unit10041_name">Magicienne Liza</string>
    <string name="unit10041_description">Magicienne de l\'empire dévasté d\'Agni, chargée par l\'armée impériale de combattre les démons. Sa magie du feu était puissante contre les éléments adverses, mais elle ne put jamais dépasser ce qu\'elle avait appris dans les livres. Ses difficultés sont relatées dans son journal, qui contient également tout ce qu\'elle sait sur la magie, ce qui en fait un précieux objet de recherche, encore aujourd\'hui.</string>

    <!-- 60011 -->
    <string name="unit60011_name">Magress de fer</string>
    <string name="unit60011_description">Chevalier de l\'empire entièrement dévasté de Bariura, devenu l\'un des Six Héros. Fils de commandant de cavalerie, dès son enfance il sut que l\'empire souhaitait unifier le continent. À 16 ans, il rejoignit la cavalerie pour acquérir les compétences nécessaires. Son talent se développa rapidement et il fût vite considéré pour une promotion.</string>

    <!-- 60015 -->
    <string name="unit60015_name">Magress Impie</string>
    <string name="unit60015_description">Ancien chevalier de l\'empire dévasté de Bariura. Avec sa lance, il devint l\'un des Six Héros. Cherchant à se venger de l\'empereur qui avait tué ses parents, il abattit d\'innombrables dieux et fut la cible de leur chef. Magress survécut en s\'appropriant leur pouvoir, leurs compétences et leur équipement. On dit qu\'il n\'a plus rien d\'humain.</string>

    <!-- 60014 -->
    <string name="unit60014_name">Magress mortel</string>
    <string name="unit60014_description">Ancien chevalier de l\'empire entièrement dévasté de Bariura. Avec sa lance, il devint l\'un des Six Héros. Il fondit sur la capitale lorsqu\'il découvrit qui avait tué ses parents. Puis la guerre des dieux éclata. Il tua d\'innombrables dieux sur le chemin qui le menait à l\'empereur. Mais nul ne sait s\'il parvint à se venger.</string>

    <!-- 60013 -->
    <string name="unit60013_name">Magress noir</string>
    <string name="unit60013_description">Ancien chevalier de l\'empire entièrement dévasté de Bariura, devenu l\'un des Six Héros. Il était l\'homme le plus puissant de Bariura, mais pendant son absence, ses parents furent assassinés. Enragé, il revint au pays pour tuer sans pitié les chevaliers qu\'il jugeait responsables. Sa vengeance encouragea le peuple et inquiéta les chevaliers.</string>

    <!-- 20114 -->
    <string name="unit20114_name">Malnaplis</string>
    <string name="unit20114_description">Le créateur supposé et le plus grand de tous les dragons de mer. La légende raconte qu\'il est né aux origines du monde et qu\'il a créé les eaux du monde. On le dit relativement doux, mais une fois provoqué, sa rage déchaîne tempête après tempête jusqu\'à ce que les mers s\'ouvrent et que tout sombre dans les abysses.</string>

    <!-- 10083 -->
    <string name="unit10083_name">Malvan</string>
    <string name="unit10083_description">Nouvelle espèce de dragon apparue lorsque le grand Ifrit accorda sa protection aux dragons inférieurs. À la différence des autres dragons, leur force est colossale et ils manipulent le feu. Mais leur intelligence se développe lentement et ce sont des créatures brutales. Il est difficile de connaître leur âge car ils deviennent adultes très rapidement.</string>

    <!-- 30050 -->
    <string name="unit30050_name">Mandragore</string>
    <string name="unit30050_description">Plante humanoïde qui pousse dans l\'ombre au cœur d\'impénétrables forêts. Elle grandit endormie sous terre. Si on la déracine, elle devient violente et attaque ses perturbateurs. Il est dangereux de la toucher à mains nues et son cri transperce l\'âme des hommes. Mais elle est peut-être simplement un peu dérangée car elle se montre parfois amicale.</string>

    <!-- 40042 -->
    <string name="unit40042_name">May royale</string>
    <string name="unit40042_description">Danseuse magnifique, très célèbre dans la république dévastée d\'Atharva. Alors que la guerre se poursuivait, elle rendit sa danse démoniaque plus puissante, foudroyant ses ennemis tout en soignant ses alliés. Sa présence inspirait son armée. Les dieux concentrèrent alors leurs attaques sur elle mais les soldats la protégèrent.</string>

    <!-- 50154 -->
    <string name="unit50154_name">Maître Aem</string>
    <string name="unit50154_description">Épéiste devenu chevalier dans les pas de son héros, Will de la république de La Veda. Considéré comme l\'un des cinq meilleurs chevaliers du clan, son profond respect pour Will demeura. Alors que le monde plongeait dans le chaos, Aem décida de rester auprès de Will et de remplir son devoir avec loyauté. Il mourut en héros, en protégeant Will.</string>

    <!-- 10164 -->
    <string name="unit10164_name">Maître Lorand</string>
    <string name="unit10164_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Face au chef des dieux, on dit sa force surpassa celle de sa jeunesse. Il perfora les défenses ennemies, ouvrant un passage pour ses camarades. Cependant, les forces de Palmyna furent au final exterminées. Personne ne sait ce qu\'il advint de Lorand.</string>

    <!-- 20284 -->
    <string name="unit20284_name">Mecha Reeze</string>
    <string name="unit20284_description">Une scientifique venue d\'un autre monde, au corps robotisé. Elle se rendit dans l\'empire Bariura pour aider son frère en danger. En chemin, elle rencontra un combattant fort en gueule et un guerrier qui se battait avec une épée dans chaque main. Elle perfectionnait sans cesse son armure cyborg, poussant ses capacités au-delà de celles d\'un humain normal.</string>

    <!-- 20094 -->
    <string name="unit20094_name">Meltia</string>
    <string name="unit20094_description">Esprit d\'eau de haut niveau qui vit dans les océans. On dit qu\'elle danse sur les arcs-en-ciel et que la voir porte chance. Nombreux sont ceux qui ont tenté de la capturer, mais elle déteste cela et lorsqu\'on essaie de la saisir, elle emprisonne l\'importun dans une couche de glace en lui jetant un regard froid.</string>

    <!-- 60102 -->
    <string name="unit60102_name">Memetes</string>
    <string name="unit60102_description">Diable hostile à toute forme de vie. Originaire des enfers, il apparaît dans ce monde aux ordres d\'Hadès, roi des enfers. Chargé de maintenir l\'équilibre entre ce monde et les enfers, il doit détruire tous ceux qui perturbent cet équilibre. D\'un coup de faux, il achève ceux qui sont condamnés à mourir. Aucun mot de pitié ou de sympathie n\'apitoie Memetes.</string>

    <!-- 710254 -->
    <string name="unit710254_name">Michele Hache de Noël</string>
    <string name="unit710254_description">Munie de sa hache, cette fille d\'un aristocrate de la république de La Veda continua son voyage avec son robot venu d\'un autre monde. Elle fit de nombreuses rencontres qui l\'enrichirent et elle développa ses talents en leur compagnie. Elle rencontra enfin l\'être qu\'elle avait juré de vaincre et, armée de ses nouveaux pouvoirs, elle se lança au combat.</string>

    <!-- 10253 -->
    <string name="unit10253_name">Michele Hachrouge</string>
    <string name="unit10253_description">Fille d\'un aristocrate de la république de La Veda. Habile à la hache, elle devint égoïste après avoir vécu une enfance très protégée. Inconsciente de son défaut, elle en vint à chercher l\'isolement à tout prix. Un jour, son but dans la vie changea radicalement et elle décida de faire face aux forces démoniaques les plus puissantes.</string>

    <!-- 10254 -->
    <string name="unit10254_name">Michele Lotus</string>
    <string name="unit10254_description">Munie de sa hache, cette fille d\'un aristocrate de la république de La Veda continua son voyage avec son robot venu d\'un autre monde. Elle fit de nombreuses rencontres qui l\'enrichirent et elle développa ses talents en leur compagnie. Elle rencontra enfin l\'être qu\'elle avait juré de vaincre et, armée de ses nouveaux pouvoirs, elle se lança au combat.</string>

    <!-- 60021 -->
    <string name="unit60021_name">Mifune</string>
    <string name="unit60021_description">Samouraï venu d\'un autre monde, apparu dans l\'empire dévasté de Bariura. Le katana de Mifune diffère des épées de Grande Gaïa, car sa force de frappe est plus développée. Son sabre est si tranchant qu\'il donne la mort sans infliger de souffrance. On raconte qu\'il refusa une invitation de l\'empereur ainsi  : « Je ne serai jamais au service d\'un imbécile ».</string>

    <!-- 60024 -->
    <string name="unit60024_name">Mifune Ryujin</string>
    <string name="unit60024_description">Samouraï venu d\'un autre monde, apparu dans l\'empire dévasté de Bariura. Sa lame démoniaque en main, Mifune trouva la mort qu\'il espérait tant en combattant les dieux. Mais l\'arme qu\'il portait ne le laissa pas partir si facilement. À sa mort, il devint encore plus puissant et on dit qu\'il pouvait tuer les dieux d\'un seul coup de sa lame.</string>

    <!-- 40071 -->
    <string name="unit40071_name">Minotaure</string>
    <string name="unit40071_description">Monstre extrêmement puissant de la tribu des géants. Il doit son nom à sa tête de taureau. Bien entendu, il est très belliqueux et prêt à se battre pour des broutilles. Mais il n\'est pas très futé et se rallie aveuglément à plus fort que lui. Les combattants téméraires tentent souvent de le subjuguer.</string>

    <!-- 30030 -->
    <string name="unit30030_name">Mousseux</string>
    <string name="unit30030_description">Démon liquide à la tête ornée de feuilles, issu de la sève d\'un arbre immense. Curieux, toujours affamé, on dit que le Mousseux se joint souvent aux marcheurs en forêt. Mais il vaut mieux le semer rapidement car il n\'a d\'yeux que pour la nourriture. L\'un des démons les moins puissants, c\'est un partenaire d\'entraînement idéal pour les jeunes invocateurs.</string>

    <!-- 30164 -->
    <string name="unit30164_name">Mère Édéa</string>
    <string name="unit30164_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. On dit que c\'était princesse de Palmyna. Lors du combat final contre les dieux, Édéa risqua sa vie pour protéger ses camarades. La voyant blessée, ses compagnons auraient lancé une offensive telle que l\'axe terrestre fut altéré. Une légende qui reste à prouver.</string>

    <!-- 60061 -->
    <string name="unit60061_name">Méduse</string>
    <string name="unit60061_description">Démon à chevelure de serpents. Les humains qui la regardent dans les yeux sont maudits et changés en pierre. Non seulement très venimeux, les serpents sur la tête sont si vivaces que même arrachés à son crâne, ils continuent à vivre un moment. Bien des soldats ont perdu la vie face à ces serpents qui font de Méduse un dangereux démon même après sa mort.</string>

    <!-- 10063 -->
    <string name="unit10063_name">Méga voleur Léon</string>
    <string name="unit10063_description">Un grand voleur qui revendiqua un jour l\'empire d\'Agni. Léon et ses deux lames furent confrontés à l\'autorité des dieux et des dirigeants de l\'empire. Mais Léon était également considéré comme un défenseur des humains. Il se souciait peu de cette réputation et continuait à voler afin de continuer à entretenir sa réputation.</string>

    <!-- 30171 -->
    <string name="unit30171_name">Nain</string>
    <string name="unit30171_description">Membre d\'une race d\'elfes ayant des affinités avec la terre. Puissants malgré leur petite taille, ils ne craignent pas d\'affronter de puissantes créatures. Ils forgent leurs propres haches, casques, boucliers et armures. Chez les nains, pouvoir forger son équipement est un rite de passage avant de pouvoir partir au combat.</string>

    <!-- 60151 -->
    <string name="unit60151_name">Ninja Oboro</string>
    <string name="unit60151_description">Ninja qui vécut dans l\'empire dévasté de Bariura. Un incident fit apparaître cet homme au costume étrange. On dit que cet étranger connu sous le nom de shinobi venait d\'un autre monde. Mais presque personne ne croisa à nouveau sa route. Les érudits pensèrent que sa discrétion était due à sa fierté et à son refus d\'être le centre de l\'attention.</string>

    <!-- 20130 -->
    <string name="unit20130_name">Nymphe d\'eau</string>
    <string name="unit20130_description">Petite nymphe issue de l\'eau, l\'un des six éléments créés par les dieux. Discrète, elle préfère le calme des eaux et s\'approche rarement des humains. Cependant, elle peut déchaîner sa magie sans relâche si son territoire est envahi. Les invocateurs en quête des pouvoirs que la Nymphe peut leur transmettre n\'hésitent pourtant pas à pénétrer dans son royaume.</string>

    <!-- 10130 -->
    <string name="unit10130_name">Nymphe de feu</string>
    <string name="unit10130_description">Petite nymphe née du feu, l\'un des six éléments divins. Vive, imprévisible, elle passe son temps à flotter en complotant. Elle apparaît souvent devant les humains, mais comme elle peut attaquer à tout moment, beaucoup la considèrent comme nuisible. Cependant, de nombreux invocateurs s\'intéressent à elle, car elle peut accorder des pouvoirs particuliers.</string>

    <!-- 40130 -->
    <string name="unit40130_name">Nymphe de foudre</string>
    <string name="unit40130_description">Petite nymphe issue de la foudre, l\'un des six éléments créés par les dieux. Elle suit tout ce qu\'elle trouve intéressant avec insouciance. Mais comme son corps est foudroyant au toucher, mieux vaut garder ses distances pour éviter l\'électrocution. De nombreux invocateurs essaient de la capturer car on suppose qu\'elle peut attribuer des pouvoirs particuliers.</string>

    <!-- 50120 -->
    <string name="unit50120_name">Nymphe de lumière</string>
    <string name="unit50120_description">Petite nymphe issue de la lumière, l\'un des six éléments créés par les dieux. Espiègle, elle aime faire sursauter les voyageurs dans le noir avec une lumière aveuglante. Populaire auprès des invocateurs pour sa capacité à attribuer des pouvoirs aux humains, elle déteste être capturée. Il paraît qu\'elle agit parfois avec malveillance.</string>

    <!-- 30130 -->
    <string name="unit30130_name">Nymphe de terre</string>
    <string name="unit30130_description">Petite nymphe issue de la terre, l\'un des six éléments créés par les dieux. Elle aime interagir avec les humains et suit les voyageurs qu\'elle rencontre. Les humains peuvent la trouver agaçante car elle pose des questions sans arrêt lorsqu\'elle se sent ignorée. Cependant, de nombreux invocateurs la recherchent car elle peut accorder des pouvoirs magiques.</string>

    <!-- 60120 -->
    <string name="unit60120_name">Nymphe Ténèbres</string>
    <string name="unit60120_description">Petite fée issue des ténèbres, l\'un des six éléments créés par les dieux. C\'est une créature furieuse et agaçante qui ne cesse de prêcher. Peu intelligente, ses sermons sont très superficiels. Elle ajoute « piou » à toutes ses phrases lorsqu\'elle est contente. Les invocateurs la recherchent car elle peut accorder des pouvoirs aux autres êtres vivants.</string>

    <!-- 60073 -->
    <string name="unit60073_name">Nyx</string>
    <string name="unit60073_description">Un démon supérieur parfois appelé "Princesse de la nuit". Elle attire ses victimes grâce à ses phéromones pour les transformer en esclaves. À la différence des succubes, lorsqu\'elle choisit un partenaire, elle le conserve jusqu\'à avoir absorbé toute sa vitalité. Elle possède alors leurs corps pour l\'éternité.</string>

    <!-- 60163 -->
    <string name="unit60163_name">Nécromante Lémia</string>
    <string name="unit60163_description">Sorcière nécromante. Tous ses efforts pour ressusciter son bien-aimé furent vains. Déterminée, elle continua ses recherches, créant par l\'occasion d\'innombrables zombies qui répandirent un miasme maléfique dans la région. Alors que ses créations erraient sur la terre à la recherche de sang, la simple mention de son nom provoquait la peur de toutes parts.</string>

    <!-- 30144 -->
    <string name="unit30144_name">Némia secousse</string>
    <string name="unit30144_description">Boxeuse qui étudia les arts martiaux Tolteï. Elle errait de tournoi en tournoi à la recherche de ses parents et devint progressivement très arrogante. A l\'invasion des dieux, elle était en pleine crise personnelle. Elle fut sauvée par un de ses élèves. Elle continua ensuite à s\'entraîner, mue par la honte d\'avoir été si arrogante.</string>

    <!-- 60154 -->
    <string name="unit60154_name">Oboro ombre rouge</string>
    <string name="unit60154_description">Ninja de l\'empire Bariura qui possède des techniques secrètes. Il s\'est battu aux côtés de deux alliés, Magress et Shida, l\'un désirait la mort de l\'empereur, l\'autre qui cherchait à le protéger. Pour qui travaillait réellement Oboro ? La vérité sur ses agissements s\'est perdue à jamais.</string>

    <!-- 10172 -->
    <string name="unit10172_name">Ogre</string>
    <string name="unit10172_description">Monstre à tête de cochon qui vit là où règne le feu. Ceux qui sont plus habiles que les autres deviennent des ogres et dirigent les autres. Ils possèdent des masses spéciales qu\'ils se transmettent de chef en chef. Ils accordent une grande valeur à leurs armes, dont ils refusent de se séparer. C\'est pourquoi elles sont si difficiles à étudier.</string>

    <!-- 40092 -->
    <string name="unit40092_name">Oiseau-foudre</string>
    <string name="unit40092_description">Oiseau étrange qui vit dans les vallées orageuses. Les autres créatures ne s\'en approchent pas, car il contrôle la foudre. Il foudroie ses proies avant de les rapporter jusqu\'à son nid. Des recherches récentes ont démontré que la proie est déposée vivante dans le nid pour que les oisillons apprennent à chasser en toute sécurité.</string>

    <!-- 60153 -->
    <string name="unit60153_name">Ombre Oboro</string>
    <string name="unit60153_description">Ninja qui vécut dans l\'empire dévasté de Bariura. Suite à une série d\'assassinats, une jeune fille aperçut un homme portant un costume étrange à l\'aube, mais il faisait encore sombre et personne ne put prouver qu\'il s\'agissait d\'Oboro. Sa présence en Grande Gaïa fait encore débat. Quelles étaient ses intentions ? Qui était son commanditaire?</string>

    <!-- 20092 -->
    <string name="unit20092_name">Ondine</string>
    <string name="unit20092_description">Magnifique esprit d\'eau de haut niveau qui vit dans les lacs. Esprit né pour défendre son lac, elle ne quitte jamais son lac de naissance. Sauf si elle tombe amoureuse, auquel cas elle peut partir pour suivre son amant. Malgré sa personnalité tendre et passionnée, les hommes la craignent car elle change d\'apparence lorsqu\'elle se sent trahie.</string>

    <!-- 10171 -->
    <string name="unit10171_name">Orque</string>
    <string name="unit10171_description">Monstre à tête de cochon qui vit là où règne le feu. Très habile malgré son apparence, il peut utiliser la chaleur d\'un volcan pour forger le fer et fabriquer des armes. Cependant, sa compétence est limitée et on dit qu\'il n\'a jamais rien fabriqué de plus évolué que des masses de fer. On pense que c\'est la seule arme qu\'on leur a appris à forger.</string>

    <!-- 10071 -->
    <string name="unit10071_name">Orthos</string>
    <string name="unit10071_description">Chien enragé à deux têtes, aux griffes et crocs aiguisés, avec un serpent en guise de queue. Ses deux têtes sont toujours aux aguets. Quand il trouve une proie, il l\'abat d\'un puissant coup de griffe. Amateur de chair humaine, il apprécie la viande fraîche quelle qu\'elle soit, tant que sa proie est en vie. Empaillée, sa double tête est considérée comme un véritable trophée par les connaisseurs.</string>

    <!-- 50113 -->
    <string name="unit50113_name">Paladin Will</string>
    <string name="unit50113_description">Chevalier de la république dévastée de La Veda. Il résista à la destruction du monde jusqu\'à la fin. C\'était un escrimeur de talent et un grand chef. Ses soldats lui faisaient entièrement confiance. Un jour, l\'un deux proclama qu\'il ignorait s\'il était plus fort qu\'Atro, mais qu\'il était certainement plus imposant. Will réprimanda ce soldat.</string>

    <!-- 40234 -->
    <string name="unit40234_name">Paris garde</string>
    <string name="unit40234_description">Une unité conçue d\'après Paris, un invocateur membre des gardes impériaux de l\'empire Randall. Elle fut remarquée pour sa rapidité à développer ses compétences. Née dans une famille de la haute société, elle refusa cependant de s\'impliquer en politique et entra dans la garde impériale de son propre chef. Elle respectait beaucoup son supérieur, Eriole.</string>

    <!-- 40233 -->
    <string name="unit40233_name">Paris paladin</string>
    <string name="unit40233_description">Une unité conçue d\'après Paris, un invocateur membre des gardes impériaux de l\'empire Randall. Ses capacités étaient excessivement puissantes. Pourquoi cette unité a-t-elle été créée ? Les théories abondent. On parle d\'une décision politique, ou encore d\'une demande du département de recherche et développement.</string>

    <!-- 30243 -->
    <string name="unit30243_name">Paula</string>
    <string name="unit30243_description">La plus jeune des six soeurs Sibylle qui s\'est battue contre les dieux pour sauver les humains. On dit qu\'elle était pure et qu\'elle avait un sourire des plus brillants. Elle se faisait une joie de protéger les choses qui lui étaient précieuses et s\'est finalement associée à ses soeurs dans le combat contre les dieux afin de protéger les humains les plus faibles. Cependant, elle a commencé à douter de leurs motifs après avoir appris qu\'ils sacrifiaient parfois les plus faibles d\'entre eux pour survivre.</string>

    <!-- 30244 -->
    <string name="unit30244_name">Paula Rose</string>
    <string name="unit30244_description">La plus jeune des six soeurs Sibylle. Voyant que les humains n\'hésitaient pas à sacrifier les leurs pour leur propre profit, elle décida de ne plus les protéger : elle commit envers eux des actes tout aussi cruels. On raconte que son sourire innocent la rendait encore plus terrifiante, et que même les autres Soeurs de sang la redoutaient.</string>

    <!-- 10112 -->
    <string name="unit10112_name">Phénix</string>
    <string name="unit10112_description">Oiseau sacré né d\'un volcan tous les millénaires. Mi-homme, mi-oiseau, il se change en boule de feu pour attaquer. En Grande Gaïa, c\'est l\'une des rares espèces ayant un faible pour les humains, qui ont beaucoup d\'ennemis. Ils admirent leur passion et leur assurance. Leur queue guérit les blessures et on dit qu\'ils portent secours aux soldats courageux.</string>

    <!-- 10113 -->
    <string name="unit10113_name">Phénix de lave</string>
    <string name="unit10113_description">Oiseau sacré né d\'un volcan tous les millénaires. C\'est un phénix assagi par le temps qui se change en boule de feu pour attaquer. Il s\'allie aux humains ambitieux et justes pour les défendre. Les livres d\'histoire parlent d\'un phénix de lave surgissant à l\'aube des révolutions et des coups d\'état pour aider les hommes luttant pour la justice.</string>

    <!-- 10115 -->
    <string name="unit10115_name">Phénix immortel</string>
    <string name="unit10115_description">Les plus puissants de tous les phénix, si proches d\'être immortels que peu d\'entre eux se soucient de devenir plus puissants. Ceux qui l\'osent ont cependant évolué vers une forme très rare. Leur force vient de leur attachement à la vie et de leur besoin d\'affronter des ennemis toujours plus puissants. Aujourd\'hui encore, les débats font rage à leur sujet.</string>

    <!-- 20062 -->
    <string name="unit20062_name">Pillard Vérico</string>
    <string name="unit20062_description">Jeune capitaine sévissant sur les mers qui bordent le royaume dévasté de Sama. Gigantesque barbu, il terrifiait ceux qu\'il croisait. Mais il était plus doux qu\'il en avait l\'air et son journal de bord indique que son équipage lui était loyal. Cependant, c\'était un vrai diable au combat. Des flottes entières fuyaient à la vue de son pavillon.</string>

    <!-- 40061 -->
    <string name="unit40061_name">Pirate Grafl</string>
    <string name="unit40061_description">Pirate de l\'air muni d\'un pistolet venu d\'un autre monde, célèbre dans la république dévastée d\'Atharva. Issu d\'une famille qui protégeait des vaisseaux volants grâce à des sphères uniques, il trahit un secret de famille et s\'enfuit sur un vaisseau volé. Il acquit réputation de pirate à cause de ce vol et de son arme interdite mais il s\'efforça de vivre honnêtement.</string>

    <!-- 20061 -->
    <string name="unit20061_name">Pirate Vérico</string>
    <string name="unit20061_description">Jeune pirate sévissant sur les mers qui bordent le royaume dévasté de Sama. Ses ennemis le prenaient souvent à la légère, une erreur qu\'ils regrettaient vite. Il terrassait ses ennemis de ses mouvements rapides et de ses coups vigoureux. De son temps, son capitaine disait toujours : « tant qu\'il y aura des moins-que-rien, il y aura du bon vin ».</string>

    <!-- 30152 -->
    <string name="unit30152_name">Pixie Léore</string>
    <string name="unit30152_description">Jeune garçon élevé comme un pixie par Titania. Abandonné en forêt, il grandit croyant être un pixie jusqu\'au jour où il comprit sa différence. Choqué par la vérité, il se lança dans une quête pour trouver d\'autres humains et se forger une identité. Pendant ses voyages, il entendit parler des dieux et de leurs terribles plans de destruction du monde.</string>

    <!-- 30154 -->
    <string name="unit30154_name">Pixie Roi Léore</string>
    <string name="unit30154_description">Jeune garçon élevé comme un pixie par Titania. Sous ses ordres, l\'armée des pixies s\'allia aux humains et devint une force conséquente. Les discours de Léore sur la détresse commune des pixies et des humains motivaient ses troupes. Son élégante silhouette maniant l\'épée au combat servit d\'inspiration aux deux armées pour accomplir de grands exploits.</string>

    <!-- 30153 -->
    <string name="unit30153_name">Pixie royal Léore</string>
    <string name="unit30153_description">Jeune garçon élevé comme un pixie par Titania. À la recherche de ses vrais parents, Léore tomba en embuscade par un régiment de dieux. Il les élimina rapidement et retourna au bois des fées où il implora Titania de préparer une armée. Informée par Léore des plans de domination mondiale des dieux, Titania lui confia les commandes de l\'armée de pixies.</string>

    <!-- 30051 -->
    <string name="unit30051_name">Poliévik</string>
    <string name="unit30051_description">Plante à forme humaine qui pousse au cœur des forêts obscures. Le poliévik n\'attaque les humains et n\'interagit avec eux qu\'en cas de besoin. Mais si l\'on ne prend pas soin des plantes et forêts, il pousse un cri de guerre et attaque. Il ne déteste pas les humains et peut sourire en observant fermes et jardins bien tenus.</string>

    <!-- 20191 -->
    <string name="unit20191_name">Pot d\'eau</string>
    <string name="unit20191_description">Une étrange créature qui vit dans un pot et qui aurait le pouvoir de changer les propriétés de l\'eau. Ils sont particulièrement grossiers, peut-être pour cacher leur timidité, et ont de la difficulté à s\'exprimer. Ils sont très difficiles à capturer mais semblent choisir celui ou celle qui pourra toucher la corne sur leur front.</string>

    <!-- 10191 -->
    <string name="unit10191_name">Pot de feu</string>
    <string name="unit10191_description">Une étrange créature qui vit dans un pot et dont on dit qu\'elle change la nature même du feu. Énergiques et souvent joyeuses, elles possèdent une énergie difficile à maîtriser et les invocateurs les apprécient peu. D\'apparence mignonne, elles ne se laissent pas capturer facilement. Toucher leur corne semble leur faire perdre leur énergie.</string>

    <!-- 40191 -->
    <string name="unit40191_name">Pot de foudre</string>
    <string name="unit40191_description">Une étrange créature qui vit dans un pot et maîtrise les pouvoirs de la foudre. Habituellement relativement calmes, elles deviennent très bavardes une fois invoquées, ce qui dissuade de nombreux invocateurs. Mais dans l\'espoir de bénéficier de leurs pouvoirs, ils les invoquent néanmoins après s\'être bouché les oreilles avec de la cire.</string>

    <!-- 50191 -->
    <string name="unit50191_name">Pot de lumière</string>
    <string name="unit50191_description">Une étrange créature qui vit dans un pot et qui maîtrise le pouvoir de la lumière. Docile et amicale envers les humains, elle aime mettre à l\'épreuve ceux qui souhaitent s\'emparer de son pouvoir et il est très difficile d\'en capturer. Surtout ne pas oublier que toucher leur corne les rend folles de rage.</string>

    <!-- 30191 -->
    <string name="unit30191_name">Pot de terre</string>
    <string name="unit30191_description">Une créature qui vit dans un pot et qui peut changer la nature de la terre. On raconte que ces pots étaient utilisés autrefois par des cuisiniers et que désormais ils ont peur du feu. Ils ont si peu de considération pour la valeur qu\'on leur accorde qu\'il est permis de se demander comment les cuisiniers avaient l\'habitude de les traiter.</string>

    <!-- 60201 -->
    <string name="unit60201_name">Pot de ténèbres</string>
    <string name="unit60201_description">Une étrange créature qui vit dans un pot et qui maîtrise les pouvoirs des ténèbres. Ne connaissant que trop bien les intentions des invocateurs, ils font preuve d\'une attitude très négative lorsqu\'ils sont capturés. On pourra par exemple les entendre dire : "Je sais très bien que ça n\'est pas moi que tu veux !". C\'est moralement exténuant.</string>

    <!-- 40123 -->
    <string name="unit40123_name">Princesse Emilia</string>
    <string name="unit40123_description">Général à armes doubles de la république dévastée d\'Atharva. Consacrée à l\'entraînement des soldats après avoir été nommée général, elle était si sévère que certains obtinrent leur révocation honorable. Ses initiatives au combat lui valurent le titre de Princesse Emilia. On dit qu\'elle s\'efforça d\'esquisser un sourire quand elle fut nommée princesse.</string>

    <!-- 30102 -->
    <string name="unit30102_name">Princesse Lidith</string>
    <string name="unit30102_description">Princesse de la principauté dévastée de Vriksha. Son statut incita un garde du corps chargé de l\'élever à la couver un peu trop. Cela ne fit qu\'éveiller son désir de liberté. Elle était d\'un tempérament très résolu. Elle apprit à manier l\'épée et fut vite capable de battre les autres escrimeurs. Cependant, elle restait très réservée en présence d\'hommes.</string>

    <!-- 30172 -->
    <string name="unit30172_name">Prince nain</string>
    <string name="unit30172_description">Membre d\'une race d\'elfes ayant des affinités avec la terre. Assez puissants pour porter le titre de princes, ils se battent avec des hallebardes. Les équipements des princes nains se vendent à prix d\'or. Mais pour eux, le prix compte moins que de s\'assurer que la personne qui portera ces armes en sera digne.</string>

    <!-- 20063 -->
    <string name="unit20063_name">Prince Verica</string>
    <string name="unit20063_description">Capitaine pirate sévissant dans les mers bordant le royaume dévasté de Sama. Insouciant, agissant sans but précis, il se prit un jour d\'amitié pour Méga.</string>

    <!-- 10163 -->
    <string name="unit10163_name">Professeur Lorand</string>
    <string name="unit10163_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Acceptant le rôle de meneur, Lorand partit en mission contre les dieux sur Palmyna. Bon combattant malgré son âge avancé, il brûlait ses ennemis d\'un simple coup d\'épée. Son camarade Dean l\'appelait affectueusement Papi, à la consternation de Lorand.</string>

    <!-- 50071 -->
    <string name="unit50071_name">Prêtresse Maria</string>
    <string name="unit50071_description">Prêtresse prêchant pour les dieux dans la république dévastée de La Veda. Sa piété la rendit puissante et elle accomplit bien des miracles. On raconte que lors de ces miracles, de grandes ailes se déployaient dans son dos pour toucher le ciel jusqu\'aux dieux. Mais elle contestait fermement cette légende, disant qu\'elle était une simple humaine.</string>

    <!-- 20040 -->
    <string name="unit20040_name">Prêtresse Mérith</string>
    <string name="unit20040_description">Prêtresse du royaume dévasté de Sama. Son peuple vivait en bord de mer et vénérait le dieu marin Salam. Toute jeune, Mérith fut profondément touchée par ces enseignements. Elle voulut devenir prêtresse, ce qui se concrétisa quand elle eut 16 ans. Les religieux de Sama, spécialisés dans la magie de l\'eau, ont acquis des pouvoirs de guérison.</string>

    <!-- 60012 -->
    <string name="unit60012_name">Puissant Magress</string>
    <string name="unit60012_description">Chevalier de l\'empire entièrement dévasté de Bariura, devenu l\'un des Six Héros. Destiné à devenir commandant, c\'est son père qui fut désigné, alors il quitta l\'empire. Il s\'entraîna sans relâche. Il devint même capable de percer les armures les plus épaisses. On dit qu\'il rejoignit la capitale, suscitant la colère des chevaliers qu\'il avait abandonnés.</string>

    <!-- 750014 -->
    <string name="unit750014_name">Père Noël</string>
    <string name="unit750014_description">Connus pour habiter une contrée mystérieuse où l\'hiver est éternel, il vit reclus entouré de ses vaillants elfes. Travaillant nuits et jours, il confectionne avec amour les cadeaux destinés aux enfants de Grande Gaïa. Seules quelques âmes chanceuses l\'entrapercevront alors gardez l’œil ouvert à l\'approche de Noël si vous souhaitez en faire partie !</string>

    <!-- 50061 -->
    <string name="unit50061_name">Pégase</string>
    <string name="unit50061_description">Créature mythique ailée et pourvue d\'une grande corne sur le front. Contrairement à ce que laisse penser son apparence, il est très violent. Il est donc extrêmement risqué de le monter. Créé pour servir de monture aux dieux, seul un héros aussi respecté qu\'un dieu peut le chevaucher. Au combat, le cavalier est encore plus craint que sa monture.</string>

    <!-- 10284 -->
    <string name="unit10284_name">Rakshasa Vishra</string>
    <string name="unit10284_description">Un chevalier changé en démon par l\'armure maudite qu\'il porte. Devenu insensible, il a néanmoins conservé son ancienne personnalité. Nombreux furent ceux qui tentèrent de le vaincre et qui périrent face à son armure. On raconte que celui qui le battit portait une armure noire et une épée à chaque main. En sa présence, le démon se trouva étrangement affaibli.</string>

    <!-- 50104 -->
    <string name="unit50104_name">Rameldria</string>
    <string name="unit50104_description">Le plus puissant des dragons, Rameldria s\'est battu contre toutes sortes d\'ennemis, même contre des dieux. Les mythes d\'autrefois relatent ses aventures. Aucun des adversaires de Rameldria n\'a survécu. On dit que son pouvoir phénoménal reviendra une fois de plus lorsque le monde sera au bord du gouffre.</string>

    <!-- 20071 -->
    <string name="unit20071_name">Ramia</string>
    <string name="unit20071_description">Être magique mi-femme, mi-serpent. On raconte qu\'elle séduit les marins perdus en mer. Lorsqu\'un homme s\'approche, sa queue de serpent l\'enlace et l\'entraîne au fond de l\'eau. Ses proies lui serviraient d\'esclaves ou de repas, mais comme aucune n\'est revenue, il est impossible de le savoir. Elle est dangereuse, mais bien des hommes rêvent de l\'apercevoir.</string>

    <!-- 20081 -->
    <string name="unit20081_name">Rantoul</string>
    <string name="unit20081_description">Monstre des fonds marins pourvu de dix tentacules. On dit qu\'il est l\'avatar du dieu de la mer, qui se manifeste pour punir ceux qui souillent les océans. S\'il attaque et détruit des navires, il montre son côté divin en purifiant les mers. Dans tous les cas, les navires prévoient toujours des offrandes pour apaiser la colère du Rantoul.</string>

    <!-- 740284 -->
    <string name="unit740284_name">Rashil Mage des Fêtes</string>
    <string name="unit740284_description">Un sorcier de la république d\'Atharva. Il parvint à rendre sa mobilité à l\'être mécanique venu d\'un autre monde qu\'il croisa sur sa route. Il décida ensuite de l\'accompagner pour en savoir plus sur le monde d\'où elle venait, ce qui lui permit de développer de nouvelles théories au sujet de la magie. Ce qu\'il découvrit, cependant, demeure inconnu.</string>

    <!-- 40284 -->
    <string name="unit40284_name">Rashil éclair</string>
    <string name="unit40284_description">Un sorcier de la république d\'Atharva. Il parvint à rendre sa mobilité à l\'être mécanique venu d\'un autre monde qu\'il croisa sur sa route. Il décida ensuite de l\'accompagner pour en savoir plus sur le monde d\'où elle venait, ce qui lui permit de développer de nouvelles théories au sujet de la magie. Ce qu\'il découvrit, cependant, demeure inconnu.</string>

    <!-- 40283 -->
    <string name="unit40283_name">Rashil électrique</string>
    <string name="unit40283_description">Un sorcier de la république d\'Atharva. Il découvrit une méthode pour restaurer la magie grâce à la foudre. On dit qu\'il était encore plus puissant que son compatriote Weiss. Obsédé par la connaissance, il fut banni de son pays suite à une expérience qui tourna mal. C\'est alors qu\'il rencontra un être mécanique venu d\'un autre monde.</string>

    <!-- 50022 -->
    <string name="unit50022_name">Rayon de Luna</string>
    <string name="unit50022_description">Femme aux cheveux étincelants arrivée dans la république de La Veda à l\'aube de la guerre des dieux. Sa violence verbale empirait avec les combats et désarçonnait ses adversaires comme sa propre armée. Elle apparaissait, entrait dans une rage folle puis disparaissait. On la disait l\'avatar d\'un dieu, ce à quoi elle répondait par un sourire narquois.</string>

    <!-- 40274 -->
    <string name="unit40274_name">Rebelle Elsel</string>
    <string name="unit40274_description">L\'ange qui jugeait ceux qui défiaient les dieux. Elle interrogea la bête de flammes. On ignore la réponse qu\'elle lui fit, mais ce jour-là, l\'ange décida de se rebeller. Elle affronta une bête blanche dont elle triompha, mais après cela, on perdit toute trace d\'elle.</string>

    <!-- 10214 -->
    <string name="unit10214_name">Reine Aisha</string>
    <string name="unit10214_description">Originaire de Julep, petit village d\'Amdahl, elle apprit les techniques des dragonniers et travailla comme mercenaire. De nombreux pays demandèrent son aide mais elle refusait si le pays ne disposait pas d\'une armée de dragonniers. Elle ne cherchait qu\'à améliorer sa technique. On l\'appela bientôt la "Reine Dragon".</string>

    <!-- 30103 -->
    <string name="unit30103_name">Reine Lidith</string>
    <string name="unit30103_description">Princesse de la principauté dévastée de Vriksha et escrimeuse hors pair. Elle alla combattre quand les dieux envahirent sa patrie. Brandissant son épée de terre Vriklius, elle engagea le combat. Elle se retrouva vite isolée à cause de son manque d\'expérience. Nombreux sont ceux qui se sacrifièrent pour la sauver. Leurs efforts furent récompensés.</string>

    <!-- 30314 -->
    <string name="unit30314_name">Reine Luly</string>
    <string name="unit30314_description">L\'un des 12 Gardiens des dieux, qui finit par se rebeller contre eux. Lorsque Sodis déserta, Luly lui apporta son aide, pensant que ce serait amusant. Elle considérait toute créature comme égale et il est probable qu\'elle ignorait le sens du mot trahison. Elle libérait ses pouvoirs sans contraite car elle aimait sincèrement se battre.</string>

    <!-- 50023 -->
    <string name="unit50023_name">Reine Luna</string>
    <string name="unit50023_description">Femme aux cheveux étincelants arrivée dans la république de La Veda à l\'aube de la guerre des dieux. Alors que La Veda menaçait de tomber aux mains des dieux, elle renversa le cours de la bataille. Son armure lui valut le titre de Championne sacrée, mais elle ruina ce moment de gloire par des insultes. Fort heureusement, ses mots ne furent pas consignés.</string>

    <!-- 50164 -->
    <string name="unit50164_name">Reine Sefia</string>
    <string name="unit50164_description">La guerrière aux huit lames. La guerre des dieux éclata et elle combattait toujours. On trouve une citation d\'elle dans les registres, une première depuis son apparition : "Mon travail est terminé. Permets-moi de me servir de ta force." Personne ne sait ce qu\'elle entendait par là.</string>

    <!-- 20143 -->
    <string name="unit20143_name">Reine Stya</string>
    <string name="unit20143_description">Capitaine célèbre pour ses méfaits sur la côte du royaume de Sama. Quand le Capitaine Méga.</string>

    <!-- 20013 -->
    <string name="unit20013_name">Reine Séléna</string>
    <string name="unit20013_description">Escrimeuse de l\'empire dévasté de Sama, elle devint l\'un des Six Héros. Au cours d\'une guerre civile, en tant que chef du peuple Savat, elle aida le roi à remporter maintes victoires militaires. Le roi lui octroya le titre de Protectrice de lave pour la remercier. Le peuple Savat était heureux, mais on raconte qu\'elle cherchait toujours une raison de partir.</string>

    <!-- 850004 -->
    <string name="unit850004_name">Reine Vanila</string>
    <string name="unit850004_description">Vaincue par les dieux, Vanila parvint à mettre les Dames de bataille en sécurité avant de succomber à ses blessures. Elle sentit les ténèbres approcher, mais elles furent repoussées par une silhouette mystérieuse qui monta la garde auprès d\'elle. Quand elle se réveilla, elle était seule, sans pouvoirs, et une note à ses pieds : \'Ganbatte, Nee-san\'.</string>

    <!-- 20212 -->
    <string name="unit20212_name">Rickel Joyaux</string>
    <string name="unit20212_description">Rickel n\'est pas son vrai nom, c\'est celui des armes qu\'elle porte. Là d\'où elle vient, Rickel veut dire "Balle de glace", et c\'est ainsi que Rickel se bat. Mais ses armes choisissent leur porteur et il y a peu d\'élus. Pour cette raison, Rickel est très respectée et est considérée comme une élue des dieux.</string>

    <!-- 20214 -->
    <string name="unit20214_name">Rickel Tireur</string>
    <string name="unit20214_description">Rickel, la tireuse d\'élite, et ses armes inséparables. Malgré ses talents, elle fut un jour submergée par le nombre. C\'est alors que ses armes émirent une explosion de froid qui la protégea derrière un mur de glace. Cet épisode fit penser que les armes avaient une volonté qui leur était propre.</string>

    <!-- 20213 -->
    <string name="unit20213_name">Rickel Éclairs</string>
    <string name="unit20213_description">Rickel porte le nom de ses armes. À la voir combattre, peu remettent son titre en cause mais personne ne connaît son véritable nom. Fusionnelle avec ses armes, elle gagna en puissance. Mais les gens finirent par voir que derrière les armes, il y avait une personne. Une personne avec des armes.</string>

    <!-- 20283 -->
    <string name="unit20283_name">Robot Reeze</string>
    <string name="unit20283_description">Une scientifique venue d’un autre monde, au corps robotisé. Elle mettait au point une combinaison de combat lorsque celle-ci s’anima et tua son propre frère. Elle fut sauvée par un mage du nom de Rashil. Reeze greffa diverses machines sur son corps blessé afin de se rendre plus puissante et de vaincre l’armure qu’elle avait créée.</string>

    <!-- 10024 -->
    <string name="unit10024_name">Roi-bête Zegar</string>
    <string name="unit10024_description">Le garçon découvert jadis dans la jungle de l\'empire d\'Agni grandit. On dit que lors de l\'affrontement contre les dieux, les pouvoirs de Zegar firent pousser des griffes enflammées sur son dos. Sa force dépassait cette des humains et des monstres, et le rendit célèbre dans tout l\'empire Agni. Poussé par les encouragements, il s\'acharna à combattre.</string>

    <!-- 20031 -->
    <string name="unit20031_name">Roi Aqueux</string>
    <string name="unit20031_description">Un Aqueux devient en Roi Aqueux en escaladant la chute d\'eau de son lieu de naissance. Contrairement aux Aqueux, il aime se battre. Il aime aussi boire de l\'eau claire, ce qui limite son habitat. Si l\'on se montre prudent, il est possible d\'éviter une rencontre avec un Aqueux roi. Le flot d\'eau qu\'il crache peut noyer sa victime, même sur la terre ferme.</string>

    <!-- 50132 -->
    <string name="unit50132_name">Roi Bijou</string>
    <string name="unit50132_description">Version plus affamée et plus grande que le Fantôme Bijou. Puisque les gemmes qu\'il mange sont stockées dans son corps, il est très précieux, plus encore que le Fantôme Bijou. Certains invocateurs le traquent pour s\'enrichir rapidement, mais sont en général ruinés par le coût de l\'expédition. On se moque alors d\'eux pour leur manque de discernement.</string>

    <!-- 10031 -->
    <string name="unit10031_name">Roi Brûleux</string>
    <string name="unit10031_description">Un Brûleux devient Roi Brûleux en consommant des flammes premium. Il lui suffit d\'ouvrir sa gueule pour avaler un humain en une bouchée. Un liquide d\'une chaleur intense parcourt son corps et s\'en échappe parfois, provoquant des incendies. Bien plus puissant qu\'un Brûleux, c\'est probablement le premier ennemi redoutable que tout invocateur doit affronter.</string>

    <!-- 40113 -->
    <string name="unit40113_name">Roi Béhémoth</string>
    <string name="unit40113_description">Monstre que l\'on reconnaît à son corps musclé et ses cornes géantes. Le béhémoth ne peut pas vivre avec ses congénères. S\'il croise un autre béhémoth, le combat à mort est inévitable. Le survivant devient alors un roi béhémoth. Son rugissement est un présage de mort. Ceux qui ont le malheur de l\'entendre ne peuvent que prier pour que l\'orage les épargne.</string>

    <!-- 20203 -->
    <string name="unit20203_name">Roi d\'eau</string>
    <string name="unit20203_description">Cette sous-espèce de Roi de Métal connaît bien l\'élément de l\'eau. S\'ils n\'ont pas de sexe à proprement parler, nombreux sont ceux qui montrent une attitude plutôt féminine. On dit que c\'est parce qu\'ils côtoyaient surtout des hommes, mais cette théorie est très contestée. Cependant, les rumeurs courent toujours.</string>

    <!-- 20125 -->
    <string name="unit20125_name">Roi des mers Méga</string>
    <string name="unit20125_description">Ancien capitaine pirate et amiral de la marine de Sama. Méprisé par les autres pirates, il décida de se sacrifier pour empêcher une attaque surprise menée par les dieux. Les pirates en furent impressionnés. Grièvement blessé, il souriait en attendant la mort. C\'est alors qu\'il fut ramené à la vie par les esprits de la mer, en compagnie de sa grande hache.</string>

    <!-- 10203 -->
    <string name="unit10203_name">Roi de feu</string>
    <string name="unit10203_description">Cette sous-espèce de Roi de Métal.</string>

    <!-- 40203 -->
    <string name="unit40203_name">Roi de foudre</string>
    <string name="unit40203_description">Cette sous-espèce de Roi de Métal possède une grande connaissance de la foudre. Ils sont très craintifs et n\'aiment pas les foules. On dit que lorsqu\'ils se rencontrent, ils passent leur temps à dire du mal des humains qui veulent tous les capturer. Cependant, ils sont faciles à duper : il suffit de les complimenter un peu et ils baissent leur garde.</string>

    <!-- 50203 -->
    <string name="unit50203_name">Roi de lumière</string>
    <string name="unit50203_description">Cette sous-espèce de Roi de Métal possède une connaissance étendue de la lumière. On les appelle "héros de métal" dans les ouvrages consacrés à ces créatures. Pourquoi ce terme de héros ? Personne n\'en sait rien, mais ceux qui les approchent trouvent ce qu\'ils disent inexplicablement fascinant.</string>

    <!-- 60133 -->
    <string name="unit60133_name">Roi de Métal</string>
    <string name="unit60133_description">Un être rare et magique qui existe depuis que les dieux ont créé le monde. Il fait partie des espèces métalliques. Sa taille imposante fait supposer qu\'il a beaucoup plus d\'expérience que le Fantôme de Métal. Il n\'a pas de genre bien défini, mais sa personnalité est plutôt masculine et son discours lui vaut souvent un regard méprisant de la part des femmes.</string>

    <!-- 30203 -->
    <string name="unit30203_name">Roi de terre</string>
    <string name="unit30203_description">Cette sous-espèce de Roi de Métal possède une connaissance accrue de la terre. Bien que les créatures de métal ne soient pas influencées par la quantité de connaissances quelles possèdent, il semble cependant qu\'elle les ait rendus hautains. Ils apprécient les compliments mais leur humour pince-sans-rire est assez déstabilisant.</string>

    <!-- 30123 -->
    <string name="unit30123_name">Roi Douglas</string>
    <string name="unit30123_description">Mitrailleur de la principauté de Vriksha. On pensait que Douglas venait d\'un autre monde et comme sa mitrailleuse était unique en Grande Gaïa, il avait des difficultés à se procurer des munitions. Il finit par réussir à transformer la magie en munitions. La mitrailleuse projetait alors une multitude de balles tant que durait la magie de l\'utilisateur.</string>

    <!-- 40013 -->
    <string name="unit40013_name">Roi Eze</string>
    <string name="unit40013_description">Guerrier de la république dévastée d\'Atharva devenu l\'un des Six Héros. Il trouva l\'épée de foudre Batootha parmi les trésors qu\'il obtint pour sa victoire sur Béhémoth. C\'était une épée foudroyante, ce qui renforça les talents d\'Eze. Il pouvait déchirer une armée comme du papier et on l\'appelait Roi de la foudre. Sa bravoure est légendaire.</string>

    <!-- 40103 -->
    <string name="unit40103_name">Roi Falma</string>
    <string name="unit40103_description">Puissant chevalier à armes doubles de la république dévastée d\'Atharva. Pendant la guerre des dieux, il se battit aux côtés de son ami Chef Grafl sur son vaisseau volant. Particulièrement doué en combat aérien, pour ses soldats il était le Roi du ciel. On raconte qu\'il vainquit de nombreux dieux en sautant courageusement sur leur dos pour les attaquer.</string>

    <!-- 60103 -->
    <string name="unit60103_name">Roi Hadès</string>
    <string name="unit60103_description">Roi de tous les diables des enfers. Il envoie ses sous-fifres dans le monde des vivants lorsque le besoin s\'en fait sentir, mais lui-même s\'y rend rarement. S\'il apparaît chez les vivants, c\'est qu\'il doit régler une situation qui dépasse Memetes. Lorsque Hadès récolte une âme, il l\'isole de tout lien au monde, la privant de toute résistance spirituelle.</string>

    <!-- 50031 -->
    <string name="unit50031_name">Roi Lumineux</string>
    <string name="unit50031_description">De nombreux mystères entourent le Lumineux, mais l\'existence du Roi Lumineux est plus curieuse encore. Il arrive en effet qu\'un groupe de Lumineux fusionne et se transforme en Roi Lumineux. Comme aucun autre gluant ne se comporte ainsi, cette métamorphose laisse perplexe. Lorsqu\'un Roi Lumineux apparaît, le nuit devient claire comme le jour.</string>

    <!-- 750203 -->
    <string name="unit750203_name">Roi lumineu de Noël</string>
    <string name="unit750203_description">Cette sous-espèce de Roi de Métal possède une connaissance étendue de la lumière. On les appelle "héros de métal" dans les ouvrages consacrés à ces créatures. Pourquoi ce terme de héros ? Personne n\'en sait rien, mais ceux qui les approchent trouvent ce qu\'ils disent inexplicablement fascinant.</string>

    <!-- 30031 -->
    <string name="unit30031_name">Roi Mousseux</string>
    <string name="unit30031_description">Lorsque l\'estomac du Mousseux est plein, il se transforme en Roi Mousseux. Son appétit est alors encore plus insatiable. Il erre souvent autour des villes à la recherche de nourriture. Les adultes le croient dangereux et l\'évitent, mais les enfants l\'adorent. Il se faufile dans les fermes déguisé en arbuste pour voler les récoltes, ce qui ennuie les paysans.</string>

    <!-- 60051 -->
    <string name="unit60051_name">Roi Squelette</string>
    <string name="unit60051_description">Monstre mort-vivant qui se déplace librement grâce au pouvoir des ténèbres qui emplit ses os. Il gagne en expérience et en sagesse au cours des combats. Il a appris qu\'il peut s\'équiper d\'une armure et d\'un bouclier, ce qui le rend bien meilleur au combat. Extrêmement hostile aux vivants, tuer ses adversaires l\'intéresse plus que d\'accumuler les victoires.</string>

    <!-- 60031 -->
    <string name="unit60031_name">Roi Ténébreux</string>
    <string name="unit60031_description">Comme les Lumineux, lorsque des Ténébreux fusionnent, ils se transforment en Roi Ténébreux. Bien qu\'il soit plus brutal et plus grossier que le Ténébreux, il a parfois des mots gentils. Néanmoins, les attaques destructrices qui jaillissent de son grand corps sont beaucoup plus puissantes et bien plus dangereuses. Il possède des ailes mais est incapable de voler.</string>

    <!-- 10013 -->
    <string name="unit10013_name">Roi Vargas</string>
    <string name="unit10013_description">Escrimeur de l\'empire dévasté d\'Agni, devenu l\'un des Six Héros. Son entraînement intensif lui permit de maîtriser le maniement d\'une épée enflammée pour se mesurer à Lave, l\'escrimeuse qui l\'avait vaincu auparavant. Il se mit ensuite à errer, sans rejoindre l\'ordre d\'Agni, mais resta une légende.</string>

    <!-- 40031 -->
    <string name="unit40031_name">Roi Éclaireux</string>
    <string name="unit40031_description">Lorsqu\'un Éclaireux se charge, il se change en Roi Éclaireux. Sa puissance électrique dépasse largement celle de l\'Éclaireux et il peut vite mettre les nouveaux invocateurs en difficulté. Très belliqueux, il force les invocateurs qu\'il rencontre à se battre. C\'est pourquoi bien des invocateurs préfèrent se cacher dès qu\'ils aperçoivent un Roi Éclaireux.</string>

    <!-- 50040 -->
    <string name="unit50040_name">Sage Mimir</string>
    <string name="unit50040_description">Magicienne blanche de la république dévastée de La Veda. Douée de magie depuis l\'enfance, elle parcourut le monde pour guérir les populations aux côtés de ses parents, des mages blancs. La lumière émise par sa baguette pouvait guérir plusieurs blessures en même temps. Connue pour sa gourmandise, elle gardait toujours des friandises à portée de main.</string>

    <!-- 20051 -->
    <string name="unit20051_name">Sahuagin</string>
    <string name="unit20051_description">Lorsque la magie du triton s\'éveille, il se change en sahuagin. C\'est un être parfaitement adapté au milieu aquatique. Ses jambes deviennent une nageoire. Plus cruel que le triton, assoiffé de sang humain, il attaque souvent les navires. On dit que les sahuagins gardent un trésor, mais aucun des aventuriers qui ont plongé pour vérifier n\'est jamais revenu.</string>

    <!-- 50073 -->
    <string name="unit50073_name">Sainte Marie</string>
    <string name="unit50073_description">Prêtresse prêchant pour les dieux dans la république dévastée de La Veda. La guerre contre les dieux venait d\'éclater et le peuple la critiquait souvent, mais elle n\'en voulait à personne : elle soignait tout le monde, dieu ou humain, sans discrimination. Une déesse lui donna de plus grands pouvoirs. Cette décision a sauvé un grand nombre de vies.</string>

    <!-- 30015 -->
    <string name="unit30015_name">Saint Lancelot</string>
    <string name="unit30015_description">Fantassin de la principauté dévastée de Vriksha devenu l\'un des Six Héros. Il combattait en compagnie de sa lance démon Drevas. Devenu plus fort, le pouvoir de sa lance le consumait à petit feu mais cela ne le dissuada pas de combattre. Au contraire, il semblait attendre la transformation.</string>

    <!-- 10081 -->
    <string name="unit10081_name">Salamandre</string>
    <string name="unit10081_description">C\'est le moins puissant des dragons de feu. Bien qu\'il soit un esprit de feu, on le considère comme un dragon à cause de sa fougue exceptionnelle. Il attaque sans répit les humains qu\'il rencontre avec son souffle de feu. Les invocateurs qui voyagent dans les coulées de lave emmènent souvent un Aqueux pour les éviter, mais on ignore si c\'est efficace.</string>

    <!-- 60022 -->
    <string name="unit60022_name">Samouraï Mifune</string>
    <string name="unit60022_description">Samouraï venu d\'un autre monde, apparu dans l\'empire dévasté de Bariura. Il participa à de nombreux duels. Tout Grande Gaïa parlait de lui et de nombreux escrimeurs le défièrent. Son katana révéla son véritable pouvoir au cours de ces combats. C\'était une lame démoniaque assoiffée de sang humain. Incapable de se retenir, Mifune s\'abandonna à son pouvoir.</string>

    <!-- 30063 -->
    <string name="unit30063_name">Sauvage Zazou</string>
    <string name="unit30063_description">Bandit de la montagne boisée qui borde la principauté dévastée de Vriksha. Après la mort de ses subalternes, il perdit toute émotion et ne chercha qu\'à se venger des dieux, les pourchassant avec sa hache. Les dieux et les humains le craignaient et lui donnèrent le surnom de "Sauvage". Mais lui ne se souciait guère de ce titre.</string>

    <!-- 20072 -->
    <string name="unit20072_name">Scylla</string>
    <string name="unit20072_description">Être magique peuplant les légendes des marins, au buste de femme sublime dont le reste du corps constitué de serpents. Plus puissante qu\'une ramia, on dit que les navires destinés à anéantir son espèce coulaient dès qu\'ils prenaient la mer. Une histoire raconte que Scylla était une reine maudite par une sorcière marine.</string>

    <!-- 50162 -->
    <string name="unit50162_name">Sefia Huit-Lames</string>
    <string name="unit50162_description">La guerrière aux huit lames. Personne ne savait d\'où elle venait, où elle allait, ce qu\'elle cherchait. Peu de gens avaient pu lui parler. Mais beaucoup furent témoins de ses actions alors qu\'elle errait de ville en ville à la poursuite de créatures d\'autres mondes. Elle inspirait la peur à tous ceux qui la voyaient.</string>

    <!-- 50163 -->
    <string name="unit50163_name">Sefia Tempête</string>
    <string name="unit50163_description">La guerrière aux huit lames. Une fois, après de nombreux combats, on la vit couverte de sang. Un adversaire aurait esquivé sa botte secrète et aurait riposté. Elle resta là à méditer sur sa propre faiblesse et comprit que ses lames étaient là pour juger les autres et non pour assurer sa protection.</string>

    <!-- 10213 -->
    <string name="unit10213_name">Seigneur Aisha</string>
    <string name="unit10213_description">Originaire de Julep, petit village d\'Amdahl, elle apprit les techniques des dragonniers et devint bien plus fort qu\'un simple chevalier. Un jour, en retournant voir son dragon dans sa grotte, elle ne le trouva pas. Elle décida de partir seule alors que les paroles du dragon résonnaient dans sa tête : "Utilise mes pouvoirs pour ton propre bien."</string>

    <!-- 10144 -->
    <string name="unit10144_name">Seigneur Galant</string>
    <string name="unit10144_description">Ancien forgeron de l\'empire dévasté d\'Agni. galant revint chez lui pour voir une population terrifiée par l\'invasion des dieux. Il alla forger une nouvelle arme dans le volcan à partir d\'un minerai spécial. Cette arme enflammée pouvait transpercer la plus résistante des armures. On dit qu\'il donna ensuite l\'arme à un de ses amis, qui allait devenir un héros.</string>

    <!-- 50041 -->
    <string name="unit50041_name">Seigneur Mimir</string>
    <string name="unit50041_description">Magicienne blanche de la république dévastée de La Veda, qui participa à la guerre des dieux. Enfant, elle voyageait pour soigner malades et blessés. À l\'âge de 25 ans, elle fut considérée comme sage. Son don de guérison grandit au fil du temps, et elle soignait les grands blessés en un instant. Elle devint encore plus gourmande. Elle mangeait jusqu\'à 10 fois par jour.</string>

    <!-- 20104 -->
    <string name="unit20104_name">Sergio des glaces</string>
    <string name="unit20104_description">Chevalier du royaume dévasté de Sama. Blessé dans son combat contre les dieux, il était sur le point de mourir. Mais alors que le coup fatal approchait, ses soldats vinrent le défendre. Il refusa par la suite de devenir leur ami mais ceux-ci admirèrent son indifférence. Sergio trouva ensuite la force de défendre le peuple avec son épée de glace.</string>

    <!-- 720104 -->
    <string name="unit720104_name">Sergio l\'Amoureux</string>
    <string name="unit720104_description">Chevalier du royaume dévasté de Sama. Blessé dans son combat contre les dieux, il était sur le point de mourir. Mais alors que le coup fatal approchait, ses soldats vinrent le défendre. Il refusa par la suite de devenir leur ami mais ceux-ci admirèrent son indifférence. Sergio trouva ensuite la force de défendre le peuple avec son épée de glace.</string>

    <!-- 820004 -->
    <string name="unit820004_name">Serin mitrailleuse</string>
    <string name="unit820004_description">La plus calme des Dames de bataille, elle ne peut se contrôler en voyant ses alliés céder face à la puissance des dieux. Après sa première défaite, elle s\'isola en bordure du royaume de Sama, mais elle repensait sans cesse à son escadron vaincu. Elle jura de devenir plus forte afin de se venger.</string>

    <!-- 820005 -->
    <string name="unit820005_name">Serin élite</string>
    <string name="unit820005_description">Après sa défaite totale contre les dieux, elle jura à son arme Vequa qu\'elle se vengerait des dieux ou qu\'elle ne l\'utiliserait plus jamais. Elle rejoignit les autres Dames de bataille et partit au combat. Son arme brillait en cadence avec le cliquetis du mécanisme de tir.</string>

    <!-- 60092 -->
    <string name="unit60092_name">Shida</string>
    <string name="unit60092_description">Chef des magiciens de l\'empire dévasté de Bariura. L\'empereur lui confia des expériences dans tout l\'empire. Il étudiait la sorcellerie, surtout la magie noire. Il se considérait comme un magicien des ténèbres. Il aurait découvert de nouvelles techniques grâce à ses expériences sur les humains, mais il ne le confirma jamais, se contentant d\'en sourire.</string>

    <!-- 50092 -->
    <string name="unit50092_name">Shérif Heidt</string>
    <string name="unit50092_description">Homme armé d\'un pistolet qui apparut près de la république dévastée de La Veda. On raconte qu\'il était shérif dans une ville. En Grande Gaïa, il continua à éliminer les malfaiteurs avec son arme extraterrestre, en ardent défenseur de la justice. Les enfants imitaient sa façon de viser et de dire : « je juge le mal que la loi n\'atteint pas ».</string>

    <!-- 20244 -->
    <string name="unit20244_name">Sibylle Eliza</string>
    <string name="unit20244_description">Cadette des six soeurs Sybille, elle affronta les dieux et défendit les humains. Voyant les atrocités qu\'ils commettaient, elle comprit qu\'elle avait fait une erreur et commença à les combattre également, pour devenir une des Soeurs de sang. Sa haine pour sa soeur Freya viendrait du fait que celle-ci avait choisi de pardonner aux humains.</string>

    <!-- 60244 -->
    <string name="unit60244_name">Sibylle Madia</string>
    <string name="unit60244_description">Cadette des soeurs Sibylle. Alliée aux humains, elle comprit ensuite de quoi ils étaient capables et abandonna sa soeur bien-aimée Sola. Elle s\'associa à Eliza et Paula. Toutes les trois formèrent les Soeurs de sang et s\'en prirent aux humains. On raconte que ses ailes étaient tachées de sang, sans mentionner les choses horribles qu\'elle a bien pu voir.</string>

    <!-- 50264 -->
    <string name="unit50264_name">Sibylle Sola</string>
    <string name="unit50264_description">L\'aînée des soeurs Sibylle. Elle demanda à ses soeurs de l\'aider à sauver les humains. Trois de ses soeurs décidèrent que l\'humanité ne méritait pas leur aide et préférèrent les combattre. Sola dut alors combattre les soeurs de sang. Son combat contre Madia fut particulièrement violent. On ignore l\'issue du combat mais les deux soeurs disparurent.</string>

    <!-- 40244 -->
    <string name="unit40244_name">Sibylle Zele</string>
    <string name="unit40244_description">La quatrième des soeurs Sibylle. Pendant la seconde moitié de la guerre entre les dieux et les humains, elle combattit les Soeurs de sang. Ancienne coordinatrice du groupe, elle tenta de les convaincre d\'arrêter de se battre. Mais alors que la cruauté de Paula augmentait, elle n\'eut d\'autre choix que de mettre fin à ses actions dans une pluie d\'éclairs.</string>

    <!-- 20093 -->
    <string name="unit20093_name">Sirène</string>
    <string name="unit20093_description">Magnifique esprit d\'eau de haut niveau qui vit dans les océans. Dotée de pouvoirs puissants, elle excelle dans la magie de l\'eau. Lorsque son pouvoir se développe, elle peut voler vers toutes les eaux du monde. L\'amour est la source de sa magie et elle inonde d\'affection ceux qu\'elle aime. En revanche, elle montre les crocs aux ennemis de ses protégés.</string>

    <!-- 710113 -->
    <string name="unit710113_name">Skalmold</string>
    <string name="unit710113_description">Quelques-uns des courageux guerriers venus des territoires les plus froids de Grand Gaïa. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Skalmold possède une personnalité intrigante. Elle peut combattre parmi les forces démoniaques un jour et tuer un démon le lendemain. Les guerriers mourants entrevoient parfois l\'épée de flammes qu\'elle reçut de la part de son prétendant divin avant de monter au ciel.</string>

    <!-- 710114 -->
    <string name="unit710114_name">Skalmold Sacrée</string>
    <string name="unit710114_description">Quelques-uns des courageux guerriers venus des territoires les plus froids de Grand Gaïa. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Skalmold, par son espièglerie et son charme, fut bénie par un dieu du feu, son amant incandescent. Bien qu\'elle n\'apporte plus d\'âmes au ciel depuis longtemps, cela ne l\'inquiète pas : les armes dont elle dispose de par sa mission lui donnent le pouvoir qu\'elle recherche.</string>

    <!-- 50263 -->
    <string name="unit50263_name">Sola</string>
    <string name="unit50263_description">L\'aînée des soeurs Sibylle qui combattit les dieux afin de sauver les humains. Douce mais obstinée, on dit que même Madia la considérait avec bienveillance. Sola poussa ses soeurs à défendre les humains, une action qui causa une scission entre elles.</string>

    <!-- 30011 -->
    <string name="unit30011_name">Soldat Lancelot</string>
    <string name="unit30011_description">Fantassin de la principauté dévastée de Vriksha, il devint l\'un des Six Héros. Garçon noble et calme, il découvrit un beau jour la lance sacrée Devras devant un entrepôt de son domaine. Il informa aussitôt sa famille qu\'il partait s\'entraîner. Ses parents s\'opposèrent à son choix, mais il s\'enfuit, Drevas à la main. On raconte que la lance lui parlait.</string>

    <!-- 50273 -->
    <string name="unit50273_name">Soldat Melchio</string>
    <string name="unit50273_description">Juste avant l\'attaque des dieux, on vit un ange descendre des cieux et se poser sur le lac Lordahn, en Lizeria. Son armure et ses ailes de lumière indiquaient que c\'était un message des dieux. Mais sans dire un mot, il sortit sa lance enflammée et massacra les villageois venus le voir. Il les tua tous jusqu\'au dernier alors qu\'ils tentaient de fuir.</string>

    <!-- 60040 -->
    <string name="unit60040_name">Sorcière Lily</string>
    <string name="unit60040_description">Sorcière de l\'empire dévasté de Bariura. Sa sorcellerie était enseignée à Bariura. À l\'origine, cet art servait à dire la bonne aventure, mais Lily lui donna une nouvelle dimension. Les livres d\'histoire témoignent de sa capacité à charmer les forces de la nature, à les manipuler et à provoquer toutes sortes de phénomènes.</string>

    <!-- 10040 -->
    <string name="unit10040_name">Sorcière Liza</string>
    <string name="unit10040_description">Magicienne de l\'empire dévasté d\'Agni. Entrée au séminaire pour devenir prêtresse comme le voulait sa famille, elle préféra s\'enfuir à la recherche de la magie. Seule, elle étudia la magie du feu. Elle commença à exercer la magie dans les faubourgs de la capitale impériale. Guère plus qu\'une ouvrière à ses débuts, sa réputation lui valut rapidement le grade de sentinelle impériale.</string>

    <!-- 20041 -->
    <string name="unit20041_name">Sorcière Mérith</string>
    <string name="unit20041_description">Grande prêtresse de l\'église de Salam, née dans le royaume dévasté de Sama. Son dogmatisme fut sévèrement critiqué, mais elle demeura inébranlable. Elle traitait chacun de façon juste, sans se soucier de sa place dans la société. On l\'appréciait et sa magie était puissante. Elle sauva d\'innombrables vies grâce à sa magie guérisseuse.</string>

    <!-- 60050 -->
    <string name="unit60050_name">Squelette</string>
    <string name="unit60050_description">Monstre mort-vivant qui se déplace librement grâce au pouvoir des ténèbres qui emplit ses os. On pense qu\'il possède une âme, mais il n\'en est rien, il est contrôlé par une force des ténèbres. Il n\'a aucune intelligence et ne ressent pas la douleur, néanmoins sa volonté de survivre est très forte. Il attaque ceux qui ont une âme, certainement par jalousie.</string>

    <!-- 40022 -->
    <string name="unit40022_name">Stratège Weiss</string>
    <string name="unit40022_description">Tacticien de la république dévastée d\'Atharva. Ignorant ceux qui critiquaient son absence au front, il continua à diriger ses troupes. Lors de la guerre des dieux, il anéantit ses ennemis avec sa magie. Ces combats lui valurent beaucoup d\'admiration, mais il avait si honte de s\'être laissé surprendre qu\'il considéra cet épisode comme sa plus grande erreur.</string>

    <!-- 20141 -->
    <string name="unit20141_name">Stya</string>
    <string name="unit20141_description">Pirate célèbre pour ses méfaits sur la côte du royaume de Sama. Redoutable avec sa double lame, Stya est connue pour sa tendance à massacrer quiconque ose l\'approcher. Sa chevelure blanche lui a valu le surnom de « Fleur des neiges », bien que d\'autres affirment que ce nom vient de son attitude froide et de sa superbe apparence.</string>

    <!-- 20144 -->
    <string name="unit20144_name">Stya des neiges</string>
    <string name="unit20144_description">Pirate à la mauvaise réputation du royaume de Sama. Elle officiait encore lorsque la guerre éclata. Le capitaine Méga, qu\'elle méprisait tant, vint lui demander de l\'aide. Alors qu\'elle l\'insultait, les dieux l\'attaquèrent. Méga vint à son aide mais fut grièvement blessé. Stya entra alors dans une colère noire, bien décidée à rembourser sa dette envers lui.</string>

    <!-- 60072 -->
    <string name="unit60072_name">Succube</string>
    <string name="unit60072_description">Démon femelle nocturne qui se nourrit principalement d\'âmes humaines. Pour la Succube, les humains ne sont que des jouets. Elle obtient leur confiance en leur accordant des faveurs, puis prend plaisir à briser cette confiance. Nul ne peut lui faire confiance. De nombreux invocateurs s\'abandonnent à ses charmes, malgré leur crainte de trahison.</string>

    <!-- 720113 -->
    <string name="unit720113_name">Svafa</string>
    <string name="unit720113_description">Quelques-uns des courageux guerriers venus des territoires les plus froids de Grande Gaïa. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux cotés des dieux.Svafa est une personnalité harmonieuse qui protège ceux qu\'elle prend sous son aile, en particulier les guerriers noyés au combat. Mais ceux qu\'elle n\'a pas vocation de protéger doivent s\'en méfier : elle commande les mers et peut noyer des cités entières sous les flots si elle le désire.</string>

    <!-- 720114 -->
    <string name="unit720114_name">Svafa sacrée</string>
    <string name="unit720114_description">Quelques-uns des courageux guerriers venus des territoires les plus froids de Grande Gaïa. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux cotés des dieux. Sfava, autrefois réputée pour sa bonté, a été défiée par une de ses semblables. Elle a un jour décidé de fuir à l\'intérieur des terres pour protéger une de ses collègues qui avait fui devant ses responsabilités. Ceux qui la connaissent bien savent que le surplus de travail lui a fait perdre un peu de réserve.</string>

    <!-- 40081 -->
    <string name="unit40081_name">Sylphide</string>
    <string name="unit40081_description">Esprit puissant capable de contrôler le vent. Elle peut changer d\'apparence à volonté, mais prend en général la forme d\'une femme ailée. Les secrets des humains l\'intéressent, si bien qu\'elle aime se glisser dans les maisons pour les découvrir. De nombreux humains souffrent de ses ruses, mais on considère qu\'elle n\'a pas l\'intention de blesser les gens.</string>

    <!-- 20011 -->
    <string name="unit20011_name">Séléna</string>
    <string name="unit20011_description">Escrimeuse de l\'empire dévasté de Sama, elle devint l\'un des Six Héros. Issue d\'une lignée de chefs du peuple nomade marin de Savat, on lui enseigna l\'art traditionnel de l\'épée. Elle était si talentueuse qu\'à l\'âge de 14 ans, elle reçut la précieuse épée Lexida en hommage à sa suprématie. À l\'époque, elle la refusa, s\'estimant inexpérimentée.</string>

    <!-- 20012 -->
    <string name="unit20012_name">Séléna de glace</string>
    <string name="unit20012_description">Escrimeuse de l\'empire dévasté de Sama, elle devint l\'un des Six Héros. À 18 ans, elle céda à la pression de son entourage et accepta de recevoir la précieuse épée Lexida en cadeau. Celle qui avait longtemps rejeté l\'épée réalisa qu\'elle correspondait tout à fait à son style, rapide et froid comme la glace. Ceux qui l\'affrontaient ressentaient un froid glacial avant le combat.</string>

    <!-- 20015 -->
    <string name="unit20015_name">Séléna Impériale</string>
    <string name="unit20015_description">Escrimeuse de l\'empire sacré de Sama. Elle était la sauveuse de son royaume et l\'un des Six Héros. Ses alliés Savat périrent jusqu\'au dernier dans la grande guerre. Elle tenta de mettre fin à sa vie mais la voix de son épée Lexida l\'en empêcha. C\'était la voix de ses amis tombés au combat. Elle décida alors de combattre de plus belle.</string>

    <!-- 740113 -->
    <string name="unit740113_name">Thrud</string>
    <string name="unit740113_description">Les guerriers vivant dans les territoires les plus froids de Grande Gaïa ont leur propre Panthéon. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Thrud est la fille d\'un dieu de la foudre. Elle ne choisit que les plus courageux de tous les guerriers, et elle combat toujours en première ligne.</string>

    <!-- 740114 -->
    <string name="unit740114_name">Thrud sacrée</string>
    <string name="unit740114_description">Les guerriers vivant dans les territoires les plus froids de Grande Gaïa ont leur propre Panthéon. Leur légende nous dit que six demi-déesses choisissent parmi les guerriers mourants les plus dignes d\'entrer au ciel pour combattre aux côtés des dieux. Combattant parmi les guerriers, emportant au ciel les meilleurs d\'entre eux, Thrud a toujours été fidèle à ses engagements. Les pouvoirs de son père, le dieu de la foudre, n\'ont jamais autant été puissants qu\'à travers elle.</string>

    <!-- 20253 -->
    <string name="unit20253_name">Tiara Ange froid</string>
    <string name="unit20253_description">Jeune fille descendant d\'un ange et d\'un démon. Persécutée par ses deux origines, elle se réfugia chez les humains mais fut confrontée au même problème. Un jour, une jeune fille portant une hache dans chaque main apparut devant elle et lui demanda de la suivre et de devenir son assistante.</string>

    <!-- 20254 -->
    <string name="unit20254_name">Tiara Apôtre</string>
    <string name="unit20254_description">Jeune fille descendant d\'un ange et d\'un démon. Elle alla vaincre Melchio en compagnie de Michele, usant de ses pouvoirs. Les paroles cruelles de Michele lui faisaient, contre toute attente, chaud au cœur et elle devint plus forte. Tiara dira plus tard : "Michele m\'a sauvée de la solitude. Je suis devenue plus forte pour elle."</string>

    <!-- 720254 -->
    <string name="unit720254_name">Tiara Apôtre de Noël</string>
    <string name="unit720254_description">Jeune fille descendant d\'un ange et d\'un démon. Elle alla vaincre Melchio en compagnie de Michele, usant de ses pouvoirs. Les paroles cruelles de Michele lui faisaient, contre toute attente, chaud au cœur et elle devint plus forte. Tiara dira plus tard : "Michele m\'a sauvée de la solitude. Je suis devenue plus forte pour elle."</string>

    <!-- 50093 -->
    <string name="unit50093_name">Tir. sacré Heidt</string>
    <string name="unit50093_description">Homme armé d\'un pistolet qui apparut près de la république dévastée de La Veda. On le surnomma le tireur d\'élite sacré. Les femmes l\'adoraient, mais il les ignorait, ce qui laisse penser qu\'une épouse l\'attendait dans son monde. Il se battit avec fougue pendant la guerre, mais nul ne constata sa mort. On dit qu\'il a regagné son monde.</string>

    <!-- 30022 -->
    <string name="unit30022_name">Tireur Lario</string>
    <string name="unit30022_description">Chasseur vivant dans la forêt qui borde la principauté de Vriksha. C\'était un archer célèbre dont le destin changea lorsqu\'il se rendit au palais du duc où une princesse s\'intéressa à lui. Lario apprécia ce compliment, malgré son mépris pour la vie militaire. Il prouva sa valeur et se conduisit en chef.</string>

    <!-- 30072 -->
    <string name="unit30072_name">Titania</string>
    <string name="unit30072_description">Reine des fées qui vit au cœur des forêts. Cela paraît improbable étant donnée sa taille minuscule, c\'est une guérisseuse accomplie Titania peut soigner bien des maladies et beaucoup la recherchent pour que la chance soit avec eux. Son principal défaut est la paresse, qui l\'a gagnée au fil du temps, source de nombreux retards et siestes prolongées.</string>

    <!-- 20133 -->
    <string name="unit20133_name">Totem d\'eau</string>
    <string name="unit20133_description">Créé par les dieux, il incarne le pouvoir de l\'eau. Les manuscrits anciens le qualifient de grand désastre, apparu avec la colère des dieux pour inonder le monde. Il a été signalé à quelques reprises en Grande Gaïa. De son corps immense tombent des pluies torrentielles. La légende raconte que seuls les invocateurs reconnus par les dieux peuvent le vaincre.</string>

    <!-- 10133 -->
    <string name="unit10133_name">Totem de feu</string>
    <string name="unit10133_description">Créé par les dieux, il incarne le pouvoir du feu. Les manuscrits le décrivent comme une colonne de feu consumant tout ce qui l\'entoure. Certaines tribus pensent qu\'il existait avant la destruction du monde. Elles le craignent et le vénèrent comme un messager des dieux. Selon la légende, ceux qui sont jugés dignes par les dieux reçoivent son pouvoir.</string>

    <!-- 40133 -->
    <string name="unit40133_name">Totem de foudre</string>
    <string name="unit40133_description">Créé par les dieux, il incarne le pouvoir de la foudre.  Son corps qui s\'élève jusqu\'au ciel apparaît dans un éclair d\'orage lorsqu\'un dieu en colère abat son marteau sur le monde. Considéré comme une légende en Elgaïa, des humains signalèrent sa présence après l\'ouverture du portail de Lucius. On dit que ceux qui sont jugés dignes par les dieux peuvent recevoir son pouvoir.</string>

    <!-- 50123 -->
    <string name="unit50123_name">Totem de lumière</string>
    <string name="unit50123_description">Créé par les dieux, il incarne le pouvoir de la lumière. La légende dit que ceux qui sont jugés dignes par les dieux peuvent recevoir son pouvoir. Ses grandes ailes étincellent de sept couleurs différentes. Le totem de lumière est l\'exécuteur des dieux : il ne passe pas de jugement lui-même mais apparaît lorsqu\'une décision est prise.</string>

    <!-- 30133 -->
    <string name="unit30133_name">Totem de terre</string>
    <string name="unit30133_description">Créé par les dieux, il incarne le pouvoir de la terre. Altro Arbremonde et Eltri Arbredieu sont des arbres divins, mais le totem de terre est le messager des dieux qui leur a donné vie. Le lieu où il apparaît devient instantanément une forêt dense, même si c\'est une ville animée. On dit que ceux qui sont jugés dignes par les dieux peuvent recevoir son pouvoir.</string>

    <!-- 60123 -->
    <string name="unit60123_name">Totem de Ténèbres</string>
    <string name="unit60123_description">Créé par les dieux, ce totem incarne la force des ténèbres. Il est immense, possède une magie puissante et est très difficilement contrôlable : même les dieux qui ont essayé de le manipuler ont dû le sceller à nouveau. Lorsqu\'il apparaît, les ténèbres s\'abattent sur le monde. La légende veut que ceux qui sont inondés par sa magie peuvent combattre les dieux.</string>

    <!-- 50354 -->
    <string name="unit50354_name">Totem Miracle</string>
    <string name="unit50354_description">Un totem créé par les dieux qui rassemble tous les éléments. On dit qu\'il renferme les plus puissants pouvoir. Il est de nature sacrée et nombreux sont ceux qui le vénèrent comme un dieu. Comme disent ses fidèles : "Celui qui détient le totem miracle possède le pouvoir de triompher des dieux."</string>

    <!-- 20274 -->
    <string name="unit20274_name">Tour Tesla</string>
    <string name="unit20274_description">Une arme de glace évolutive créé par les dieux pour emprisonner une bête de flammes. En affrontant ce monstre, son armement se développa et elle devint une véritable forteresse de glace qui emprisonna la bête. Cette arme ne connaissait pas le bien et le mal, elle ne faisait que suivre les ordres des dieux.</string>

    <!-- 30081 -->
    <string name="unit30081_name">Trent</string>
    <string name="unit30081_description">Arbre centenaire. Là où l\'élément terre est très puissant, les arbres absorbent de la magie et deviennent des trents. Ils accordent peu d\'intérêt aux autres êtres vivants et ressemblent fort aux arbres normaux, si ce n\'est qu\'ils se déplacent tout le temps en disant que les arbres immobiles ne sont que des arbres. Il est assez facile d\'en trouver.</string>

    <!-- 20050 -->
    <string name="unit20050_name">Triton</string>
    <string name="unit20050_description">Être aquatique magique peuplant les océans de Grande Gaïa. Les récits des humains relatent souvent ses aventures. Il vit en général dans la mer ou sur le rivage, mais on le trouve dans toutes les zones aquatiques, lacs et rivières compris. Les humains le croisent souvent. Il se déplace en groupe et s\'avère très dangereux lorsqu\'il chasse de grandes proies.</string>

    <!-- 60042 -->
    <string name="unit60042_name">Ténébreuse Lily</string>
    <string name="unit60042_description">Sorcière de l\'empire dévasté de Bariura. Ses pouvoirs étaient plus puissants que ceux de n\'importe quel autre magicien. Ceux qui l\'accompagnaient s\'éloignèrent de plus en plus mais elle continua ses recherches. La puissance avait plus d\'importance pour elle que les relations humaines et l\'empire la considéra bientôt comme une étrangère.</string>

    <!-- 60030 -->
    <string name="unit60030_name">Ténébreux</string>
    <string name="unit60030_description">Forme mutante du Lumineux due à un excès de magie. Très brutal de nature, il attaque les humains tout en crachant des grossièretés. Comme tous les gluants, il est faible et reste un partenaire d\'entraînement idéal pour les nouveaux invocateurs. Parfois, il se montre sympathique. Il ressemble aux autres Lumineux, mais en fait il se sent seul.</string>

    <!-- 10051 -->
    <string name="unit10051_name">Têtrouge</string>
    <string name="unit10051_description">Les gobelins agissent généralement en meute, mais certains d\'entre eux se démarquent. On les appelle les têtrouges. Le têtrouge agit en meneur, porte un chapeau rouge, manie des armes brutales et dirige les autres gobelins. Une théorie suggère qu\'il a été plus exposé au mal que le gobelin, mais il faudrait effectuer des recherches pour le prouver.</string>

    <!-- 710013 -->
    <string name="unit710013_name">Vagabond Jack</string>
    <string name="unit710013_description">La légende raconte qu\'après avoir été rejeté de l\'enfer et du paradis, il a été renvoyé dans la nuit noire avec un morceau de charbon brûlant pour éclairer son chemin. Depuis, c\'est un esprit vagabond qui erre sur Grand Gaïa.</string>

    <!-- 50082 -->
    <string name="unit50082_name">Valkyrie</string>
    <string name="unit50082_description">Guerrière de lumière traversant les champs de bataille, en mission par les dieux. Elle n\'est pas humaine malgré son apparence de femme ailée. Comme il n\'existe pas d\'homme Valkyrie, on tente de comprendre comment l\'espèce se maintient. La légende veut que les dieux aient créé les Valkyries pour défendre le monde. Elles repoussent le mal de leurs épées.</string>

    <!-- 60082 -->
    <string name="unit60082_name">Vampire</string>
    <string name="unit60082_description">Démon nocturne. Il craint le soleil. Il ne sévit que la nuit. Immortel, seules des causes externes peuvent le tuer. Comme il boit du sang humain pour vivre, il est leur prédateur naturel. Il préfère les jeunes femmes. Il suit les femmes qui l\'intéressent et les attaque au moment propice. Le sang des hommes lui convient aussi, mais il est moins tendre avec eux.</string>

    <!-- 10012 -->
    <string name="unit10012_name">Vargas de feu</string>
    <string name="unit10012_description">Escrimeur de l\'empire dévasté d\'Agni, devenu l\'un des Six Héros. Vargas avait appris à se battre au cours d\'innombrables batailles avant de rejoindre l\'ordre d\'Agni, comme son père avant lui. Peu après cependant, il fut vaincu par une escrimeuse de l\'ordre. Honteux, il quitta l\'ordre pour retourner s\'entraîner et améliorer sa technique.</string>

    <!-- 10015 -->
    <string name="unit10015_name">Vargas feu sacré</string>
    <string name="unit10015_description">Escrimeur de l\'empire dévasté d\'Agni, l\'un des Six Héros craints par les dieux. Même Vargas ne put échapper au combat contre les dieux. En disparaissant il entendit la voix de Lave au loin: "Prends mes ailes, je n\'en ai plus besoin". Revenant à lui, il vit de grandes ailes sur son dos. Mais Lave avait disparue.</string>

    <!-- 10061 -->
    <string name="unit10061_name">Voleur Léon</string>
    <string name="unit10061_description">Bandit régnant sur les territoires entourant l\'empire dévasté d\'Agni. Élevé en orphelinat, il s\'enfuit dans une colère noire lorsqu\'il apprit que les subventions impériales étaient détournées par un fonctionnaire corrompu. Il se fit un nom en tant que bandit, ciblant les marchands, soldats et représentants du gouvernement les plus véreux. Muni de doubles poignards, il blessait ses victimes sans jamais les tuer.</string>

    <!-- 60164 -->
    <string name="unit60164_name">Voleuse Lémia</string>
    <string name="unit60164_description">Sorcière nécromante. Les activités de Lémia provoquèrent la colère du dieu Logada, qui lui reprochait de se mêler de ses affaires. Lémia refusa d\'arrêter et une lutte éclata pour contrôler les âmes des morts. La lutte dura jusqu\'à la mort de Lémia. On dit que les voix tourmentées des âmes qu\'elle commandait se font encore entendre encore aujourd\'hui.</string>

    <!-- 50102 -->
    <string name="unit50102_name">Vouivre</string>
    <string name="unit50102_description">Dragon assez commun en Grande Gaïa. On le voit souvent voler paisiblement entre les nuages. Il ne s\'intéresse pas aux humains et ne se mêle à leurs affaires qu\'en cas de besoin. Particulièrement épris de justice, pour un dragon, il sème la terreur chez ceux qu\'il estime mauvais, quelle que soit leur espèce. Son cri pétrifie les âmes malfaisantes.</string>

    <!-- 50141 -->
    <string name="unit50141_name">Voyageuse Alma</string>
    <string name="unit50141_description">Escrimeuse de la république dévastée de La Veda. Enfant, elle parcourut le monde et surpassa rapidement la plupart des escrimeurs. Ses parents disparurent quand elle eut 16 ans, lui laissant un vieil anneau et une lettre l\'exhortant à partir pour les ruines légendaires. Elle prit la route avec pour seul bagage le vieil anneau et la lettre de ses parents.</string>

    <!-- 20171 -->
    <string name="unit20171_name">Wendigo</string>
    <string name="unit20171_description">Un monstre qui vit dans les montagnes enneigées, se nourrit de chair humaine et est considéré comme très dangereux. Ses énormes griffes sont très efficaces et il dévore ses proies en une bouchée. Ces créatures connaissent leurs forces et leurs faiblesses et évitent les sorts de foudre. Leur élément de prédilection est difficile à déterminer.</string>

    <!-- 30083 -->
    <string name="unit30083_name">Xipe Totec</string>
    <string name="unit30083_description">Un arbre-monstre millénaire. On raconte que Xipe totec est l\'évolution d\'un Ent qui a fait éclore une dryade pour l\'utiliser comme leurre pour se nourrir. Il est redouté des humains qu\'il dévore lorsqu\'ils s\'approchent un peu trop près. Lorsqu\'il dévore ses victimes, il grandit et on l\'appelle parfois l\'arbre de la renaissance.</string>

    <!-- 60062 -->
    <string name="unit60062_name">Zahhak</string>
    <string name="unit60062_description">Démon doté de quatre serpents dévoreurs de cerveaux jaillissant de ses épaules. Zahhak absorberait les connaissances de ceux qu\'elle dévore, avec une préférence pour les intellectuels. Ces derniers craignent Zahhak plus que les autres démons et tremblent en entendant son nom. Certains intellectuels offrent de grandes récompenses aux invocateurs pour leur extermination.</string>

    <!-- 40094 -->
    <string name="unit40094_name">Zazabis</string>
    <string name="unit40094_description">Forme évoluée du Ziz qui a absorbé le pouvoir d\'un dragon. Son apparence est radicalement différente et ses ailes lui permettent de voler avec grâce. Ses écailles sont résistantes, ses griffes acérées. Ses attaques de foudre sont encore plus puissantes et couvrent une plus grande surface. Quand l\'un d\'eux décide de vous attaquer, rien ne sert de courir.</string>

    <!-- 10023 -->
    <string name="unit10023_name">Zegar de feu</string>
    <string name="unit10023_description">Le garçon découvert jadis dans la jungle de l\'empire d\'Agni grandit. Zegar, surnommé Roi des bêtes pour sa capacité à contrôler les animaux, était très actif au combat. Malgré son étrange pouvoir, il conservait une noblesse qui laissait penser qu\'il était le sixième prince impérial perdu. Son identité restait tout de même à vérifier.</string>

    <!-- 10022 -->
    <string name="unit10022_name">Zegar enragé</string>
    <string name="unit10022_description">Garçon trouvé dans une jungle immense de l\'empire dévasté d\'Agni. Après sa capture par l\'empire d\'Agni, sa capacité à contrôler les bêtes se révéla. Le pouvoir de ses griffes exceptionnelles augmenta, lui permettant de percer les armures. Des rumeurs courent sur les raisons qui l\'ont poussé à rejoindre l\'empire d\'Agni, mais on ignore la vérité.</string>

    <!-- 30253 -->
    <string name="unit30253_name">Zelban Balafré</string>
    <string name="unit30253_description">Zelban est célèbre pour avoir inventé le style d\'escrime Veda. Blessé au visage lors d\'un tournoi étant jeune, il porte désormais un masque de fer. Plusieurs personnes ont porté ce nom, aussi on pense qu\'il est devenu héréditaire. Le Zelban qui apparut durant la grande guerre était le tuteur d\'Atro, l\'un des Six Héros.</string>

    <!-- 30254 -->
    <string name="unit30254_name">Zelban escrimeur</string>
    <string name="unit30254_description">On connaît plusieurs escrimeurs portant le nom de Zelban. Celui-ci a affronté les dieux. On dit qu\'à la différence des autres Zelban, celui-ci combattait aux côtés de ses camarades. On ne sait pas au juste pourquoi mais il aurait prononcé ces mots : "Je ne prévoyais pas de combattre avec eux, on participait juste au même combat."</string>

    <!-- 40243 -->
    <string name="unit40243_name">Zele</string>
    <string name="unit40243_description">La quatrième des soeurs Sibylle qui combattit les dieux pour sauver les humains. Elle était la coordonatrice de l\'équipe et était une des plus modérées. Elle connaissait les péchés des humains mais décida de les aider plutôt que de les voir disparaître. On dit que jusqu\'à la fin, Zele tenta de persuader ses trois soeurs dissidentes de ne pas combattre.</string>

    <!-- 40141 -->
    <string name="unit40141_name">Zeln</string>
    <string name="unit40141_description">Combattant de la république d\'Atalva formé au dojo Tolteïa du royaume de Sama, où il se présenta à 12 ans. Timide et en manque de reconnaissance, son père l\'envoya au dojo pour l\'endurcir. Toujours au bord des larmes face aux terribles entraînements, il trouva le réconfort dans son amitié avec Némia, et développa rapidement des sentiments envers elle.</string>

    <!-- 40143 -->
    <string name="unit40143_name">Zeln foudroyant</string>
    <string name="unit40143_description">Combattant de la république d\'Atalva formé au dojo Tolteïa du royaume de Sama. Après sa formation, Zeln partit la recherche de Némia. Il suivait les histoires de ses exploits, laissant une suite d\'opposants humiliés dans son sillage. Il aurait secouru Némia des griffes de la mort en affrontant les dieux à Sama, mais cet exploit reste un sujet de débats.</string>

    <!-- 40142 -->
    <string name="unit40142_name">Zeln l\'éclair</string>
    <string name="unit40142_description">Combattant de la république d\'Atalva formé au dojo Tolteïa du royaume de Sama. Après le départ de Némia, Zeln se concentra sur sa formation dans l\'espoir de la suivre. Ayant beaucoup couru pour s\'enfuir étant enfant, il trouva logique de commencer par ses jambes. Il développa son coup de pied éclair spécial, une volée de coups de pied très rapides.</string>

    <!-- 40144 -->
    <string name="unit40144_name">Zeln électrique</string>
    <string name="unit40144_description">Combattant formé au dojo de Toleïta. Après avoir entendu parler des innombrables victoires de Némia, il décida de s\'isoler dans les montagnes et vit ses capacités se développer au-delà de ce qu\'il espérait. Rentrant au dojo, il vit que Némia était attaquée et se porta à son secours. Mais pour toute récompense, il ne reçut que son poing en pleine figure.</string>

    <!-- 20021 -->
    <string name="unit20021_name">Zephu</string>
    <string name="unit20021_description">Chevaucheur de dragons de l\'empire dévasté de Sama. Il s\'entraîna sous les ordres de son père et devint chevaucheur de dragons à 14 ans. Sa capacité à maîtriser des dragons marins et aériens en fit un candidat prometteur au poste de commandant. D\'une grande loyauté, il acceptait sans réserve les ordres de son roi, mais sa rigidité allait causer sa perte.</string>

    <!-- 40030 -->
    <string name="unit40030_name">Éclaireux</string>
    <string name="unit40030_description">Ce démon liquide enveloppé d\'électricité est connu pour apparaître lorsque la foudre tombe. Il porte une corne sur la tête et son corps est teinté de noir. Farceur, il s\'amuse à électrocuter les humains. Il n\'est pas puissant et son niveau est très faible, mais comme bien d\'autres gluants, c\'est un partenaire idéal pour les nouveaux invocateurs.</string>

    <!-- 50011 -->
    <string name="unit50011_name">Écuyer Atro</string>
    <string name="unit50011_description">Escrimeur de la république dévastée de La Veda, devenu l\'un des Six Héros. Orphelin élevé dans un monastère, il voulait entrer dans les ordres. Mais un jour, des bandits attaquèrent le monastère. Atro les repoussa avec une simple branche d\'arbre, si bien que le Frère qui l\'avait élevé l\'incita à rencontrer un maître d\'armes de La Veda. Il suivit ses conseils et son aventure commença.</string>

    <!-- 30162 -->
    <string name="unit30162_name">Édéa</string>
    <string name="unit30162_description">Un des quatre guerriers légendaires qui luttèrent pour sauver le royaume de Palmyna. Vêtue d\'une armure complète cachant son identité, ce chevalier n\'était autre que la princesse de Palmyna. Lorsqu\'elle découvrit que les dieux voulaient détruire Palmyna, Édéa enfila son armure d\'émeraude de Lafdonia et se lança dans une mission pour sauver sa patrie.</string>

    <!-- 40125 -->
    <string name="unit40125_name">Électro Emilia</string>
    <string name="unit40125_description">Un général qui viendrait de la république d\'Atharva. Elle fut sauvée par Eze lors d\'un combat contre les dieux. Obsédée par le pouvoir, elle obtint de l\'équipement venu d\'un autre monde et se consacra à se perfectionner. On lui prêta des liaisons avec Weiss et Eze, ce à quoi elle répondit : "Voir les relations d\'un point de vue émotionnel, c\'est pathétique."</string>

    <!-- 20152 -->
    <string name="unit20152_name">Élimie</string>
    <string name="unit20152_description">Fille d\'une famille aristocratique du royaume de Sama. Lectrice avide, avec un penchant dès son plus jeune âge pour les ouvrages théoriques. À 15 ans, elle découvrit un livre dans une langue mystérieuse et se jura de le déchiffrer un jour. Elle se lança dans un voyage vers des terres inconnues pleines de monstres, sans autre protection qu\'un peu de magie.</string>

    <!-- 20153 -->
    <string name="unit20153_name">Élimie royale</string>
    <string name="unit20153_description">Fille d\'une famille aristocratique du royaume de Sama. Élimie visita les monuments de pierre, et déchiffra les secrets de son livre. Elle découvrit qu\'il contenait des informations sur une forme de magie perdue depuis longtemps. Ses capacités magiques décuplées lui valurent le surnom de « Sorcière bleue ». Elle poursuivit ensuite son enquête.</string>

    <!-- 40152 -->
    <string name="unit40152_name">Élulu bricoleuse</string>
    <string name="unit40152_description">Jeune fille passionnée par le contrôle de la foudre. Enfant, elle survécut à un foudroiement et grandit en développant une fascination pour les tempêtes. Désirant contrôler le pouvoir de la foudre, elle créa un marteau capable de transformer ses coups en électricité. Pour tester son invention, elle s\'en alla chasser des monstres sur des terres dangereuses.</string>

    <!-- 40154 -->
    <string name="unit40154_name">Élulu fulgurante</string>
    <string name="unit40154_description">Jeune fille capable de contrôler la foudre. Après ses efforts constants pour améliorer son marteau, Élulu développa un modèle capable de libérer autant d\'énergie qu\'un éclair. Combiné à un éclat explosif d\'antigravité, le marteau d\'Élulu libéra une force telle qu\'elle provoqua des séismes. Les témoins la comparèrent à une déesse légendaire.</string>

    <!-- 40153 -->
    <string name="unit40153_name">Élulu inventive</string>
    <string name="unit40153_description">Jeune fille passionnée par le contrôle de la foudre. Après avoir maîtrisé l\'électricité, Élulu chercha à augmenter ses forces. Fatiguée par le poids du marteau, elle parvint, par des techniques d\'antigravité, à le rendre assez léger pour elle. Malheureusement, elle n\'utilisa sa maîtrise de la technologie d\'antigravité que dans son propre intérêt.</string>

    <!-- 860004 -->
    <string name="unit860004_name">Épéiste Lico</string>
    <string name="unit860004_description">Fille d\'un seigneur noir, Lico est la seule des six jeunes filles possédant des liens avec Grande Gaïa. Après sa défaite face aux dieux, elle trouva ses camarades faibles et peu distrayants. Aussi elle décida de se trouver des compagnons plus appropriés pour répondre à ses besoins d\'exploits sur les champs de bataille.</string>

    <!-- 20142 -->
    <string name="unit20142_name">Épéiste Stya</string>
    <string name="unit20142_description">Capitaine célèbre pour ses méfaits sur la côte du royaume de Sama. Avec sa double lame gelée et son talent pour insulter et maltraiter ses sous-fifres, Stya savait refroidir tous ceux qui la croisaient. Sa profonde haine pour le brave Capitaine Méga était si intense qu\'elle n\'hésitait pas à frapper violement ses sbires qui osaient le mentionner.</string>

    <!-- 40041 -->
    <string name="unit40041_name">Étoile May</string>
    <string name="unit40041_description">Danseuse magnifique, très célèbre dans la république dévastée d\'Atharva. Nombreux sont ceux qu\'elle a guéri par sa danse magique démoniaque. Lors de la guerre, sa danse pouvait invoquer la foudre aussi bien que guérir. Elle charma tout le monde et, quand elle sortit blessée du combat, des médecins de tout le pays accoururent pour la sauver.</string>

    <!-- 60093 -->
    <string name="unit60093_name">Étrangleur Shida</string>
    <string name="unit60093_description">Chef des magiciens de l\'empire dévasté de Bariura. Par ses recherches, il obtint le pouvoir de manipuler la plupart des êtres vivants. Il s\'intéressa ensuite plus aux morts qu\'aux vivants. Craint par le peuple, il devint nécromancien. Selon une rumeur, il aurait découvert une magie encore plus puissante, qui pourrait avoir déclenché la colère des dieux.</string>

    <!-- 20042 -->
    <string name="unit20042_name">Évêque Merith</string>
    <string name="unit20042_description">Grande prêtresse du royaume dévasté de Sama. Elle priait Saram, dieu de l\'eau. Après le déclenchement de la guerre contre les dieux, elle ne sut que faire. Elle finit par se rendre au front et utilisa sa magie pour sauver les gens sans pour autant affronter les dieux. C\'était là sa manière de leur résister.</string>

</resources>